{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Tunisienumerique.com"}, "author": "Laameri Dorsaf", "title": "Alerte m\u00e9t\u00e9o : Temp\u00e9ratures en hausse, atteignant les 45\u00b0, avec des coups de sirocco - Tunisie num\u00e9rique", "description": "A travers un bulletin sp\u00e9cial, l'institut national de m\u00e9t\u00e9orologie a annonc\u00e9, ce mardi 30 juin 2020, qu'une hausse de temp\u00e9rature sera observ\u00e9e avec des coups de sirocco, \u00e0 partir de, demain mercredi 1 er juin 2020. Les temp\u00e9ratures seront comprises entre 32 \u2026", "url": "https://www.tunisienumerique.com/alerte-meteo-temperatures-en-hausse-atteignant-les-45-avec-des-coups-de-sirocco/", "urlToImage": "https://www.tunisienumerique.com/wp-content/uploads/2020/06/meteo.jpg", "publishedAt": "2020-06-30T09:46:17Z", "content": "A travers un bulletin sp\u00e9cial, l\u2019institut national de m\u00e9t\u00e9orologie a annonc\u00e9, ce mardi 30 juin 2020, qu\u2019une hausse de temp\u00e9rature sera observ\u00e9e avec des coups de sirocco, \u00e0 partir de, demain mercredi\u2026 [+254 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Jennifer Mertens pour 20 Minutes", "title": "Gen\u00e8ve : Le CERN va construire un nouvel acc\u00e9l\u00e9rateur de particules de 100 km de long - 20 Minutes", "description": "Le projet de nouvel instrument de physique succ\u00e9dera au Grand collisionneur de hadrons. Il se chiffre \u00e0 21\u00a0milliards d\u2019euros", "url": "https://www.20minutes.fr/high-tech/2810331-20200629-le-cern-va-construire-un-nouvel-accelerateur-de-particules-de-100-km-de-long", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/yj4lzlixTzmW-KO9LbBxtQ/648x360_le-cern-va-construire-un-nouvel-accelerateur-de-particules-de-100-km-de-long.jpg", "publishedAt": "2020-06-30T09:41:50Z", "content": "Le CERN va construire un nouvel acc\u00e9l\u00e9rateur de particules de 100 km de long Geeko\r\nLe CERN, lorganisation europ\u00e9enne pour la recherche nucl\u00e9aire, a annonc\u00e9 son projet de construire un nouvel \r\nacc\u00e9l\u2026 [+2179 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ouest-France"}, "author": "avec AFP.", "title": "Psychologie. Les soignants semblent in\u00e9gaux face \u00e0 la sortie de la crise du coronavirus - Ouest-France", "description": "Brancardiers, aides-soignants, infirmiers, m\u00e9decins\u2026 tous ont subi de plein fouet la crise du Covid-19, mais tous ne r\u00e9agissent pas de la m\u00eame fa\u00e7on aujourd\u2019hui. Certains misent sur les vacances quand d\u2019autres s\u2019orientent vers des th\u00e9rapies.", "url": "https://www.ouest-france.fr/sante/virus/coronavirus/psychologie-les-soignants-semblent-inegaux-face-a-la-sortie-de-la-crise-du-coronavirus-6888574", "urlToImage": "https://media.ouest-france.fr/v1/pictures/MjAyMDA2ZDc4ZjRjYmI0MGJlODNhNTY3YzBiY2I5Y2Q3MDEwMzA?width=1260&height=712&focuspoint=50%2C25&cropresize=1&client_id=bpeditorial&sign=684dfabad303bccc4424898af38599ce652eb3dea38e6f1e136da19c8f331a64", "publishedAt": "2020-06-30T06:52:34Z", "content": "Les soignants essor\u00e9s par la crise li\u00e9e au nouveau coronavirus nont pas tous les m\u00eames besoins pour sen remettre. Vacances en famille, debriefing en \u00e9quipe ou parfois th\u00e9rapies : les rem\u00e8des sont \u00e0 \u00e9\u2026 [+3539 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "Marc Centene", "title": "Des orages qui n\u2019irriguent gu\u00e8re - LaDepeche.fr", "description": "Le printemps 2020 a vu se succ\u00e9der les \u00e9pisodes m\u00e9t\u00e9orologiques violents dans le Gers. Ces ph\u00e9nom\u00e8nes atmosph\u00e9riques, associ\u00e9s \u00e0 des temp\u00e9ratures en hausse, ont de lourdes cons\u00e9quences pour l\u2019agriculture.", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/06/30/des-orages-qui-nirriguent-guere,8956662.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5efaaeba3e4546536e04e0c7/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2020-06-30T03:32:51Z", "content": "l'essentiel\r\n Le printemps 2020 a vu se succ\u00e9der les \u00e9pisodes m\u00e9t\u00e9orologiques violents dans le Gers. Ces ph\u00e9nom\u00e8nes atmosph\u00e9riques, associ\u00e9s \u00e0 des temp\u00e9ratures en hausse, ont de lourdes cons\u00e9quences \u2026 [+3610 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paris Match"}, "author": "Paris Match", "title": "Immunit\u00e9 : la piste des anticorps monoclonaux - Paris Match", "description": "L\u2019immunit\u00e9 li\u00e9e au virus serait peut-\u00eatre\u00a0plus \u00e9tendue qu\u2019on ne le pense. Une m\u00e9thode innovante, utilisant des anticorps\u00a0neutralisants pu...", "url": "https://www.parismatch.com/Actu/Sante/Covid-19-la-piste-des-anticorps-monoclonaux-1691649", "urlToImage": "https://resize-parismatch.lanmedia.fr/r/940,628/img/var/news/storage/images/paris-match/actu/sante/covid-19-la-piste-des-anticorps-monoclonaux-1691649/27585075-1-fre-FR/Covid-19-la-piste-des-anticorps-monoclonaux.jpg", "publishedAt": "2020-06-30T01:12:05Z", "content": "Limmunit\u00e9 li\u00e9e au virus serait peut-\u00eatre\u00a0plus \u00e9tendue quon ne le pense. Une m\u00e9thode innovante, utilisant des anticorps\u00a0neutralisants puissants, suscite de lespoir. Tandis que lintensit\u00e9 de la pand\u00e9mi\u2026 [+4948 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tameteo.com"}, "author": "Marc Hay", "title": "Potentielle collision d'un ast\u00e9ro\u00efde avec la Terre le 2 novembre 2020 - Tameteo.com", "description": "Ce 30 juin est marqu\u00e9 par la journ\u00e9e internationale des ast\u00e9ro\u00efdes. L'ast\u00e9ro\u00efde VP1 2018 pourrait toucher la Terre le 2 novembre 2020.", "url": "https://www.tameteo.com/actualites/science/potentielle-collision-d-un-asteroide-avec-la-terre-le-2-novembre-2020.html", "urlToImage": "https://services.meteored.com/img/article/potentielle-collision-d-un-asteroide-avec-la-terre-le-2-novembre-2020-262581-1_1280.jpeg", "publishedAt": "2020-06-30T01:00:00Z", "content": "Marc Hay\r\nIl y a 9 heures\r\nMardi 30 juin : journ\u00e9e des ast\u00e9ro\u00efdes. VP1 2018 pourrait toucher la Terre en novembre prochain. \r\nCette journ\u00e9e du 30 juin est marqu\u00e9e par la journ\u00e9e internationale des as\u2026 [+3221 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meteomedia.com"}, "author": "Pelmorex Weather Networks Inc", "title": "Une canicule de plus d'une semaine pour une r\u00e9gion du Qu\u00e9bec - M\u00e9t\u00e9oM\u00e9dia", "description": "Cela fait plusieurs jours que M\u00e9t\u00e9oM\u00e9dia mentionne une troisi\u00e8me canicule sur le Qu\u00e9bec, et les mod\u00e8les m\u00e9t\u00e9orologiques sont de plus en plus pr\u00e9cis. Voici deux choses \u00e0 savoir sur celle-ci.", "url": "https://www.meteomedia.com/ca/nouvelles/article/une-canicule-de-plus-dune-semaine-pour-une-region-du-quebec", "urlToImage": "//images.twnmm.com/c55i45ef3o2a/4RjfKVUpkEYFI0xWkHrVkZ/ea69fa8a96e17b7e24710c68c7447943/Capture_d_e_cran_2020-06-29_a__20.57.25.png", "publishedAt": "2020-06-30T00:11:00Z", "content": "lundi, 29 juin 2020 \u00e0 20:11 - Cela fait plusieurs jours que M\u00e9t\u00e9oM\u00e9dia mentionne une troisi\u00e8me canicule sur le Qu\u00e9bec, et les mod\u00e8les m\u00e9t\u00e9orologiques sont de plus en plus pr\u00e9cis. Voici deux choses \u00e0 \u2026 [+1606 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meteomedia.com"}, "author": "Pelmorex Weather Networks Inc", "title": "Le Qu\u00e9bec \u00e0 l'envers : quand il fait plus chaud au nord qu'au sud! - M\u00e9t\u00e9oM\u00e9dia", "description": "Presque toute la province est actuellement prot\u00e9g\u00e9e contre une intense canicule qui s\u00e9vit au sud de la fronti\u00e8re, mais aussi dans le nord-ouest du Qu\u00e9bec... De quoi faire p\u00e2lir de jalousie les amateurs de chaleur du sud de la province.", "url": "https://www.meteomedia.com/ca/nouvelles/article/voici-comment-le-quebec-evite-une-intense-canicule", "urlToImage": "//images.twnmm.com/c55i45ef3o2a/4osz4wbonrLD0EBYuOKm1L/606aad30ca51c796244d2b2696f3223a/thumbnail__2_.jpg", "publishedAt": "2020-06-29T23:29:00Z", "content": "lundi, 29 juin 2020 \u00e0 19:29 - Presque toute la province est actuellement prot\u00e9g\u00e9e contre une intense canicule qui s\u00e9vit au sud de la fronti\u00e8re, mais aussi dans le nord-ouest du Qu\u00e9bec... De quoi fair\u2026 [+2272 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "Les femmes scientifiques noires absentes des manuels scolaires, selon une \u00e9tude - BBC Afrique", "description": "Selon une \u00e9tude, les scientifiques figurant dans les manuels scolaires sont majoritairement des hommes blancs.", "url": "https://www.bbc.com/afrique/monde-53227319", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_afrique/14203/production/_113053428_gettyimages-129375648.jpg", "publishedAt": "2020-06-29T23:19:00Z", "content": "Copyright de limageGetty Images\r\nDans les manuels de biologie un scientifique sur sept, mis en \u00e9vidence, est une femme.\r\nEt les femmes noires n'ont pas \u00e9t\u00e9 repr\u00e9sent\u00e9es une seule fois dans aucun des \u2026 [+3295 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "J.-L.D. avec AFP", "title": "Changement climatique : Le r\u00e9chauffement trois fois plus rapide au P\u00f4le Sud que dans le reste du monde - 20 Minutes", "description": "Il ne fera bient\u00f4t m\u00eame plus froid sur la banquise", "url": "https://www.20minutes.fr/planete/2810771-20200629-changement-climatique-rechauffement-3-fois-plus-rapide-pole-sud-reste-monde", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/Us64EA4HTtae3VL5mb04sA/648x360_pole-sud-rechauffe-trop-trop-vite.jpg", "publishedAt": "2020-06-29T22:31:54Z", "content": "Le Pole Sud se r\u00e9chauffe trop et trop vite Pixabay\r\nToute la terre se r\u00e9chauffe, mais certaines zones du globe voient leur\u00a0thermom\u00e8tre d\u00e9collait plus vite que dautres. Et parmi elles, une triste surp\u2026 [+2703 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "La dilution du plasma sanguin rajeunit les tissus et permet \u00ab d'inverser \u00bb le vieillissement chez la souris - Trust My Science", "description": "173 Partages Une nouvelle \u00e9tude r\u00e9v\u00e8le que le remplacement de la moiti\u00e9 du plasma sanguin par un m\u00e9lange de solutions salines et d\u2019albumine, permet d\u2019inverser les signes de vieillissement et permet de rajeunir les tissus musculaires, c\u00e9r\u00e9braux et h\u00e9patiques, \u2026", "url": "https://trustmyscience.com/dilution-plasma-sanguin-rajeunit-tissus-permet-inverser-vieillissement-chez-souris/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2020/06/cellules-souches.jpg", "publishedAt": "2020-06-29T18:15:37Z", "content": "Une nouvelle \u00e9tude r\u00e9v\u00e8le que le remplacement de la moiti\u00e9 du plasma sanguin par un m\u00e9lange de solutions salines et d\u2019albumine, permet dinverser les signes de vieillissement et permet de rajeunir les\u2026 [+10055 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tameteo.com"}, "author": "Guillaume Woznica", "title": "Records de chaleur en 2020 : le d\u00e9but d'une catastrophe climatique ? - Tameteo.com", "description": "2020 pourrait nous apporter une chaleur record sur tous les continents. Les 5 premiers mois de 2020 sont d'ores et d\u00e9j\u00e0 les plus chauds jamais connus.", "url": "https://www.tameteo.com/actualites/science/records-de-chaleur-en-2020-le-debut-d-une-catastrophe-climatique.html", "urlToImage": "https://services.meteored.com/img/article/2020-auf-dem-weg-zur-rekordhitze-beginnt-die-klimakatastrophe-261211-2_1280.jpg", "publishedAt": "2020-06-29T17:51:00Z", "content": "Johannes HabermehlGuillaume Woznica\r\nHier\r\nL'ann\u00e9e 2020 pourrait \u00eatre l'ann\u00e9e la plus chaude jamais enregistr\u00e9e \u00e0 l'\u00e9chelle plan\u00e9taire.\r\nFin 2019, des chercheurs britanniques du MetOffice ont annonc\u00e9\u2026 [+3326 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "D\u00e9couverte du quasar le plus massif jamais observ\u00e9 dans l'Univers jeune - Trust My Science", "description": "Les quasars sont des objets cosmiques extr\u00eamement brillants, source d\u2019importantes \u00e9missions \u00e9lectromagn\u00e9tiques provenant du trou noir supermassif en leur centre. Depuis plusieurs ann\u00e9es, les quasars sont activement \u00e9tudi\u00e9s par les astrophysiciens car ils offr\u2026", "url": "https://trustmyscience.com/decouverte-quasar-plus-massif-connu-dans-univers-jeune/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2020/06/quasar-univers-jeune.jpeg", "publishedAt": "2020-06-29T17:24:46Z", "content": "Les quasars sont des objets cosmiques extr\u00eamement brillants, source d\u2019importantes \u00e9missions \u00e9lectromagn\u00e9tiques provenant du trou noir supermassif en leur centre. Depuis plusieurs ann\u00e9es, les quasars \u2026 [+5457 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bien Public"}, "author": "Le Bien Public", "title": "C\u00f4te-d'Or - M\u00e9t\u00e9o. Un temps agr\u00e9able demain avant des orages localement violents mercredi - Bien Public", "description": "L'arriv\u00e9e du mois de juillet se fera sans pic de chaleur et surtout sous les orages, tandis que juin tirera sa r\u00e9v\u00e9rence sous un ...", "url": "https://www.bienpublic.com/environnement/2020/06/29/un-temps-agreable-demain-avant-des-orages-localement-violents-mercredi", "urlToImage": "https://cdn-s-www.bienpublic.com/images/4390128B-4C81-4D14-BB1F-6346C0DF216F/COM_01/photo-1593449824.jpg", "publishedAt": "2020-06-29T17:00:51Z", "content": "L'arriv\u00e9e du mois de juillet se fera sans pic de chaleur et surtout sous les orages, tandis que juin tirera sa r\u00e9v\u00e9rence sous un ciel calme. En effet, la C\u00f4te-d'Or profitera d'un\u00a0temps globalement ag\u2026 [+1244 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "La d\u00e9tection de neutrinos solaires particuliers confirmerait l'une des pr\u00e9dictions majeures sur la dynamique des \u00e9toiles - Trust My Science", "description": "240 Partages Comme toutes les \u00e9toiles, le Soleil est aliment\u00e9 par des r\u00e9actions thermonucl\u00e9aires prenant place dans son noyau. Il existe deux types de fusion nucl\u00e9aire transformant l\u2019hydrog\u00e8ne en h\u00e9lium selon les mod\u00e8les th\u00e9oriques : la r\u00e9action proton-proton\u2026", "url": "https://trustmyscience.com/dectection-neutrinos-solaires-cycle-cno-fusion/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2020/06/neutrinos-cno.jpeg", "publishedAt": "2020-06-29T16:32:44Z", "content": "Comme toutes les \u00e9toiles, le Soleil est aliment\u00e9 par des r\u00e9actions thermonucl\u00e9aires prenant place dans son noyau. Il existe deux types de fusion nucl\u00e9aire transformant l\u2019hydrog\u00e8ne en h\u00e9lium selon les\u2026 [+6192 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Express"}, "author": "LEXPRESS.fr avec AFP", "title": "Covid-19 : les 32 villes d'\u00cele-de-France o\u00f9 les tests de d\u00e9pistage sont gratuits - L'Express", "description": "L'Agence r\u00e9gionale de sant\u00e9 a annonc\u00e9 ce lundi l'ouverture d'une campagne de tests exp\u00e9rimentale \u00e0 grande \u00e9chelle, destin\u00e9e \u00e0 identifier des \"clusters dormants\".", "url": "https://www.lexpress.fr/actualite/societe/sante/covid-19-les-32-villes-d-ile-de-france-ou-les-tests-de-depistage-sont-gratuits_2129564.html", "urlToImage": "https://static.lexpress.fr/medias_12234/w_1815,h_1362,c_crop,x_0,y_0/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1593445359/un-habitant-de-wuhan-se-fait-tester-lors-de-la-campagne-de-depistage_6264280.jpg", "publishedAt": "2020-06-29T15:51:00Z", "content": "La campagne de tests exp\u00e9rimentale \u00e0 grande \u00e9chelle destin\u00e9e \u00e0 identifier des \"clusters dormants\" a d\u00e9but\u00e9 ce lundi en \u00cele-de-France, o\u00f9 les habitants de 32 communes vont pouvoir b\u00e9n\u00e9ficier d'un d\u00e9pi\u2026 [+3175 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Tristan Vey", "title": "Une nouvelle carte spectaculaire de l'univers des hautes \u00e9nergies - Le Figaro", "description": "Le t\u00e9lescope spatial eRosita vient de d\u00e9voiler son premier relev\u00e9 des sources de rayons\u00a0X du ciel entier.", "url": "http://www.lefigaro.fr/sciences/une-nouvelle-carte-spectaculaire-de-l-univers-des-hautes-energies-20200629", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/629x354_crop/2020/06/29/XVM52e0c446-ba11-11ea-b2d3-979e6929634a.jpg", "publishedAt": "2020-06-29T15:50:00Z", "content": "Notre il ne per\u00e7oit quune infime partie de toute l\u00e9tendue du spectre lumineux. Nous ne sommes sensibles quaux photons compris dans une certaine gamme d\u00e9nergies, allant du rouge au violet (en passant \u2026 [+900 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Laure Beaudonnet", "title": "Coronavirus : Et \u00e0 la fin, c\u2019est le Covid-19 qui gagne ? Petit d\u00e9tour par la science-fiction qui a d\u00e9j\u00e0 tout\u2026 - 20 Minutes", "description": "La science-fiction imagine des pand\u00e9mies depuis la fin du XXe\u00a0si\u00e8cle", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/culture/2807687-20200626-coronavirus-fin-covid-19-gagne-petit-detour-science-fiction-deja-tout-imagine", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/AOfBOJEkRvmpH4QfPriY6A/648x360_membre-personnel-soignant-masque-hopital-kazakhstan-illustration.jpg", "publishedAt": "2020-06-29T15:25:00Z", "content": "Un membre du personnel soignant masqu\u00e9 dans un h\u00f4pital du Kazakhstan. Illustration Sputnik/SIPA\r\nApr\u00e8s plus de deux mois de confinement et un \r\nd\u00e9confinement progressif\u00a0un peu anxiog\u00e8ne, le \r\nCovid-1\u2026 [+5125 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"}, "author": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9", "title": "M\u00e9t\u00e9o. Vos plus belles photos de ce lundi 29 juin - Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9", "description": "Vous avez envie de nous faire partager les beaux paysages pr\u00e8s de chez vous ? Alors \u00e0 vos appareils photos ou smartphones ! Couchers de soleil, paysages de neige, d\u2019automne, d\u2019hiver, de printemps ou d\u2019\u00e9t\u00e9, arc-en-ciel, mers de nuages, massifs, reliefs, fleuve\u2026", "url": "https://www.ledauphine.com/environnement/2020/06/29/vos-plus-belles-photos-de-ce-lundi-29-juin", "urlToImage": "https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/CA2C9970-50F0-44BC-B2C4-459F8FAA459E/FB1200/photo-1593453245.jpg", "publishedAt": "2020-06-29T15:00:03Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Lerugbynistere.fr"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "Une \u00e9tude sur les commotions c\u00e9r\u00e9brales d\u00e9voile de nouvelles l\u00e9sions - Le Rugbynist\u00e8re", "description": "Une \u00e9tude de la plus grande association de neurologues et de professionnels des neurosciences au monde a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 de nouvelles informations sur les impacts d'une commotion c\u00e9r\u00e9brale.", "url": "https://www.lerugbynistere.fr/news/une-etude-sur-les-commotions-cerebrales-devoilent-de-nouvelles-lesions-2906201637.php", "urlToImage": "https://www.lerugbynistere.fr/photos/620_px/une-etude-sur-les-commotions-cerebrales-devoilent-de-nouvelles-lesions-29-06-20-7219.jpg", "publishedAt": "2020-06-29T15:00:00Z", "content": "Une \u00e9tude de la plus grande association de neurologues et de professionnels des neurosciences au monde a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 de nouvelles informations sur les impacts d'une commotion c\u00e9r\u00e9brale.Le sujet des commot\u2026 [+3811 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Antoine Gautherie", "title": "Que se passe-t-il quand deux trous noirs fusionnent ? - Journal du geek", "description": "Des chercheurs ont rep\u00e9r\u00e9 un flash bref mais tr\u00e8s lumineux, qui pourrait bien correspondre \u00e0 la fusion de deux trous noirs.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2020/06/29/deux-trous-noirs-fusionnent/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/06/fantasy-2861107-1920.jpg", "publishedAt": "2020-06-29T14:49:39Z", "content": "Apr\u00e8s avoir rep\u00e9r\u00e9 et \u00e9tudi\u00e9 un flash bref mais tr\u00e8s lumineux survenu aux confins du cosmos, des chercheurs ont fini par en identifier la source : il s\u2019agirait des cons\u00e9quences de la fusion de deux t\u2026 [+3538 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Julie Kern", "title": "Vous vous sentez seul ? C\u2019est peut-\u00eatre la faute de votre cerveau - Futura", "description": "Certaines personnes aiment \u00eatre entour\u00e9es de monde et d'autres appr\u00e9cient d'\u00eatre seule et ressentent un d\u00e9calage entre elles et autrui. Une nouvelle \u00e9tude sugg\u00e8re que cela pourrait \u00eatre d\u00fb \u00e0 une...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sante/actualites/cerveau-vous-vous-sentez-seul-cest-peut-etre-faute-votre-cerveau-81523/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/7/b/3/7b3e28149b_50164815_solitude-cerveau-relations-sociales.jpg", "publishedAt": "2020-06-29T14:24:27Z", "content": "Certaines personnes aiment \u00eatre entour\u00e9es de monde et d'autres\u00a0appr\u00e9cient d'\u00eatre seule et ressentent un d\u00e9calage entre elles et autrui. Une nouvelle \u00e9tude sugg\u00e8re que cela pourrait \u00eatre d\u00fb \u00e0 une diff\u2026 [+2197 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Deux superterres \u00e0 seulement 11 ann\u00e9es-lumi\u00e8re du Syst\u00e8me solaire - Futura", "description": "Gliese 887. Deux d\u00e9cennies que les astronomes scrutaient cette \u00e9toile proche de notre Syst\u00e8me solaire dans l\u2019espoir de lui trouver des exoplan\u00e8tes qu\u2019ils pourraient \u00e9tudier directement. C\u2019est...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/exoplanete-deux-superterres-seulement-11-annees-lumiere-systeme-solaire-81730/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/9/b/3/9b327f42f6_50165197_super-terre-gliese-887.jpg", "publishedAt": "2020-06-29T14:03:28Z", "content": "Gliese 887. Deux d\u00e9cennies que les astronomes scrutaient cette \u00e9toile proche de notre Syst\u00e8me solaire dans l'espoir de lui trouver des exoplan\u00e8tes qu'ils pourraient \u00e9tudier directement. C'est d\u00e9sorma\u2026 [+1878 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pourquoi Docteur ?"}, "author": null, "title": "Covid-19 : le plasma sanguin, nouvelle piste de traitement - Pourquoi Docteur ?", "description": "Des chercheurs am\u00e9ricains ont bon espoir de pouvoir traiter les patients infect\u00e9s par la Covid-19 gr\u00e2ce \u00e0 la transfusion de plasma sanguin..", "url": "https://www.pourquoidocteur.fr/Articles/Question-d-actu/33015-Covid-19-plasma-sanguin-nouvelle-piste-traitement", "urlToImage": "https://www.pourquoidocteur.fr/media/article/istock-955502676-1592923396.jpg", "publishedAt": "2020-06-29T14:00:00Z", "content": "<ul><li> Les transfusions de plasma permettent daider le syst\u00e8me immunitaire des malades \u00e0 combattre le virus</li><li> Seuls 1% des patients qui ont re\u00e7u des transfusions de plasma sanguin ont eu des\u2026 [+2668 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Eric Bottlaender", "title": "Changement de batteries et petite fuite : la Station spatiale internationale en maintenance ! - Clubic", "description": "Vendredi 26 mai, deux astronautes ont commenc\u00e9 le dernier des quatre remplacements de packs de batteries de l'ISS. La fin de trois ann\u00e9es de maintenance\u2026 A l'int\u00e9rieur, les occupants de la station tentent de suivre les niveaux de benz\u00e8ne.", "url": "https://www.clubic.com/nasa/actualite-4796-changement-de-batteries-et-petite-fuite-la-station-spatiale-internationale-en-maintenance-.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1806282/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=8ed201512c19b3e6a25675f986f7664d648190c0", "publishedAt": "2020-06-29T12:45:23Z", "content": "Vendredi 26 mai, deux astronautes ont commenc\u00e9 le dernier des quatre remplacements de packs de batteries de l'ISS. La fin de trois ann\u00e9es de maintenance A l'int\u00e9rieur, les occupants de la station ten\u2026 [+2772 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meteomedia.com"}, "author": "Pelmorex Weather Networks Inc", "title": "Ces r\u00e9gions n'ont pas fini de voir des orages - M\u00e9t\u00e9oM\u00e9dia", "description": "L'heure est \u00e0 l'instabilit\u00e9 au Qu\u00e9bec, alors que plusieurs r\u00e9gions sont susceptibles d'entendre le tonnerre gronder au cours des prochaines heures.", "url": "https://www.meteomedia.com/ca/nouvelles/article/orages-violents-quebec", "urlToImage": "//images.twnmm.com/c55i45ef3o2a/7sT7FjrWcMpPBWft6Xura4/8898cbe635bd785f8a2e901020e10f00/noaa-PySq7yX6hlw-unsplash.jpg", "publishedAt": "2020-06-29T10:55:00Z", "content": "lundi, 29 juin 2020 \u00e0 06:55 - L'heure est \u00e0 l'instabilit\u00e9 au Qu\u00e9bec, alors que plusieurs r\u00e9gions sont susceptibles d'entendre le tonnerre gronder au cours des prochaines heures. \r\nLe potentiel orageu\u2026 [+1068 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Eric Bottlaender", "title": "Orbites lointaines : des outils de pr\u00e9cision - Clubic", "description": "Quitter l'orbite basse, c'est entrer dans le monde particulier. Car ces zones sont l'apanage de constellations sp\u00e9cifiques, de satellites de haute capacit\u00e9 et de riches entreprises.", "url": "https://www.clubic.com/mag/sciences/conquete-spatiale/actualite-3925-les-orbites-lointaines-des-outils-de-precision.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1803462/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=fcbebfa2a7d7ee6ae979762034a40758dd3f6062", "publishedAt": "2020-06-29T10:31:49Z", "content": "Quitter l'orbite basse, c'est entrer dans le monde particulier. Car ces zones sont l'apanage de constellations sp\u00e9cifiques, de satellites de haute capacit\u00e9 et de riches entreprises.\r\nOn y trouve des \u2026 [+6649 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Yohan Demeure, r\u00e9dacteur scientifique", "title": "Des chercheurs ont augment\u00e9 le cerveau de singes \u00e0 l'aide d'un g\u00e8ne humain ! - SciencePost", "description": "Une \u00e9tude r\u00e9cente a permis de reproduire en acc\u00e9l\u00e9r\u00e9 la transformation du cerveau de singes vers le cerveau humain en utilisant un g\u00e8ne humain.", "url": "https://sciencepost.fr/des-chercheurs-ont-augmente-le-cerveau-de-singes-a-laide-dun-gene-humain/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2020/06/ouistiti-e1593324182955.jpg", "publishedAt": "2020-06-29T10:12:08Z", "content": "Une \u00e9tude r\u00e9cente a permis de reproduire en acc\u00e9l\u00e9r\u00e9 la transformation du cerveau de singe vers le cerveau humain. Un g\u00e8ne humain a \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9 afin d\u2019augmenter le nombre de cellules souches neurales\u2026 [+3735 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": "Mike Beuve. Sputnik France", "title": "Pollution spatiale: l\u2019espace, d\u00e9charge \u00e0 ciel ouvert? - Sputnik France", "description": "Dans l\u2019espace, des enjeux capitaux se jouent autour des d\u00e9bris spatiaux. Entre un nombre d\u2019objets spatiaux en constante augmentation et les ambitions d\u00e9mesur\u00e9es...", "url": "https://fr.sputniknews.com/international/202006291044013623-pollution-spatiale-lespace-decharge-a-ciel-ouvert/", "urlToImage": "https://cdnfr1.img.sputniknews.com/images/104402/02/1044020272.jpg", "publishedAt": "2020-06-29T10:07:27Z", "content": "Dans lespace, des enjeux capitaux se jouent autour des d\u00e9bris spatiaux. Entre un nombre dobjets spatiaux en constante augmentation et les ambitions d\u00e9mesur\u00e9es dentreprises comme SpaceX, qui pr\u00e9voient\u2026 [+9352 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Julie Kern", "title": "En vid\u00e9o, les couchers de Soleil sur d'autres mondes que la Terre - Futura-Sciences", "description": "Vous \u00eates-vous d\u00e9j\u00e0 demand\u00e9 \u00e0 quoi ressemblait un coucher de soleil depuis un autre endroit du Syst\u00e8me solaire, comme la lointaine Uranus ou la lune saturnienne Titan ?Un plan\u00e9tologue de la Nasa a...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/breves/astronomie-video-couchers-soleil-autres-mondes-terre-2787/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/largeoriginal/3/9/2/392118d409_96068_16-sunset-mars-curiosity.jpg", "publishedAt": "2020-06-29T10:05:00Z", "content": "Vous \u00eates-vous d\u00e9j\u00e0 demand\u00e9 \u00e0 quoi ressemblait un coucher de soleil depuis un autre endroit du Syst\u00e8me solaire, comme la lointaine Uranus ou la lune saturnienne Titan\u00a0?\r\nUn plan\u00e9tologue de la Nasa a \u2026 [+527 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Voici pourquoi la fa\u00e7on dont vous respirez est d'autant plus importante durant la pand\u00e9mie - Trust My Science", "description": "23 Partages Comment respirer au mieux ? En inspirant par le nez, puis en expirant par la bouche. Cela peut para\u00eetre \u00e9vident, mais ce n\u2019est pas toujours comme cela que l\u2019on proc\u00e8de de fa\u00e7on naturelle. Et c\u2019est bien dommage, car cette fa\u00e7on de respirer pourrait\u2026", "url": "https://trustmyscience.com/pandemie-veillez-respirer-correctement/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2020/06/respiration-inhalation-nez-covid19.jpeg", "publishedAt": "2020-06-29T09:42:43Z", "content": "Comment respirer au mieux ? En inspirant par le nez, puis en expirant par la bouche. Cela peut para\u00eetre \u00e9vident, mais ce nest pas toujours comme cela que lon proc\u00e8de de fa\u00e7on naturelle. Et cest bien \u2026 [+6554 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Laurent Sacco", "title": "La fusion de trous noirs fait briller un quasar ! - Futura", "description": "Les collisions de trous noirs ne doivent normalement pas s'accompagner d'un flash d'ondes \u00e9lectromagn\u00e9tiques mais bien d'ondes gravitationnelles et d'un unique trou noir r\u00e9sultant. Toutefois, un...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/astronomie-fusion-trous-noirs-fait-briller-quasar-46370/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/4/0/5/405eacc4fd_50165113_fusion-trous-noirs-stellaires-disque-supermassif-caltech-r-hurt-ipac.jpg", "publishedAt": "2020-06-29T09:28:44Z", "content": "Les collisions de trous noirs ne doivent normalement pas s'accompagner d'un flash d'ondes \u00e9lectromagn\u00e9tiques mais bien d'ondes gravitationnelles et d'un unique trou noir r\u00e9sultant. Toutefois, un tel \u2026 [+13334 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cafepedagogique.net"}, "author": null, "title": "Maths : Le cahier de vacances de m@ths et tiques - cafepedagogique.net", "description": null, "url": "http://www.cafepedagogique.net/lexpresso/Pages/2020/06/29062020Article637290122930258136.aspx", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-06-29T08:59:22Z", "content": "C'est sur il y a un march\u00e9 pour cela...Bien qu'il soit probable que Y Monka ne soit pas dans cette d\u00e9marche,\u00a0il participe \u00e0 ce mouvement, qui vise \u00e0 d\u00e9mat\u00e9rialiser l'enseignement pour mieux pouvoir l\u2026 [+4057 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "author": "Laurence VALD\u00c9S", "title": "Empreinte carbone : \"C'est contre-intuitif mais un produit venant de loin ne g\u00e9n\u00e8re pas forc\u00e9ment plus de CO2\" - LCI", "description": "ID\u00c9E RE\u00c7UE- Une tomate fran\u00e7aise hors-saison g\u00e9n\u00e8re indirectement 7 fois plus de CO2 qu'une tomate import\u00e9e d'Espagne. D\u00e8s l'instant o\u00f9 la premi\u00e8re a eu besoin d'une serre chauff\u00e9e contrairement \u00e0 la seconde. L'empreinte carbone li\u00e9e \u00e0 la production peut alor\u2026", "url": "https://www.lci.fr/conso-argent/empreinte-carbone-c-est-contre-intuitif-mais-un-produit-venant-de-loin-ne-genere-pas-forcement-plus-de-co2-2157633.html", "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/613/344/tomates-pied-legume-agriculure-a37860-0@1x.jpeg", "publishedAt": "2020-06-29T08:41:55Z", "content": "En attendant qu'un CO2-score voie \u00e9ventuellement le jour sur tous les produits (c'est en tout cas l'une des propositions de la Convention citoyenne pour le climat), certains \u00e9vitent d\u00e9j\u00e0 d'acheter ce\u2026 [+2227 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "C\u00e9line  Deluzarche", "title": "Le coronavirus circulerait en Europe depuis mars 2019 - Futura", "description": "Des traces de coronavirus Sars-CoV-2 ont \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9es dans des \u00e9chantillons d\u2019eaux us\u00e9es \u00e0 Barcelone datant du 12 mars 2019, soit neuf mois avant l\u2019apparition officielle du virus en Chine,...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sante/breves/coronavirus-coronavirus-circulerait-europe-depuis-mars-2019-2824/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/9/0/c/90c79a5188_50165181_3-sars-cov-2-niaid.jpg", "publishedAt": "2020-06-29T08:01:17Z", "content": "Des traces de coronavirus Sars-CoV-2 ont \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9es dans des \u00e9chantillons d'eaux us\u00e9es \u00e0 Barcelone datant du 12 mars 2019, soit neuf mois avant l\u2019apparition officielle du virus en Chine, rapport\u2026 [+1359 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "Correspondant", "title": "Monteils. La temp\u00eate abat de nombreux arbres - ladepeche.fr", "description": "", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/06/29/la-tempete-abat-de-nombreux-arbres,8954781.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5ef95c6bd286c2394d746cc9/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2020-06-29T03:07:00Z", "content": "Vendredi soir, l\u00e9pisode temp\u00e9tueux na pas \u00e9pargn\u00e9 la commune. Lorage, renforc\u00e9 par des vents violents, sest abattu prioritairement sur une large zone, \u00e9tendue entre le centre bourg, le parc de la L\u00e8r\u2026 [+682 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Science-et-vie.com"}, "author": "Rom\u00e1n Ikonicoff", "title": "Trous noirs : leur \u00e9vaporation pose probl\u00e8me - Science et Vie", "description": "Pour \u00e9viter un paradoxe physique, Stephen Hawking avait postul\u00e9 un m\u00e9canisme d\u2019\u00e9vaporation des trous noirs. Mais une cat\u00e9gorie particuli\u00e8re de ces astres semble \u00e9chapper au ph\u00e9nom\u00e8ne... Re-paradoxe ?", "url": "https://www.science-et-vie.com/ciel-et-espace/trous-noirs-leur-evaporation-pose-probleme-57316", "urlToImage": "https://file1.science-et-vie.com/var/scienceetvie/storage/images/1/1/2/112174/trous-noirs-leur-evaporation-pose-probleme.jpg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2020-06-28T19:55:13Z", "content": "Le physicien britannique Stephen Hawking avait montr\u00e9 dans les ann\u00e9es 1970 qu'un trou noir peut perdre de la masse en irradiant de la chaleur (photons thermiques), ce que l'on a nomm\u00e9 la radiation de\u2026 [+3750 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Une magnifique image d\u00e9taill\u00e9e du ciel en rayons X - Futura", "description": "La plupart des objets astronomiques \u00e9mettent dans les rayons X. Et gr\u00e2ce \u00e0 eRosita, les astronomes disposent maintenant d\u2019une carte d\u00e9taill\u00e9e de l\u2019ensemble de notre ciel \u00e0 ces courtes longueurs...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/telescope-spatial-magnifique-image-detaillee-ciel-rayons-x-78139/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/b/f/a/bfaa1360e2_50164995_erosita-carte-rayons-x.jpg", "publishedAt": "2020-06-28T17:44:49Z", "content": "La plupart des objets astronomiques \u00e9mettent dans les rayons X. Et gr\u00e2ce \u00e0 eRosita, les astronomes disposent maintenant d'une carte d\u00e9taill\u00e9e de l'ensemble de notre ciel \u00e0 ces courtes longueurs d'ond\u2026 [+4893 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FREDZONE"}, "author": "Youssouf", "title": "La NASA a besoin de vous pour naviguer sur Mars - FREDZONE", "description": "Mars est une plan\u00e8te stup\u00e9fiante qui fascine aussi bien les scientifiques que les fans de l'espace en g\u00e9n\u00e9ral. Gr\u00e2ce au rover Curiosity de la NASA qui sillonne la surface de la plan\u00e8te rouge, on", "url": "https://www.fredzone.org/la-nasa-a-besoin-de-vous-pour-naviguer-sur-mars-588", "urlToImage": "https://www.fredzone.org/wp-content/uploads/2020/06/mars-planete-640x343.jpg", "publishedAt": "2020-06-28T16:18:10Z", "content": "Mars est une plan\u00e8te stup\u00e9fiante qui fascine aussi bien les scientifiques que les fans de l\u2019espace en g\u00e9n\u00e9ral.\r\nGr\u00e2ce au rover Curiosity de la NASA qui sillonne la surface de la plan\u00e8te rouge, on a r\u2026 [+2072 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"}, "author": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9", "title": "M\u00e9t\u00e9o. Vos plus belles photos de ce dimanche 28 juin - Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9", "description": "Vous avez envie de nous faire partager les beaux paysages pr\u00e8s de chez vous ? Alors \u00e0 vos appareils photos ou smartphones ! Couchers de soleil, paysages de neige, d\u2019automne, d\u2019hiver, de printemps ou d\u2019\u00e9t\u00e9, arc-en-ciel, mers de nuages, massifs, reliefs, fleuve\u2026", "url": "https://www.ledauphine.com/environnement/2020/06/28/vos-plus-belles-photos-de-ce-dimanche-28-juin", "urlToImage": "https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/9CCFD209-8846-4DEE-9D92-1DC0758A4A5F/FB1200/photo-1593348079.jpg", "publishedAt": "2020-06-28T15:00:31Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "C\u00e9line  Deluzarche", "title": "Coronavirus : le plasma des hommes contient plus d'anticorps que celui des femmes - Futura", "description": "Les patients ayant attrap\u00e9 le coronavirus de sexe masculin semblent produire davantage d\u2019anticorps que ceux de sexe f\u00e9minin, selon la NHS, le service de sant\u00e9 britannique. La NHS, qui r\u00e9colte...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sante/breves/coronavirus-coronavirus-plasma-hommes-contient-plus-anticorps-celui-femmes-2798/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/8/6/b/86b25e5930_50165071_plasma-sanguin-nadezhda-adobe-stock.jpg", "publishedAt": "2020-06-28T13:57:25Z", "content": "Les patients ayant attrap\u00e9 le coronavirus de sexe masculin semblent produire davantage d'anticorps que ceux de sexe f\u00e9minin, selon la NHS, le\u00a0service de sant\u00e9 britannique. La NHS, qui r\u00e9colte actuell\u2026 [+1186 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Adrien Coffinet", "title": "Le premier ast\u00e9ro\u00efde qui sera modifi\u00e9 par l'Homme s'appelle Dimorphos - Futura", "description": "Le satellite de l'ast\u00e9ro\u00efde Didymos, que les sondes Dart et Hera, respectivement am\u00e9ricaine et europ\u00e9enne, exploreront dans le cadre de la mission conjointe Aida, vient d'\u00eatre baptis\u00e9...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/sciences-premier-asteroide-sera-devie-homme-appelle-dimorphos-81698/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/1/c/1/1c145923d1_127631_hera-didymos-esa-scienceoffice.jpg", "publishedAt": "2020-06-28T11:56:31Z", "content": "Le satellite de l'ast\u00e9ro\u00efde Didymos, que les sondes Dart et Hera, respectivement am\u00e9ricaine\u00a0et europ\u00e9enne,\u00a0exploreront dans le cadre de la mission conjointe Aida, vient d'\u00eatre baptis\u00e9 officiellement \u2026 [+2697 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "La chaleur fait plus de morts chaque ann\u00e9e qu\u2019on ne le pense - Futura", "description": "Avec la chaleur, le risque de d\u00e9c\u00e8s augmente. C\u2019est \u00e9tabli depuis longtemps. Mais des chercheurs affirment aujourd\u2019hui que les cons\u00e9quences de temp\u00e9ratures qui montent sous l\u2019effet du...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/rechauffement-climatique-chaleur-fait-plus-morts-chaque-annee-quon-ne-pense-81616/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/b/b/e/bbe058f843_50165002_chaleur-nombre-deces.jpg", "publishedAt": "2020-06-28T10:22:50Z", "content": "Avec la chaleur, le risque de d\u00e9c\u00e8s augmente. C'est \u00e9tabli depuis longtemps. Mais des chercheurs affirment aujourd'hui que les cons\u00e9quences de temp\u00e9ratures qui montent sous l'effet du r\u00e9chauffement c\u2026 [+1970 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Damien Altendorf, r\u00e9dacteur scientifique", "title": "L'acidification de l'oc\u00e9an Arctique (malheureusement) revue \u00e0 la hausse - SciencePost", "description": "Selon une nouvelle \u00e9tude, l'acidification de l'oc\u00e9an arctique s'annonce plus importante que ce qui a \u00e9t\u00e9 anticip\u00e9 jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent.", "url": "https://sciencepost.fr/lacidification-de-locean-arctique-malheureusement-revue-a-la-hausse/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2020/06/arctique.jpg", "publishedAt": "2020-06-28T10:20:05Z", "content": "Selon une nouvelle \u00e9tude, l\u2019acidification de l\u2019oc\u00e9an Arctique au cours du si\u00e8cle sera plus importante que pr\u00e9vue. Par cons\u00e9quent, l\u2019adaptation de la vie marine s\u2019annonce encore moins \u00e9vidente qu\u2019on n\u2026 [+2949 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lameuse.be"}, "author": "Par \u00c9dition digitale de Huy-Waremme", "title": "Un concert au profit du T\u00e9l\u00e9vie pour les 20 ans de Coloris \u00e0 Huy - La Meuse", "description": "Ce samedi, une journ\u00e9e de d\u00e9gustation de la cabane des brasseurs avait lieu \u00e0 Coloris Evenements, \u00e0 Huy. Micha\u00ebl Mathot, directeur du magasin de fleurs Coloris, accueillait ainsi son voisin Jean-Marc Renard pour pr\u00e9senter ses diverses bi\u00e8res locales. Prochain\u2026", "url": "https://huy-waremme.lameuse.be/591398/article/2020-06-28/un-concert-au-profit-du-televie-pour-les-20-ans-de-coloris-huy", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-06-28T10:15:00Z", "content": "** *** ***** ******* *** ******** ******* *** ******* **** *** ****** *** *** ** ****** *** ***** ** ********* ******** ******* ** ******* ** ****** **** ********* *** ******* ******* ** ****** *** *\u2026 [+1827 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": "Nelly Lesage", "title": "\u00c0 quoi ressemblent les couchers de Soleil sur les autres plan\u00e8tes ? - Numerama", "description": "Un plan\u00e9tologue de la Nasa a r\u00e9alis\u00e9 une animation montrant \u00e0 quoi ressemblent les couchers de Soleil, vu depuis d'autres plan\u00e8tes. Sur Uranus, le spectacle est teint\u00e9 de belles nuances de bleu.", "url": "https://www.numerama.com/sciences/633031-a-quoi-ressemblent-les-couchers-de-soleil-sur-les-autres-planetes.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/content/uploads/2020/06/coucher-de-soleil-mars.jpg", "publishedAt": "2020-06-28T10:12:57Z", "content": "Un plan\u00e9tologue de la Nasa a r\u00e9alis\u00e9 une animation montrant \u00e0 quoi ressemblent les couchers de Soleil, vu depuis d'autres plan\u00e8tes. Sur Uranus, le spectacle est teint\u00e9 de belles nuances de bleu.\r\nSi \u2026 [+1825 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Eric Bottlaender", "title": "Explorons l\u2019orbite basse, un petit monde au-dessus du monde - Clubic", "description": "Rejoindre l'orbite est un exercice difficile. Mais que viennent y faire les Etats et les entreprises ? Entre 250 et 1 500 km d'altitude, nous voici en orbite basse. C'est une zone tr\u00e8s hi\u00e9rarchis\u00e9e, qui peut servir \u00e0 tout\u2026", "url": "https://www.clubic.com/mag/sciences/actualite-3064-l-orbite-basse-un-petit-monde-au-dessus-du-monde.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1801198/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=43e9d9a0ad0231aa4f532f532f79b5eff2399eec", "publishedAt": "2020-06-28T09:02:54Z", "content": "Rejoindre l'orbite est un exercice difficile. Mais que viennent y faire les Etats et les entreprises ? Entre 250 et 1 500 km d'altitude, nous voici en orbite basse. C'est une zone tr\u00e8s hi\u00e9rarchis\u00e9e, \u2026 [+6162 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Adrien Coffinet", "title": "Le premier ast\u00e9ro\u00efde qui sera modifi\u00e9 par l'Homme s'appelle Dimorphos - Futura", "description": "Le satellite de l'ast\u00e9ro\u00efde Didymos, que les sondes Dart et Hera, respectivement am\u00e9ricaine et europ\u00e9enne, exploreront dans le cadre de la mission conjointe Aida, vient d'\u00eatre baptis\u00e9...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/sciences-premier-asteroide-sera-devie-homme-appelle-dimorphos-81698/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/1/c/1/1c145923d1_127631_hera-didymos-esa-scienceoffice.jpg", "publishedAt": "2020-06-28T08:57:39Z", "content": "Le satellite de l'ast\u00e9ro\u00efde Didymos, que les sondes Dart et Hera, respectivement am\u00e9ricaine\u00a0et europ\u00e9enne,\u00a0exploreront dans le cadre de la mission conjointe Aida, vient d'\u00eatre baptis\u00e9 officiellement \u2026 [+2697 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": "Julie Chapman", "title": "Pollution des oc\u00e9ans : des coiffeurs ont d\u00e9cid\u00e9 de filtrer les oc\u00e9ans avec nos cheveux - France 3 R\u00e9gions", "description": "Et si vos cheveux pouvaient d\u00e9polluer les oc\u00e9ans ? Ce n'est pas une utopie mais le concept propos\u00e9 par l\u2019association des Coiffeurs Justes. En Aquitaine, pr\u00e8s de 160 salons ont d\u00e9cid\u00e9 d'adh\u00e9rer au projet en recyclant les cheveux...", "url": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/nouvelle-aquitaine/pollution-oceans-coiffeurs-ont-decide-filtrer-oceans-nos-cheveux-1845692.html", "urlToImage": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/image/BHw2RRPQICufu40RrbMnin8WU0s/930x620/regions/2020/06/24/5ef3665db0fd0_20200624_151929-4892980.jpg", "publishedAt": "2020-06-28T08:49:03Z", "content": "Et si vos cheveux pouvaient d\u00e9polluer les oc\u00e9ans ?\u00a0Ce n'est pas une utopie mais le concept propos\u00e9 par l\u2019association des Coiffeurs\u00a0Justes.\u00a0En Aquitaine, pr\u00e8s de 160 salons\u00a0ont d\u00e9cid\u00e9 d'adh\u00e9rer au pro\u2026 [+4261 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lachainemeteo.com"}, "author": "Gilles MATRICON", "title": "M\u00e9t\u00e9o du lundi 29 juin : davantage d'\u00e9claircies - La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o", "description": "Apr\u00e8s un dimanche instable, ce lundi 29 juin marque une am\u00e9lioration avec moins d'averses et davantage de soleil gr\u00e2ce \u00e0 une petite pouss\u00e9e anticyclonique venue de l'Atlantique. Les temp\u00e9ratures affichent un niveau de saison partout.", "url": "https://actualite.lachainemeteo.com/actualite-meteo/2020-06-28/meteo-du-lundi-29-juin-davantage-d-eclaircies-l-apres-midi-55528", "urlToImage": "https://static3.mclcm.net/iod/images/v2/69/photo/114/1200x630_100_300_000000x30x0.jpg?ts=20200628125009", "publishedAt": "2020-06-28T05:00:35Z", "content": "Apr\u00e8s un dimanche instable, ce lundi 29 juin marque une am\u00e9lioration avec moins d'averses et davantage de soleil gr\u00e2ce \u00e0 une petite pouss\u00e9e anticyclonique venue de l'Atlantique. Les temp\u00e9ratures affi\u2026 [+2518 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nice-Matin"}, "author": "Tibot", "title": "Peu de vent, du soleil, mais aussi des nuages, c'est la m\u00e9t\u00e9o qui vous attend ce dimanche sur la C\u00f4te d'Azur - Nice-Matin", "description": "Dimanche 28 juin 2020, dans le d\u00e9partement des Alpes-Maritimes, le ciel sera d\u00e9gag\u00e9 le matin, variera entre clair et couvert l'apr\u00e8s-midi puis sera clair le soir, sans aucune pr\u00e9cipitation pr\u00e9vue. Le vent restera sous les 15 km/h, avec 20 km/h pour moyenne, t\u2026", "url": "https://www.nicematin.com/meteo/peu-de-vent-du-soleil-mais-aussi-des-nuages-cest-la-meteo-qui-vous-attend-ce-dimanche-sur-la-cote-dazur-532502", "urlToImage": "https://cdn.static01.nicematin.com/media/npo/large/2020/06/img_6662-1.jpg", "publishedAt": "2020-06-28T05:00:00Z", "content": "En bordure du littoral, durant toute la journ\u00e9e, le temps sera d\u00e9gag\u00e9, sans aucune pr\u00e9cipitation pr\u00e9vue. La force du vent sera faible (en moyenne de 5 km/h). Du c\u00f4t\u00e9 de Cannes, la temp\u00e9rature variera\u2026 [+1201 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FREDZONE"}, "author": "Youssouf", "title": "Il va falloir beaucoup r\u00e9tr\u00e9cir si on veut traverser les trous de ver - FREDZONE", "description": "L'univers est extr\u00eamement vaste, \u00e0 tel point que le traverser est quasi inimaginable. A moins bien s\u00fbr de trouver le moyen de passer par les fameux trous de ver. Mais le probl\u00e8me de ces tunnels d", "url": "https://www.fredzone.org/va-falloir-beaucoup-retrecir-pour-traverser-les-trous-de-ver-998", "urlToImage": "https://www.fredzone.org/wp-content/uploads/2020/05/galaxy-2880359_1280-640x360.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T20:27:13Z", "content": "Lunivers est extr\u00eamement vaste, \u00e0 tel point que le traverser est quasi inimaginable. A moins bien s\u00fbr de trouver le moyen de passer par les fameux trous de ver.\r\nMais le probl\u00e8me de ces tunnels dans \u2026 [+2300 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FREDZONE"}, "author": "Youssouf", "title": "Existe-t-il un univers miroir cach\u00e9 dans l\u2019espace-temps ? - FREDZONE", "description": "La NASA aurait d\u00e9couvert des particules provenant d'un univers parall\u00e8le dans lequel le temps s'\u00e9coulerait en arri\u00e8re. C'est ce qu'affirment une s\u00e9rie d'articles viraux publi\u00e9", "url": "https://www.fredzone.org/existe-t-il-un-univers-miroir-cache-dans-lespace-temps-988", "urlToImage": "https://www.fredzone.org/wp-content/uploads/2020/06/jeremy-thomas-E0AHdsENmDg-unsplash-640x437.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T20:03:59Z", "content": "La NASA aurait d\u00e9couvert des particules provenant d\u2019un univers parall\u00e8le dans lequel le temps s\u00e9coulerait en arri\u00e8re. Cest ce quaffirment une s\u00e9rie d\u2019articles viraux publi\u00e9s r\u00e9cemment.\r\nEn fait linfo\u2026 [+7493 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Les balbutiements d'une exoplan\u00e8te observ\u00e9s pour la premi\u00e8re fois - Futura", "description": "Trouver des exoplan\u00e8tes autour d\u2019\u00e9toiles jeunes et proches de notre Terre, c\u2019est le r\u00eave des astronomes. Ils y voient l\u2019opportunit\u00e9 d\u2019\u00e9tudier de pr\u00e8s la formation et l\u2019\u00e9volution de ce type de...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/formation-planetes-balbutiements-exoplanete-observes-premiere-fois-60031/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/6/d/a/6da2593b8d_50165093_exoplanete-mic.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T19:20:59Z", "content": "Trouver des exoplan\u00e8tes autour d'\u00e9toiles jeunes et proches de notre Terre, c'est le r\u00eave des astronomes. Ils y voient l'opportunit\u00e9 d'\u00e9tudier de pr\u00e8s la formation et l'\u00e9volution de ce type de syst\u00e8me\u2026 [+8067 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "D\u00e9tection d'un \u00e9v\u00e9nement rare de production d'un triplet de bosons massifs au LHC - Trust My Science", "description": "495 Partages Alors que le CERN a r\u00e9cemment annonc\u00e9 ses plans de construction d\u2019un successeur au LHC, le Future Circular Collider (FCC), celui-ci continue toutefois de fournir des informations pr\u00e9cieuses aux physiciens. R\u00e9cemment, les chercheurs ont identifi\u00e9 \u2026", "url": "https://trustmyscience.com/detection-rare-production-triplet-bosons-massifs-lhc/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2020/06/triplet-boson.jpeg", "publishedAt": "2020-06-27T19:11:05Z", "content": "Alors que le CERN a r\u00e9cemment annonc\u00e9 ses plans de construction d\u2019un successeur au LHC, le Future Circular Collider (FCC), celui-ci continue toutefois de fournir des informations pr\u00e9cieuses aux physi\u2026 [+3899 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le JSL"}, "author": "Le Journal de Sa\u00f4ne et Loire", "title": "M\u00e9t\u00e9orologie. Sa\u00f4ne-et-Loire : temps mitig\u00e9 ce dimanche - Le JSL", "description": "", "url": "https://www.lejsl.com/environnement/2020/06/27/saone-et-loire-temps-mitige-ce-dimanche", "urlToImage": "https://cdn-s-www.lejsl.com/images/A394D1DF-6F0B-493C-95DB-7FBD6A890430/COM_01/photo-1593282211.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T19:01:33Z", "content": "Ce dimanche, la lourdeur aura quitt\u00e9 la r\u00e9gion et laissera place \u00e0 une masse d'air plus temp\u00e9r\u00e9e.\r\nLe ciel sera souvent encombr\u00e9 et nuageux avec quelques timides \u00e9claircies.\r\nQuelques ond\u00e9es tr\u00e8s loc\u2026 [+78 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": "Hugo Ruher", "title": "Ce \u00ab b\u00e9b\u00e9-plan\u00e8te \u00bb peut nous apprendre comment la Terre s\u2019est form\u00e9e - Numerama", "description": "Des chercheurs am\u00e9ricains ont identifi\u00e9 une plan\u00e8te autour d'une \u00e9toile de la pr\u00e9-s\u00e9quence principale, une \u00e9toile pas encore tout \u00e0 fait form\u00e9e. Entour\u00e9e d'un disque de d\u00e9bris, elle pourrait servir de laboratoire pour comprendre comment naissent les plan\u00e8tes.", "url": "https://www.numerama.com/sciences/633228-ce-bebe-planete-peut-nous-apprendre-comment-la-terre-sest-formee.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/content/uploads/2020/06/au-microscopii-espace-exoplanete.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T16:14:11Z", "content": "Des chercheurs am\u00e9ricains ont identifi\u00e9 une plan\u00e8te autour d'une \u00e9toile de la pr\u00e9-s\u00e9quence principale, une \u00e9toile pas encore tout \u00e0 fait form\u00e9e. Entour\u00e9e d'un disque de d\u00e9bris, elle pourrait servir d\u2026 [+6647 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Progr\u00e8s"}, "author": "Guillaume BERAUD", "title": "Astronomie. Les rendez-vous \u00e0 ne pas manquer cet \u00e9t\u00e9 dans le ciel de la r\u00e9gion - Le Progr\u00e8s", "description": "Cinq plan\u00e8tes du syst\u00e8me solaire sur un plateau, les pluies d'\u00e9toiles filantes qui culminent en ao\u00fbt, mais aussi des invit\u00e9s un peu particuliers : voici un panorama s\u00e9lectif de ce qui fera l'attraction de la vo\u00fbte c\u00e9leste au cours des deux mois \u00e0 venir.", "url": "https://www.leprogres.fr/science-et-technologie/2020/06/27/les-rendez-vous-a-ne-pas-manquer-cet-ete-dans-le-ciel-de-la-region", "urlToImage": "https://cdn-s-www.leprogres.fr/images/153DF022-E425-443A-88EC-F8F0D88E727F/FB1200/photo-1593003278.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T16:00:16Z", "content": "Avis aux couche-tard, aux l\u00e8ve-t\u00f4t,\u00a0aux insomniaques et bien s\u00fbr avant tout aux simples curieux : il est temps de lever les yeux au ciel. M\u00eame si les nuits sont courtes, elles sont g\u00e9n\u00e9ralement douce\u2026 [+4258 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"}, "author": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9", "title": "M\u00e9t\u00e9o. Vos plus belles photos de ce samedi 27 juin - Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9", "description": "Vous avez envie de nous faire partager les beaux paysages pr\u00e8s de chez vous ? Alors \u00e0 vos appareils photos ou smartphones ! Couchers de soleil, paysages de neige, d\u2019automne, d\u2019hiver, de printemps ou d\u2019\u00e9t\u00e9, arc-en-ciel, mers de nuages, massifs, reliefs, fleuve\u2026", "url": "https://www.ledauphine.com/environnement/2020/06/27/vos-plus-belles-photos-de-ce-samedi-27-juin", "urlToImage": "https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/F2A7792E-7DE0-4114-8569-ECB48598FBB4/FB1200/photo-1593263100.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T15:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": null, "title": "Un astronaute de la NASA perd un miroir dans l\u2019espace - Sputnik France", "description": "Alors qu\u2019il effectuait une mission \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur de l\u2019ISS, un astronaute am\u00e9ricain a perdu un petit miroir servant \u00e0 lire les inscriptions, qui est parti flotter dans...", "url": "https://fr.sputniknews.com/international/202006271044015617-un-astronaute-de-la-nasa-perd-un-miroir-dans-lespace/", "urlToImage": "https://cdnfr1.img.sputniknews.com/images/104245/11/1042451190.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T13:43:13Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "author": "La r\u00e9daction LCI", "title": "Des averses de gr\u00eale saccagent les plantations agricoles de la Creuse - LCI", "description": "Certaines communes ont v\u00e9cu des heures compliqu\u00e9es dans la nuit de vendredi \u00e0 samedi. Pluies torrentielles, rafales et averses de gr\u00eale y ont fait des ravages.. M\u00e9t\u00e9o : video, Des averses de gr\u00eale saccagent les plantations agricoles de la Creuse.", "url": "https://www.lci.fr/meteo/video-des-averses-de-grele-saccagent-les-plantations-agricoles-de-la-creuse-2157791.html", "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/des-averses-de-grele-saccagent-les-plantations-agricoles-de-la-creuse-20200627-1425-bc21d3-0@1x.jpeg", "publishedAt": "2020-06-27T12:38:38Z", "content": "Vendredi soir, 45 minutes d'averses de gr\u00eale ont marqu\u00e9 la nuit des habitants d'Aubusson (Creuse). Au r\u00e9veil, le bilan mat\u00e9riel \u00e9tait lourd : champs de bl\u00e9 d\u00e9vor\u00e9s, toitures de hangar transperc\u00e9es, f\u2026 [+614 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Beninwebtv.com"}, "author": null, "title": "Covid-19: \u00e9valuation et recommandation des scientifiques du B\u00e9nin - BENIN WEB TV", "description": "La communaut\u00e9 scientifique du B\u00e9nin, \u00e0 travers l\u2019Acad\u00e9mie Nationale des Sciences, Arts et Lettres du B\u00e9nin (ANSALB), sous l\u2019\u00e9gide de la Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique et du Minist\u00e8re des Enseignements Sup\u00e9rieurs et de la Recherche Scientifique, a organis\u00e9 une s\u00e9\u2026", "url": "https://beninwebtv.com/2020/06/covid-19-evaluation-et-recommandation-des-scientifiques-du-benin/", "urlToImage": "https://i0.wp.com/beninwebtv.com/wp-content/uploads/2020/04/COVID19.jpg?fit=1300%2C700&ssl=1", "publishedAt": "2020-06-27T10:34:32Z", "content": "La situation de la pand\u00e9mie de la Covid-19 pr\u00e9occupe la communaut\u00e9 scientifique du B\u00e9nin. A travers lAcad\u00e9mie Nationale des Sciences, Arts et Lettres du B\u00e9nin (ANSALB), sous l\u00e9gide de la Pr\u00e9sidence d\u2026 [+3744 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Brice Louvet, r\u00e9dacteur sciences", "title": "Une soci\u00e9t\u00e9 pr\u00e9sente un \"robot-dauphin\" incroyablement r\u00e9aliste - SciencePost", "description": "Une soci\u00e9t\u00e9 a r\u00e9cemment pr\u00e9sent\u00e9 un premier prototype : un dauphin tr\u00e8s r\u00e9aliste destin\u00e9 \u00e0 \u00eatre utilis\u00e9 comme un outil \u00e9ducatif.", "url": "https://sciencepost.fr/une-societe-presente-un-robot-dauphin-incroyablement-realiste/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2020/06/Capture-d\u2019e\u0301cran-2020-06-24-a\u0300-13.19.31.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T10:34:26Z", "content": "Et si on rempla\u00e7ait les mammif\u00e8res marins maintenus dans les parcs animaliers par des robots ? Une soci\u00e9t\u00e9 vient de pr\u00e9senter un premier prototype : un dauphin tr\u00e8s r\u00e9aliste destin\u00e9 \u00e0 \u00eatre utilis\u00e9 co\u2026 [+2643 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Yohan Demeure, r\u00e9dacteur scientifique", "title": "Le CERN veut construire un acc\u00e9l\u00e9rateur de particules de 100 km de long ! - SciencePost", "description": "L'Organisation europ\u00e9enne pour la recherche nucl\u00e9aire (CERN) veut construire un acc\u00e9l\u00e9rateur de particules de 100 km de long !", "url": "https://sciencepost.fr/le-cern-veut-construire-un-accelerateur-de-particules-de-100-km-de-long/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2020/06/acc\u00e9l\u00e9rateur-particules-1.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T10:30:49Z", "content": "L\u2019Organisation europ\u00e9enne pour la recherche nucl\u00e9aire (CERN) est le plus grand centre de physique des particules du monde. Depuis quelque temps, il est question de la future construction d\u2019un nouvel \u2026 [+2555 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": null, "title": "Une \u00abombre de chauve-souris\u00bb g\u00e9ante observ\u00e9e par Hubble dans l\u2019espace - vid\u00e9o - Sputnik France", "description": "Le t\u00e9lescope Hubble a fourni des images d\u2019une gigantesque ombre cosmique qui ressemble \u00e0 celle d\u2019une chauve-souris en train de battre des ailes.", "url": "https://fr.sputniknews.com/sci_tech/202006271044015021-une-geante-ombre-de-chauve-souris-observee-par-hubble-dans-lespace---video/", "urlToImage": "https://cdnfr2.img.sputniknews.com/images/104264/88/1042648883.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T10:21:01Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Brice Louvet, r\u00e9dacteur sciences", "title": "Les astronomes tombent sur un quasar \"monstrueux\" dans l'univers primitif - SciencePost", "description": "Une \u00e9quipe d'astronomes annonce avoir identifi\u00e9 la pr\u00e9sence d'un quasar incroyablement massif \u00e9voluant 700 millions d'ann\u00e9es seulement apr\u00e8s le Big Bang.", "url": "https://sciencepost.fr/les-astronomes-tombent-sur-un-quasar-monstrueux-dans-lunivers-primitif/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2020/03/blazar_art_desy.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T10:20:35Z", "content": "Une \u00e9quipe d\u2019astronomes annonce avoir identifi\u00e9 la pr\u00e9sence d\u2019un quasar incroyablement massif tr\u00e8s t\u00f4t dans l\u2019Univers. Les d\u00e9tails de l\u2019\u00e9tude sont publi\u00e9s dans The Astrophysical Journal Letters.\r\nUn \u2026 [+3135 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Laurent Sacco", "title": "Des volcans crachent des laves glac\u00e9es sur Titan, la plus grande lune de Saturne - Futura", "description": "Le volcanisme n'est pas limit\u00e9 \u00e0 la Terre et pas uniquement sous forme de laves silicat\u00e9es. On trouve des volcans actifs dans bien des endroits du Syst\u00e8me solaire et tr\u00e8s probablement sur Titan o\u00f9...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/titan-volcans-crachent-laves-glacees-titan-plus-grande-lune-saturne-49038/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/3/b/d/3bdf653d88_50165030_sotra-facula-titan-volcan-nasa-jpl-caltech-asi-usgs-university-arizona.jpg", "publishedAt": "2020-06-26T18:13:29Z", "content": "Le volcanisme n'est pas limit\u00e9 \u00e0 la Terre et pas uniquement sous forme de laves silicat\u00e9es. On trouve des volcans actifs dans bien des endroits du Syst\u00e8me solaire et tr\u00e8s probablement sur Titan o\u00f9 il\u2026 [+9693 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "5minutes.rtl.lu"}, "author": null, "title": "M\u00e9t\u00e9o: Un orage et des vents forts se sont abattus sur la r\u00e9gion - RTL 5 Minutes", "description": "Au Luxembourg et dans le Grand Est, les services m\u00e9t\u00e9orologiques avaient \u00e9mis une alerte jaune pour ce vendredi: la m\u00e9t\u00e9o a perturb\u00e9 la circulation et mobilis\u00e9 les secours.", "url": "https://5minutes.rtl.lu/actu/luxembourg/a/1540384.html", "urlToImage": "https://static.rtl.lu/rtl2008.lu/nt/p/2020/06/26/17/c341c1b52f028db6b0c9c147748de3a5.jpeg", "publishedAt": "2020-06-26T15:33:18Z", "content": "Au Luxembourg et dans le Grand Est, les services m\u00e9t\u00e9orologiques avaient \u00e9mis une alerte jaune pour ce vendredi: la m\u00e9t\u00e9o a perturb\u00e9 la circulation et mobilis\u00e9 les secours. L'ACL a signal\u00e9 par exempl\u2026 [+994 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Laurent Sacco", "title": "Des neutrinos confirment l'origine de l'\u00e9nergie des \u00e9toiles - Futura", "description": "L\u2019astrophysique nucl\u00e9aire et l'astronomie neutrino viennent de remporter un succ\u00e8s de plus. Apr\u00e8s plusieurs ann\u00e9es de patientes observations du flux de neutrinos solaires par l\u2019exp\u00e9rience Borexino...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/physique-neutrinos-confirment-origine-energie-etoiles-36675/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/3/5/3/35343c842f_50162321_soleil-nasa-sdo-nasa-sdo.jpg", "publishedAt": "2020-06-26T14:48:18Z", "content": "L'astrophysique nucl\u00e9aire et l'astronomie neutrino viennent de remporter un succ\u00e8s de plus. Apr\u00e8s plusieurs ann\u00e9es de patientes observations du flux de neutrinos solaires par l'exp\u00e9rience Borexino en\u2026 [+11924 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "20 Minutes avec agence", "title": "Les sous-sols d'Europe, un lune de Jupiter, pourraient abriter un oc\u00e9an potentiellement \u00ab habitable \u00bb - 20 Minutes", "description": "L'\u00e9tendue d'eau souterraine est plus riche en chlorure de sodium que les chercheurs ne le pensaient et sa composition est donc plus proche de celle des oc\u00e9ans terrestres", "url": "https://www.20minutes.fr/sciences/2808519-20200626-sous-sols-europe-lune-jupiter-pourrait-abriter-ocean-potentiellement-habitable", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/V03aBMcyRPeieJI6kpyxzA/648x360_visuel-illustrant-europe-lunes-jupiter.jpg", "publishedAt": "2020-06-26T14:27:14Z", "content": "Visuel illustrant Europe, l'une des lunes de Jupiter. NASA/JPL-Caltech/John S/REX/SIPA\r\nLes sous-sols dEurope, une des lunes de la \r\nplan\u00e8te\u00a0 \r\nJupiter, abriteraient un oc\u00e9an que des scientifiques ju\u2026 [+1426 chars]"}]}