{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "R. G.-V. avec AFP", "title": "Chine : Faut-il avoir peur de la nouvelle grippe porcine ? - 20 Minutes", "description": "Pour l\u2019instant, c\u2019est pr\u00e9matur\u00e9, expliquent les sp\u00e9cialistes et P\u00e9kin minimise", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/2813055-20200702-chine-faut-avoir-peur-nouvelle-grippe-porcine", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/MgUQ2eM1QBSracsA2NMr1g/648x360_exploitation-porcine-chine-archives.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T14:08:44Z", "content": "Une exploitation porcine en Chine. (archives) GREG BAKER / AFP\r\nConfin\u00e9 \u00e9chaud\u00e9 craint la prochaine \u00e9pid\u00e9mie. Une \u00e9tude montre que la nouvelle \r\ngrippe porcine observ\u00e9e en \r\nChine pourrait \u00eatre \u00e0 lor\u2026 [+3777 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Caroline Delabroy", "title": "Elections municipales \u00e0 Marseille : \u00ab Ma voix p\u00e8se, quel que soit le sc\u00e9nario \u00bb, d\u00e9clare Lisette Narducci - 20 Minutes", "description": "M\u00eame avec les huit voix de Samia Ghali, il en manquerait encore une \u00e0 Mich\u00e8le Rubirola pour la majorit\u00e9 absolue, \u00e0\u00a0moins de r\u00e9cup\u00e9rer le vote de Lisette Narducci", "url": "https://www.20minutes.fr/municipales/2814003-20200703-elections-municipales-marseille-voix-pese-scenario-declare-lisette-narducci", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/aQf0MCtiSsSf0NO20VhMYQ/648x360_lisette-narducci-lors-conference-presse-2012.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T14:08:31Z", "content": "Lisette Narducci, lors d'une conf\u00e9rence de presse, en 2012. G. Julien / AFP\r\nSa d\u00e9cision, dit-elle, nest pas encore arr\u00eat\u00e9e. Une rencontre est encore pr\u00e9vue ce vendredi apr\u00e8s-midi, confie Lisette Nar\u2026 [+2112 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "H\u00e9ritage de Johnny : Laeticia Hallyday annonce avoir trouv\u00e9 un accord d\u00e9finitif avec Laura Smet - franceinfo", "description": "", "url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/musique/johnny-hallyday/heritage-de-johnny-laeticia-hallyday-annonce-avoir-trouve-un-accord-definitif-avec-laura-smet_4032849.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s2p0put-5409/1500/843/21793663.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T13:46:35Z", "content": "Cela faisait\u00a0deux ans et demi que les deux femmes \u00e9taient engag\u00e9es\u00a0dans\u00a0une bataille judiciaire\u00a0\u00e0 propos de l'h\u00e9ritage du chanteur.Laeticia Hallyday, veuve de Johnny, a annonc\u00e9 vendredi 3\u00a0juillet avo\u2026 [+1857 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Air France pr\u00e9voit la suppression de plus de 7 500 postes d'ici fin 2022 - Le Monde", "description": "Il devrait s\u2019agir pour l\u2019essentiel de d\u00e9parts non remplac\u00e9s et de d\u00e9parts volontaires, m\u00eame si des licenciements dans le court-courrier ne sont pas exclus.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2020/07/03/air-france-prevoit-la-suppression-de-plus-de-7-500-postes-d-ici-a-la-fin-2022_6045114_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/07/03/456/0/5472/2736/1440/720/60/0/d7558d3_815824893-000_1UD1YT.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T13:12:41Z", "content": "JOEL SAGET / AFP\r\nLe groupe Air France doit officialiser, vendredi 3\u00a0juillet, la suppression de plus de 7\u00a0500\u00a0postes dici \u00e0 la fin 2022. Il devrait sagir pour lessentiel de d\u00e9parts non remplac\u00e9s et d\u2026 [+4046 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Qui est Jean Castex, le nouveau premier ministre pour la suite du mandat d'Emmanuel Macron ? - Le Monde", "description": "A 55\u00a0ans, il a \u00e9volu\u00e9 dans la haute fonction publique, jusqu\u2019\u00e0 l\u2019Elys\u00e9e lorsque Nicolas Sarkozy \u00e9tait pr\u00e9sident. Pendant la crise sanitaire, il a \u00e9t\u00e9 en charge de la strat\u00e9gie de d\u00e9confinement nationale.", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2020/07/03/qui-est-jean-castex-le-nouveau-premier-ministre_6045103_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2018/10/09/17/0/2950/1472/1440/720/60/0/8f642b8_UQJQbQO4UUmyoRrWyT7GpVpS.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T12:46:32Z", "content": "Le nouveau premier ministre, Jean Castex, au minist\u00e8re de lint\u00e9rieur, le 29 avril 2020. LUDOVIC MARIN / AFP\r\nHaut fonctionnaire, \u00e9lu local et ancien conseiller de Nicolas Sarkozy\u00a0: Jean Castex, nomm\u00e9\u2026 [+5417 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": null, "title": "La jet-setteuse Hermine de Clermont-Tonnerre est morte des suites d\u2019un accident de moto - Le Parisien", "description": "La princesse \u00e9tait connue pour avoir publi\u00e9 plusieurs guides de savoir-vivre \u00e0 succ\u00e8s et pour ses participations \u00e0 des \u00e9missions de t\u00e9l\u00e9r\u00e9al", "url": "https://www.leparisien.fr/culture-loisirs/la-jet-setteuse-hermine-de-clermont-tonnerre-est-morte-des-suites-d-un-accident-de-moto-03-07-2020-8346726.php", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/M2VJT2N7JQ2QWHBQ5AGESZZ2IQ.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T12:42:00Z", "content": "Elle \u00e9tait dans le coma depuis un mois, \u00e0 cause d'un accident de moto. La personnalit\u00e9 du gotha et la jet-set europ\u00e9enne Hermine de Clermont-Tonnerre, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e vendredi matin \u00e0 Paris \u00e0 l'\u00e2ge de 54\u2026 [+1520 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Marc Landr\u00e9", "title": "Remaniement: Nicolas Revel, un proche de Macron aux commandes du cabinet de Jean Castex - Le Figaro", "description": "L'actuel directeur de l'assurance-maladie a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9 directeur du cabinet du successeur d'\u00c9douard Philippe \u00e0 Matignon.", "url": "http://www.lefigaro.fr/decideurs/portraits/nicolas-revel-un-proche-de-macron-aux-commandes-du-cabinet-de-jean-castex-20200703", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/07/03/5e8e515e8bccb958925ac913655d388c669661a2fad284cfee67cee1f4f10b5c.jpeg", "publishedAt": "2020-07-03T12:05:00Z", "content": "Cette fois-ci aura \u00e9t\u00e9 la bonne. Pressenti il y a trois ans -Emmanuel Macron avait alors tent\u00e9 en vain de l'imposer \u00e0 Edouard Philippe- pour occuper la fonction hyper strat\u00e9gique de directeur de cabi\u2026 [+913 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Remi Lou", "title": "Les jeux vont-ils co\u00fbter plus cher sur PS5 et Xbox Series X ? - Journal du geek", "description": "NBA 2K21 sera le premier titre \u00e0 voir son co\u00fbt augmenter sur les consoles de nouvelle g\u00e9n\u00e9ration qui arrivent en fin d'ann\u00e9e.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2020/07/03/jeux-couter-plus-cher-ps5-xbox-series-x/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/07/ps5-vs-xbox-series-x-jdg-640x360.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T11:36:35Z", "content": "NBA 2K21 sera le premier titre \u00e0 voir son co\u00fbt augmenter sur les consoles de nouvelle g\u00e9n\u00e9ration. L\u00e9diteur indique que le jeu sera vendu 10 dollars de plus outre-Atlantique, et passera \u00e0 75 euros dan\u2026 [+2520 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paris Match"}, "author": "Paris Match", "title": "Eric Trump tweete, puis efface, une photo de Ghislaine Maxwell au mariage de Chelsea Clinton - Paris Match", "description": "Eric Trump a voulu se moquer de la pr\u00e9sence de Ghislaine Maxwell au mariage de Chelsea Clinton, voulant d\u00e9noncer la proximit\u00e9 entre la complice de...", "url": "https://www.parismatch.com/Actu/International/Eric-Trump-tweete-puis-efface-une-photo-de-Ghislaine-Maxwell-au-mariage-de-Chelsea-Clinton-1692337", "urlToImage": "https://resize-parismatch.lanmedia.fr/r/940,628/img/var/news/storage/images/paris-match/actu/international/eric-trump-tweete-puis-efface-une-photo-de-ghislaine-maxwell-au-mariage-de-chelsea-clinton-1692337/27595727-1-fre-FR/Eric-Trump-tweete-puis-efface-une-photo-de-Ghislaine-Maxwell-au-mariage-de-Chelsea-Clinton.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T11:33:13Z", "content": "Eric Trump a voulu se moquer de la pr\u00e9sence de Ghislaine Maxwell au mariage de Chelsea Clinton, voulant d\u00e9noncer la proximit\u00e9 entre la complice de Jeffrey Epstein et la famille Clinton. Mais les inte\u2026 [+2237 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Normandie Actu"}, "author": "Guillaume Laurens", "title": "Toulouse. Le premier conseil municipal vire \u00e0 l'affrontement entre Antoine Maurice et Jean-Luc Moudenc - actu.fr", "description": "La campagne \u00e0 peine termin\u00e9e, la bataille a repris de plus belle entre Antoine Maurice et Jean-Luc Moudenc, d\u00e8s le conseil municipal d'investiture, vendredi 3 juillet, \u00e0 Toulouse.", "url": "https://actu.fr/occitanie/toulouse_31555/toulouse-premier-conseil-municipal-vire-affrontement-entre-antoine-maurice-jean-luc-moudenc_34724655.html", "urlToImage": "https://static.actu.fr/uploads/2020/07/antoine-maurice-jean-luc-moudenc.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T11:06:52Z", "content": "Antoine Maurice s\u2019est montr\u00e9 tr\u00e8s offensif \u00e0 l\u2019\u00e9gard de Jean-Luc Moudenc, qui lui a r\u00e9pliqu\u00e9, d\u00e8s la s\u00e9ance d\u2019investiture du conseil municipal, vendredi 3 juillet 2020 (\u00a9G.L. / Actu Toulouse)\r\nTout a\u2026 [+3258 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "author": "Valentin Etancelin", "title": "Byron \u201cReckful\u201d Bernstein, tr\u00e8s connu sur Twitch, est mort | Le HuffPost - Le HuffPost", "description": "La champion isra\u00e9lo-am\u00e9ricain de \"World of Warcraft\" se serait donn\u00e9 la mort \u00e0 l'\u00e2ge de 31 ans.", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/byron-reckful-bernstein-tres-connu-sur-twitch-est-mort_fr_5efefef9c5b612083c5a4e7d", "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5eff09392700005704e6633a.png?cache=HeUvuyPwty&ops=1200_630", "publishedAt": "2020-07-03T11:05:15Z", "content": "D\u00c9C\u00c8S - Les joueurs de jeux vid\u00e9o sont en deuil. Ce jeudi 2 juillet, la plateforme de streaming Twitch, qui permet aux fans de regarder des parties en direct comme d\u2019autres assistent aux matchs de fo\u2026 [+2870 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "author": null, "title": "OM : un choc contre l'ASSE pour d\u00e9buter ? - Maxifoot", "description": "L'Olympique de Marseille aura droit \u00e0 un choc pour d\u00e9buter sa saison de Ligue 1 2020-2021. Selon le quotidien Le Parisie...", "url": "https://news.maxifoot.fr/om/un-choc-contre-l-asse-pour-debuter-foot-328573.htm", "urlToImage": "https://news.maxifoot.fr/amp/328573.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T11:03:00Z", "content": "L'Olympique de Marseille aura droit \u00e0 un choc pour d\u00e9buter sa saison de Ligue 1 2020-2021. Selon le quotidien Le Parisien, la LFP a programm\u00e9 le match Marseille - Saint-Etienne le dimanche 23 ao\u00fbt, e\u2026 [+460 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "St\u00e9phane Vrignaud", "title": "Lewis Hamilton et Mercedes d\u00e9marrent fort - Eurosport.fr", "description": "GRAND PRIX D'AUTRICHE - Lewis Hamilton (Mercedes) a \u00e9tabli le meilleur chrono de la premi\u00e8re s\u00e9ance d'essais officielle, vendredi.", "url": "https://www.eurosport.fr/formule-1/grand-prix-d-autriche/2020/lewis-hamilton-et-mercedes-demarrent-fort_sto7794012/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/07/03/2844239-58630808-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T10:40:30Z", "content": "GRAND PRIX D'AUTRICHE - Le sextuple champion du monde Lewis Hamilton (Mercedes) a \u00e9tabli le meilleur chrono de la toute premi\u00e8re s\u00e9ance d'essais officielle 2020, vendredi sur un circuit de Spielberg \u2026 [+3458 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ouest-France"}, "author": "avec AFP.", "title": "Bordeaux. Le nouveau maire \u00e9cologiste d\u00e9clare \u00ab l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence climatique \u00bb - Ouest-France", "description": "Pierre Hurmic qui a mis fin \u00e0 73 ans de r\u00e8gne de la droite \u00e0 Bordeaux, a fait cette d\u00e9claration, peu apr\u00e8s son \u00e9lection par le conseil municipal ce vendredi.", "url": "https://www.ouest-france.fr/nouvelle-aquitaine/bordeaux-33000/bordeaux-le-nouveau-maire-ecologiste-declare-l-etat-d-urgence-climatique-6892932", "urlToImage": "https://media.ouest-france.fr/v1/pictures/MjAyMDA3MmQwMzAzMjEzNWI4MTM2YTVkNTIxNjZjYmQ4ODlmYmY?width=1260&height=712&focuspoint=50%2C25&cropresize=1&client_id=bpeditorial&sign=98a121f94e63a06015d8e7217f71b8c0eb7b576ca9a0b98b811c38984510ab42", "publishedAt": "2020-07-03T10:10:44Z", "content": "L\u00e9cologiste Pierre Hurmic, 65 ans, a \u00e9t\u00e9 \u00e9lu maire de Bordeaux vendredi par le conseil municipal, annon\u00e7ant imm\u00e9diatement quil allait \u00ab d\u00e9clarer lurgence climatique \u00bb dans la capitale girondine, apr\u00e8\u2026 [+1066 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radiomelodie.com"}, "author": "https://www.facebook.com/radiomelodie.fr", "title": "Hambach : Le site de la SMART en vente selon les syndicats - Radio M\u00e9lodie", "description": "Coup de tonnerre ce vendredi matin au sein de l'entreprise SMART de Hambach. Une r\u00e9union a eu lieu entre les syndicats de l'entreprise et la direction (CGT, CFDT, CFE-CGC, CFTC, FO). On leur a annonc\u00e9 que le site allait \u00eatre mis en vente. Selon un syndicalist\u2026", "url": "https://www.radiomelodie.com/actu/14011-hambach-le-site-de-la-smart-en-vente-selon-les-syndicats-.html", "urlToImage": "https://www.radiomelodie.com/imagearticle/fb-14011-hambach-le-site-de-la-smart-en-vente-selon-les-syndicats-.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T10:06:00Z", "content": "Coup de tonnerre ce vendredi matin au sein de l'entreprise SMART de Hambach. Une r\u00e9union a eu lieu entre les syndicats de l'entreprise et la direction (CGT, CFDT, CFE-CGC, CFTC, FO). On leur a annonc\u2026 [+563 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "YouTube"}, "author": null, "title": "Tyler Vilus : prison \u00e0 perp\u00e9tuit\u00e9 requise contre le jihadiste fran\u00e7ais - FRANCE 24", "description": "La prison \u00e0 perp\u00e9tuit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 requise contre le jihadiste fran\u00e7ais Tyler Vilus, jug\u00e9 pour des crimes commis en Syrie entre 2013 et 2015. Karim Hakiki, journal...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=zDQwyzZrUxE", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/zDQwyzZrUxE/hqdefault.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T10:00:25Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Benjamin Cabiron", "title": "Windows : le futur design du menu d\u00e9marrer montre ses variantes - Clubic", "description": "C\u2019est l\u2019un des changements majeurs de la prochaine version de Windows 10 : le menu D\u00e9marrer va b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une refonte. On conna\u00eet d\u00e9sormais les grandes lignes du nouveau design, qui promet une interface plus sobre et esth\u00e9tique.", "url": "https://www.clubic.com/windows-os/actualite-5181-windows-le-futur-design-du-menu-demarrer-se-montre-en-variantes.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1807083/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=095a444c90faec1bd2ba8717465da51f3c28a4ea", "publishedAt": "2020-07-03T09:19:46Z", "content": "Cest lun des changements majeurs de la prochaine version de Windows 10 : le menu D\u00e9marrer va b\u00e9n\u00e9ficier dune refonte. On conna\u00eet d\u00e9sormais les grandes lignes du nouveau design, qui promet une interfa\u2026 [+1937 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Geoffroy Husson", "title": "MIUI 12 : la version stable est en cours de d\u00e9ploiement pour 12 smartphones Xiaomi - Frandroid", "description": "Xiaomi a commenc\u00e9 le d\u00e9ploiement de la version stable de MIUI 12 avec la mise \u00e0 jour de douze smartphones. La ROM est d\u00e9j\u00e0 disponible en version Global ou Europe pour certains appareils.", "url": "https://www.frandroid.com/marques/xiaomi/731154_miui-12-la-version-stable-est-en-cours-de-deploiement-pour-12-smartphones-xiaomi", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/05/miui-12-mi-10-pro-xiaomi-4.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T08:39:39Z", "content": "Xiaomi a commenc\u00e9 le d\u00e9ploiement de la version stable de MIUI 12 avec la mise \u00e0 jour de douze smartphones. La ROM est d\u00e9j\u00e0 disponible en version Global ou Europe pour certains appareils. \r\nMIUI 12 su\u2026 [+1964 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Romain Lescurieux", "title": "Elections municipales \u00e0 Paris : Le mandat 2014-2020 d'Anne Hidalgo n\u2019\u00e9tait-il qu\u2019un \u00e9chauffement \u00e9colo ? - 20 Minutes", "description": "Apr\u00e8s sa victoire dimanche aux municipales, Anne Hidalgo va \u00eatre officiellement \u00e9lue maire de Paris, ce vendredi, \u00e0 l\u2019occasion d\u2019un\u00a0vote au Conseil de Paris", "url": "https://www.20minutes.fr/municipales/2812467-20200703-elections-municipales-paris-mandat-2014-2020-anne-hidalgo-echauffement-ecolo", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/5OK_ACttQ-iRhPkhg5RkOA/648x360_anne-hidalgo-lors-de-sa-reelection-comme-maire-de-paris-le-dimanche-28-juin-2020.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T08:07:53Z", "content": "Anne Hidalgo, lors de sa r\u00e9\u00e9lection comme maire de Paris, le dimanche 28 juin 2020. Christophe Ena/AP/SIPA\r\nElle ne sen cache pas. Elle veut \u00ab\u00a0aller plus loin\u00a0\u00bb. Interrog\u00e9e par\u00a020 Minutes dans son bu\u2026 [+4794 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": null, "title": "Coronavirus : le Royaume-Uni all\u00e8ge ses mesures de quarantaine, la France concern\u00e9e - Le Parisien", "description": "Le Royaume-Uni a \u00e9t\u00e9 l\u2019un des pays europ\u00e9ens les plus touch\u00e9s par l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 avec au moins 44 000 morts, mais le virus circule d", "url": "https://www.leparisien.fr/international/coronavirus-le-royaume-uni-allege-ses-mesures-de-quarantaine-la-france-concernee-03-07-2020-8346513.php", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/OWNFUCHCRTKRDZGFC5S45TYR3U.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T07:58:00Z", "content": "Les portes du Royaume-Uni s'ouvrent \u00e0 nouveau. Du moins en partie. Le gouvernement britannique a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 vendredi les premi\u00e8res br\u00e8ches au r\u00e9gime de quarantaine mis en uvre pour lutter contre l'\u00e9pid\u00e9m\u2026 [+2416 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Mort d'Adama Traor\u00e9 : les avocats des deux parties donnent des versions oppos\u00e9es de ce qu'a dit un t\u00e9moin-c... - Franceinfo", "description": "", "url": "https://www.francetvinfo.fr/faits-divers/adama-traore/mort-d-adama-traore-les-avocats-des-deux-parties-donnent-des-versions-opposees-de-ce-qu-a-dit-un-temoin-cle-devant-les-juges_4032563.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s2p20g7-ab6e/1500/843/21791471.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T07:53:59Z", "content": "Ce t\u00e9moin est l'homme chez qui Adama Traor\u00e9 s'\u00e9tait r\u00e9fugi\u00e9 avant d'\u00eatre interpell\u00e9\u00a0par les gendarmes, en juillet 2016.Les juges d'instruction charg\u00e9s de l'enqu\u00eate sur la mort d'Adama Traor\u00e9, ont int\u2026 [+2612 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Remi Lou", "title": "Facebook n'a sans doute pas peur du boycott de Coca-Cola, Levis et Starbucks - Journal du geek", "description": "Coca-Cola, Levis, Starbucks, Ford... Au total, pr\u00e8s de 200 annonceurs ont d\u00e9cid\u00e9 de boycotter Facebook et de ne plus acheter d\u2019espace publicitaire.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2020/07/03/pourquoi-facebook-pas-craindre-boycott-coca-cola-levis-starbucks/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/07/kon-karampelas-hubofefq6ca-unsplash-720x480.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T07:32:07Z", "content": "Plusieurs marques de renom viennent dannoncer quelles nach\u00e8teront plus despaces publicitaires sur Facebook pendant un temps. La firme fond\u00e9e par Mark Zuckerberg est en effet accus\u00e9 d\u00eatre trop laxiste\u2026 [+2497 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "author": "J\u00e9r\u00e9mie Dunand [Url href='https://twitter.com/JejeSeries'](@JejeSeries)[/Url]", "title": "Reef Break sur M6 : que vaut la s\u00e9rie estivale avec Poppy Montgomery ? - AlloCin\u00e9", "description": "En remplacement de \"NCIS\", M6 lance ce soir \"Reef Break\", sa nouvelle s\u00e9rie d'\u00e9t\u00e9 port\u00e9e par Poppy Montgomery, ex-star de \"FBI : port\u00e9s disparus\" et \"Unforgettable\". Cette fiction polici\u00e8re fun et ens...", "url": "http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18691196.html", "urlToImage": "http://fr.web.img2.acsta.net/newsv7/20/07/02/16/52/4682538.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T07:30:00Z", "content": "En remplacement de \"NCIS\", M6 lance ce soir \"Reef Break\", sa nouvelle s\u00e9rie d'\u00e9t\u00e9 port\u00e9e par Poppy Montgomery, ex-star de \"FBI : port\u00e9s disparus\" et \"Unforgettable\". Cette fiction polici\u00e8re fun et en\u2026 [+3586 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Sud Ouest", "title": "Le Covid-19 a mut\u00e9 et la nouvelle version serait plus infectieuse que celle d\u2019origine, selon une \u00e9tude - Sud Ouest", "description": "Des chercheurs affirment que le coronavirus qui circule actuellement dans de nombreux pays est plus contagieux entre \u00eatres humains que celui qui est apparu en fin d'ann\u00e9e derni\u00e8re en Chine.", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/07/03/le-covid-19-a-mute-et-la-nouvelle-version-serait-plus-infectieuse-que-celle-d-origine-selon-une-etude-7624495-10997.php", "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/07/03/5efeba5366a4bd982ad490c9/golden/apres-sa-sortie-de-chine.jpg?v1", "publishedAt": "2020-07-03T05:16:59Z", "content": "La variante du SARS-CoV-2\u00a0qui domine aujourd\u2019hui dans le monde infecte plus facilement les cellules que celle qui est apparue \u00e0 l\u2019origine en Chine, ce qui la rend probablement plus contagieuse entre \u2026 [+3387 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Sud Ouest", "title": "Airbus : le plan social impacte fortement Toulouse, mais aussi M\u00e9rignac et Rochefort - Sud Ouest", "description": "Le plan social pr\u00e9voit de supprimer 3 500 postes sur Toulouse. Mais des centaines d\u2019emplois sont aussi menac\u00e9es dans des filiales dans la r\u00e9gion comme Stelia, notamment sur M\u00e9rignac (33) et Rochefort (17).", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/07/03/airbus-l-impact-dans-l-a-region-7623544-1504.php", "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/07/03/5efe899766a4bd0106d490ca/golden/les-organisations-syndicales.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T04:23:22Z", "content": "Le plan social pr\u00e9voit de supprimer 3\u00a0500\u00a0postes sur Toulouse. Mais des centaines d\u2019emplois sont aussi menac\u00e9es dans des filiales dans la r\u00e9gion comme Stelia, notamment sur M\u00e9rignac (33) et Rochefort\u2026 [+347 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": null, "title": "Covid-19 : des singes infect\u00e9s ont d\u00e9velopp\u00e9 une immunit\u00e9 \u00e0 court terme - Le Parisien", "description": "Des macaques, infect\u00e9s en laboratoire par une dose du virus SARS-CoV-2, n\u2019ont pas montr\u00e9 de signe de r\u00e9infection, 28 jours plus tard.", "url": "https://www.leparisien.fr/societe/covid-19-des-singes-infectes-ont-developpe-une-immunite-a-court-terme-02-07-2020-8346405.php", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/A6JU6ZVABQL6NUDSHIGUSX5EQM.jpg", "publishedAt": "2020-07-02T20:22:00Z", "content": "La contamination par le nouveau coronavirus responsable de la pand\u00e9mie de Covid-19 a prot\u00e9g\u00e9 des macaques d'une r\u00e9infection 28 jours plus tard, selon une \u00e9tude chinoise parue jeudi dans la revue Scie\u2026 [+1597 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "R\u00e9f\u00e9rendum en Russie : Washington \u00ab pr\u00e9occup\u00e9 \u00bb, l'UE demande une enqu\u00eate - Le Monde", "description": "L\u2019un des amendements les plus controvers\u00e9s donne au pr\u00e9sident russe l\u2019option de deux mandats suppl\u00e9mentaires \u00e0 l\u2019issue de l\u2019actuel, en\u00a02024.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2020/07/02/referendum-constitutionnel-en-russie-poutine-remercie-les-russes-l-occident-pointe-des-irregularites_6044997_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/07/02/6/0/4560/2276/1440/720/60/0/a82563b_3358a4154c934cd2a91f1af263407ea7-3358a4154c934cd2a91f1af263407ea7-0.jpg", "publishedAt": "2020-07-02T18:17:40Z", "content": "Vladimir Poutine, le 2 juillet 2020, \u00e0 Moscou, en Russie. Alexei Druzhinin / AP\r\nLe pr\u00e9sident russe, Vladimir Poutine, a remerci\u00e9, jeudi 2\u00a0juillet, ses compatriotes davoir valid\u00e9 largement une r\u00e9form\u2026 [+4624 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "author": "Paul Durand", "title": "Test Microsoft Surface Book 3 : harder, better, faster, stronger - PhonAndroid", "description": "En mai dernier, Microsoft d\u00e9voilait le Surface Book 3, son PC hybride le plus abouti. Nous l'avons utilis\u00e9 pendant quelques jours. Voici notre test complet.", "url": "https://www.phonandroid.com/test-microsoft-surface-book-3.html", "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/06/test-surface-book-3.jpg", "publishedAt": "2020-07-02T18:16:40Z", "content": "D\u00e9but mai, Microsoft d\u00e9voilait sa nouvelle gamme Surface. Au programme, une Surface Go 2, un aper\u00e7u des Surface Duo et Neo ainsi que le nouveau Surface Book 3, le PC hybride le plus haut de gamme du \u2026 [+13460 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Lewis Hamilton : \u00ab Nous pouvons utiliser l'audience de la F1 pour faire passer un message \u00bb - F1 - GP d'Autriche - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Jeudi en Autriche, Lewis Hamilton a encore une fois rappel\u00e9 le pouvoir de la F1 pour l'aider dans son combat contre le racisme.", "url": "https://www.lequipe.fr/Formule-1/Actualites/Lewis-hamilton-nous-pouvons-utiliser-l-audience-de-la-f1-pour-faire-passer-un-message/1149171", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/hamilton-espere-que-son-combat-contre-le-racisme-sera-porte-par-toute-la-f1-duda-bairros-agif-pres/1500000001352536/0:0,1992:1328-640-427-75/68ed0.jpg", "publishedAt": "2020-07-02T16:49:24Z", "content": "Lewis Hamilton (Mercedes)\u00a0: \u00ab\u00a0Je suis excit\u00e9 par cette reprise. Nous avons tous v\u00e9cu des temps difficiles, mais o\u00f9 l'action a pu laisser la place \u00e0 la r\u00e9flexion. J'ai eu du temps pour penser \u00e0 autre \u2026 [+2403 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nextgen-auto.com"}, "author": "Olivier Ferret", "title": "Hamilton va discuter avec les pilotes de F1 \u00e0 propos du genou \u00e0 terre - Nextgen-Auto.com", "description": "Formule 1 | Le champion du monde de F1 Lewis Hamilton pr\u00e9voit que lui et ses coll\u00e8gues pilotes prendront position contre le racisme sur la grille avant le GP (...)", "url": "https://motorsport.nextgen-auto.com/fr/formule-1/hamilton-va-discuter-avec-les-pilotes-de-f1-a-propos-du-genou-a-terre,149584.html", "urlToImage": "https://motorsport.nextgen-auto.com/IMG/arton149584.jpg", "publishedAt": "2020-07-02T16:01:00Z", "content": "Le champion du monde de F1 Lewis Hamilton pr\u00e9voit que lui et ses coll\u00e8gues pilotes prendront position contre le racisme sur la grille avant le GP d\u2019Autriche de dimanche.\r\nApr\u00e8s avoir pouss\u00e9 et d\u00e9fend\u2026 [+1492 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Solveig Godeluck", "title": "EXCLUSIF - S\u00e9gur de la sant\u00e9 : la facture pourrait d\u00e9passer 7 milliards d'euros - Les \u00c9chos", "description": "Lors d'une s\u00e9ance de n\u00e9gociation-marathon avec les partenaires sociaux, Olivier V\u00e9ran a d\u00e9j\u00e0 promis 400\u00a0millions de plus pour revaloriser les soignants hospitaliers et 100\u00a0millions pour les m\u00e9decins. La facture atteint 7\u00a0milliards, mais le ministre de la Sant\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/exclusif-segur-de-la-sante-la-facture-attendue-en-hausse-a-7-milliards-deuros-1220675", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/5efde6c9d286c21ff2050496/1280x720/0603487596450-web-tete.jpg", "publishedAt": "2020-07-02T15:29:30Z", "content": "Dr\u00f4le de moment pour boucler une n\u00e9gociation . A quelques jours d'un remaniement minist\u00e9riel susceptible d'engourdir les processus de d\u00e9cision, le ministre de la Sant\u00e9, Olivier V\u00e9ran, cherche ce jeud\u2026 [+2912 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Hong Kong : \"Un ensemble de r\u00e9actions\" internationales contre la Chine \"permettrait d'affaiblir Xi Jinping,... - Franceinfo", "description": "", "url": "https://www.francetvinfo.fr/economie/emploi/metiers/droit-et-justice/hong-kong-un-ensemble-de-reactions-internationales-contre-la-chine-permettrait-d-affaiblir-xi-jinping-affirme-un-sinologue_4031515.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s2ofbex-a06b/1500/843/21787951.jpg", "publishedAt": "2020-07-02T14:09:26Z", "content": "Jean-Philippe Beja estime que les opposants au pr\u00e9sident chinois pourraient tirer partie d'une d\u00e9t\u00e9rioration de\u00a0l'image du chef de l'Etat \u00e0 l'international, apr\u00e8s l'adoption de la nouvelle loi sur la\u2026 [+4483 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediapart"}, "author": "C\u00e9cile Hautefeuille", "title": "A Avignon cette ann\u00e9e, la trag\u00e9die est \u00e9conomique - Mediapart", "description": "Avignon s\u2019appr\u00eate \u00e0 vivre un mois de juillet sinistr\u00e9. La 74e \u00e9dition du festival de th\u00e9\u00e2tre n\u2019aura pas lieu. C'est un d\u00e9sastre \u00e9conomique pour la ville, priv\u00e9e de retomb\u00e9es indispensables. Une catastrophe pour les commer\u00e7ants. Et un v\u00e9ritable cr\u00e8ve-c\u0153ur.", "url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/020720/avignon-cette-annee-la-tragedie-est-economique?onglet=full", "urlToImage": "https://static.mediapart.fr/etmagine/default/files/2020/07/02/palais-des-papes.jpg", "publishedAt": "2020-07-02T11:05:03Z", "content": "Avignon (Vaucluse). Une chaleur \u00e9crasante. Des rues \u00e9troites prot\u00e9g\u00e9es par les remparts. Les fa\u00e7ades ocre, le chant des cigales et les rafales de mistral. \u00c0 Avignon, en cette fin juin, le d\u00e9cor est c\u2026 [+311 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tahiti-infos.com"}, "author": "Conseil des ministres", "title": "Le Pays autorise l'importation de l'Armoise annuelle - TAHITI INFOS", "description": "Tahiti, le 1er juillet 2020 - Le minist\u00e8re de l\u2019Economie verte a pr\u00e9sent\u00e9 au Conseil des ministres une proposition d\u2019\u00e9tude visant \u00e0 l\u2019introduction de l\u2019Artemisia annua, une plante aromatique et m\u00e9dicinale actuellement non r\u00e9f\u00e9renc\u00e9e en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, en\u2026", "url": "https://www.tahiti-infos.com/\u200bLe-Pays-autorise-l-importation-de-l-Armoise-annuelle_a192271.html", "urlToImage": "https://www.tahiti-infos.com/photo/art/grande/47772517-37698810.jpg?v=1593663576", "publishedAt": "2020-07-02T04:58:00Z", "content": "Tahiti, le 1er juillet 2020 - Le minist\u00e8re de lEconomie verte a pr\u00e9sent\u00e9 au Conseil des ministres une proposition d\u00e9tude visant \u00e0 lintroduction de lArtemisia annua, une plante aromatique et m\u00e9dicinal\u2026 [+1178 chars]"}]}