{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "author": "Pierre-Laurent\u00a0Gou", "title": "B\u00e9ziers : les premiers documents sont arriv\u00e9s \u00e0 la DNACG - Rugbyrama.fr", "description": "Alors que le dossier du rachat semblait au point mort depuis le d\u00e9but de la semaine, la DNACG, inqui\u00e8te jusqu'ici, a re\u00e7u ce vendredi les premiers documents bancaires. La vente du club \u00e0 l'investisseur franco-\u00e9mirati Samir Ben Romdhane se rapproche.", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/pro-d2/2019-2020/beziers-les-premiers-documents-sont-arrives-a-la-dnacg_sto7795722/story.shtml", "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2014/06/24/1265491-27301446-1600-900.jpg", "publishedAt": "2020-07-04T09:59:30Z", "content": "Alors que le (toujours) pr\u00e9sident de l'ASBH C\u00e9dric Bistu\u00e9 faisait encore part de son inqui\u00e9tude, hier, les choses avancent enfin dans le dossier du rachat de B\u00e9ziers par le investisseur franco-\u00e9mirat\u2026 [+625 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Karl-Heinz Rummenigge : \u00ab Le Bayern ne recrutera pas Kai Havertz \u00bb - Foot - Transferts - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Le pr\u00e9sident du club bavarois a indiqu\u00e9 que son club n'avait pas la surface financi\u00e8re suffisante pour recruter l'attaquant du Bayer Leverkusen.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Karl-heinz-rummenigge-le-bayern-ne-recrutera-pas-kai-havertz/1149682", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/kai-havertz-ne-rejoindra-pas-le-bayern-cet-ete-c-koepsel-presse-sports/1500000001353059/0:0,1997:1331-640-427-75/5eb7f.jpg", "publishedAt": "2020-07-04T09:49:47Z", "content": "\u00ab\u00a0Je vais \u00eatre tr\u00e8s clair\u00a0: nous ne pourrons pas recruter Kai Havertz cette ann\u00e9e pour des raisons financi\u00e8res.\u00a0\u00bb Dans un entretien \u00e0 Sport1, Karl-Heinz Rummenigge a ferm\u00e9 la porte au transfert de l'\u2026 [+239 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Footradio.com"}, "author": "Alexis Rose", "title": "PSG : Griezmann + Coutinho = Neymar ? Carine Galli est emball\u00e9e - FootRadio.com", "description": "Alors que le FC Barcelone cherche \u00e0 se d\u00e9barrasser d\u2019Antoine Griezmann, le Paris Saint-Germain tremble toujours autant autour de l\u2019avenir de Neymar. Depuis l\u2019\u00e9t\u00e9 2017 et le transfert record de Neymar du Bar\u00e7a au PSG contre un ch\u00e8que de 222 millions d\u2019euros, l\u2026", "url": "https://footradio.com/la-chaine-lequipe/psg-griezmann-coutinho-neymar-carine-galli-est-emballee/", "urlToImage": "https://footradio.com/wp-content/uploads/2019/09/Icon_BAP_220919_93_75.jpg", "publishedAt": "2020-07-04T09:35:39Z", "content": "Alors que le FC Barcelone cherche \u00e0 se d\u00e9barrasser dAntoine Griezmann, le Paris Saint-Germain tremble toujours autant autour de lavenir de Neymar.\r\nDepuis l\u00e9t\u00e9 2017 et le transfert record de Neymar d\u2026 [+1646 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": "RMC SPORT", "title": "OL: Garcia r\u00e9pond aux critiques de Coupet - RMC Sport", "description": "Rudi Garcia a r\u00e9agi ce samedi au d\u00e9part de Gr\u00e9gory Coupet de son poste d\u2019entra\u00eeneur des gardiens de l\u2019OL. Le technicien a notamment rappel\u00e9 que le club rhodanien avait bien formul\u00e9 une offre pour prolonger l\u2019ancien gardien tricolore dans ses fonctions.", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/ol-garcia-repond-aux-critiques-de-coupet-1943188.html", "urlToImage": "https://img.bfmtv.com/i/0/0/b59/26e1d0ea0743d5947c21b45d1e633.jpeg", "publishedAt": "2020-07-04T09:31:08Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": "francetv sport", "title": "F1 - GP d'Autriche : Suivez les essais libres 3 en direct - Franceinfo", "description": "Derni\u00e8re s\u00e9ance des essais libres avant de passer aux premi\u00e8res qualifications de la saison, lors du Grand Prix d'Autriche. Apr\u00e8s une journ\u00e9e de vendredi totalement \u00e0 l'avantage des Mercedes, qui ont trust\u00e9 les deux premi\u00e8res places avec dans l'ordre Lewis Ha\u2026", "url": "https://sport.francetvinfo.fr/auto-moto/f1/f1-gp-dautriche-suivez-les-essais-libres-3-en-direct", "urlToImage": "https://assets.sport.francetvinfo.fr/sites/default/files/styles/large_16_9/public/2020-07/066_dppi_00120002_484_0.jpg?h=9624d113&itok=NSOz1TZz", "publishedAt": "2020-07-04T09:31:06Z", "content": "Publi\u00e9 le\r\n 04/07/2020 \u00e0 11:30\r\n , modifi\u00e9 le\r\n 04/07/2020 \u00e0 12:30\r\nAuteur\u00b7e\u00a0:France tv sport\r\nSebastian Vettel et Ferrari dans le cadre bucolique de Spielberg | DPPI / DPPI Media / DPPI via AFP \r\nDe\u2026 [+583 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Phoceen"}, "author": "Le Phoc\u00e9en", "title": "Villas-Boas lance un message fort aux jeunes pros de l'OM - Le Phoceen", "description": "Pourquoi Andr\u00e9 Villas-Boas n'a pris que trois jeunes sur les six qui ont sign\u00e9 pro cet \u00e9t\u00e9 \u00e0 l'OM, pour le stage au Portugal ? La r\u00e9ponse du coach.", "url": "https://www.lephoceen.fr/infos-om/saison/villas-boas-lance-un-message-fort-aux-jeunes-pros-de-l-om-179797", "urlToImage": "https://static.lephoceen.net/images/une/200223_staff_villas_boas.JPG", "publishedAt": "2020-07-04T09:30:32Z", "content": "Dans le groupe de l'OM convoqu\u00e9 par Andr\u00e9 Villas-Boas pour le stage au Portugal, on note la pr\u00e9sence des jeunes pros Hugo Bertelli (16 ans, milieu),\u00a0Aaron Kamardin\u00a0(18 ans, d\u00e9fenseur central), et Nas\u2026 [+1081 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "OL : Rudi Garcia d\u00e9fend sa gestion des jeunes joueurs - Foot - L1 - OL - L'\u00c9quipe.fr", "description": "\u00ab\u00a0Si un club fait jouer les jeunes, c'est bien l'OL\u00a0\u00bb<i>,</i> s'est d\u00e9fendu l'entra\u00eeneur des Lyonnais, qui a expliqu\u00e9 les raisons du d\u00e9part d'Amine Gouiri \u00e0 Nice.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Ol-rudi-garcia-defend-sa-gestion-des-jeunes-joueurs/1149675", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/rudi-garcia-l-entraineur-de-l-ol-a-martin-l-equipe/1500000001353050/0:0,1995:1330-640-427-75/59563.jpg", "publishedAt": "2020-07-04T09:01:27Z", "content": "\u00ab\u00a0Si un club fait jouer les jeunes, c'est bien l'OL. C'est un faux proc\u00e8s.\u00a0\u00bb Dans une longue interview \u00e0 nos confr\u00e8res du Progr\u00e8s, samedi, Rudi Garcia a balay\u00e9 d'un revers de la main les critiques co\u2026 [+532 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cyclismactu.net"}, "author": null, "title": "Tour de France Virtuel: La startlist de la 1\u00e8re \u00e9tape samedi \u00e0 15h - Cyclism'Actu", "description": "Toute l'actu du Cyclisme", "url": "https://www.cyclismactu.net/news-tour-france-virtuel-la-startlist-de-1ere-etape-samedi-15h-91988.html", "urlToImage": "https://www.cyclismactu.net/photo/news/91988_etape1.jpg", "publishedAt": "2020-07-04T08:45:00Z", "content": "Organis\u00e9 sur trois week-ends, le\u00a0Tour de France Virtuel\u00a0d\u00e9bute ce samedi \u00e0 15h. Et c'est\u00a0sur\u00a0France.tv\u00a0(mais aussi sur Eurosport) -\u00a0avec aux commentaires\u00a0Nicolas Geay\u00a0et le coureur\u00a0Yoann Offredo\u00a0(le \u2026 [+11138 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "author": null, "title": "Mercato - Lyon : Terrier en route pour Rennes malgr\u00e9 Garcia - Maxifoot", "description": "Malgr\u00e9 la volont\u00e9 de l'entra\u00eeneur Rudi Garcia de le conserver, l'Olympique Lyonnais va vendre l'attaquant Martin Terrier &agrave ...", "url": "http://www.maxifoot.fr/football/article-44179.htm", "urlToImage": "http://images3.maxifoot.fr/martin-terrier-63.jpg", "publishedAt": "2020-07-04T08:43:00Z", "content": "Malgr\u00e9 la volont\u00e9 de l'entra\u00eeneur Rudi Garcia de le conserver, l'Olympique Lyonnais va vendre l'attaquant Martin Terrier \u00e0 Rennes. Les deux clubs sont tomb\u00e9s d'accord sur un transfert d'environ 12 mi\u2026 [+2299 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "ASSE : Aouchiche dit adieu au PSG, il arrive chez les Verts ! - Foot01.com", "description": "Sauf retournement de situation, l'AS Saint-Etienne va r\u00e9aliser l'un des beaux coups du mercato 100% fran\u00e7ais avec la signature d'Adil Aouchiche.\r\nC\u2019est le dossier qui fait frissonner de plaisir les supporters de l\u2019AS Saint-Etienne, et il est en passe de\u2026", "url": "https://www.foot01.com/equipe/st-etienne/asse-aouchiche-dit-adieu-au-psg-il-arrive-chez-les-verts,352709", "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1920x1080/2020/Jul/04/asse-aouchiche-a-dit-adieu-au-psg-il-arrive-chez-les-verts-icon_bap_120220_93_177,288429.jpg", "publishedAt": "2020-07-04T08:34:46Z", "content": "Sauf retournement de situation, l'AS Saint-Etienne va r\u00e9aliser l'un des beaux coups du mercato 100% fran\u00e7ais avec la signature d'Adil Aouchiche.\r\nCest le dossier qui fait frissonner de plaisir les su\u2026 [+1486 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dailymercato.com"}, "author": "", "title": "Vente OM : McCourt a r\u00e9p\u00e9t\u00e9 \u00e0 la DNCG qu'il n'\u00e9tait pas vendeur - Daily Mercato", "description": "Auditionn&eacute; jeudi par la DNCG par visio-conf&eacute;rence, Frank McCourt a assur&eacute; au gendarme financier du football fran&ccedil;ais qu'il...", "url": "https://www.dailymercato.com/news/vente-om-mccourt-a-repete-a-la-dncg-qu-il-n-etait-pas-vendeur", "urlToImage": "https://www.dailymercato.com/storage/icon-sport/mc-court-sourire.jpeg", "publishedAt": "2020-07-04T08:31:55Z", "content": "Auditionn\u00e9 jeudi par la DNCG par visio-conf\u00e9rence, Frank McCourt a assur\u00e9 au gendarme financier du football fran\u00e7ais qu'il n'avait aucune intention de vendre l'OM pour le moment. Il a aussi promis de\u2026 [+1792 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Lens : Wuilker Farinez et Facundo Medina sont bloqu\u00e9s - Foot - L1 - Lens - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Les deux recrues sud-am\u00e9ricaines ne peuvent pas venir en France en raison de la pand\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Lens-wuilker-farinez-et-facundo-medina-sont-bloques/1149669", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/wuilker-farinez-ne-peut-pas-rejoindre-la-france-s-stacpoole-presse-sports/1500000001353046/0:0,1995:1330-640-427-75/3fe76.jpg", "publishedAt": "2020-07-04T08:30:58Z", "content": "Les supporters du RC Lens devront se montrer patients avant de d\u00e9couvrir Wuilker Farinez et Facundo Medina. Le gardien v\u00e9n\u00e9zu\u00e9lien et le d\u00e9fenseur argentin sont bloqu\u00e9s en Am\u00e9rique du Sud en raison d\u2026 [+180 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "author": "Max Franco Sanchez", "title": "Kai Havertz, Lucas Hernandez, Thiago Alcantara : la grosse mise au point du Bayern Munich pour son mercato - Foot Mercato", "description": "Le pr\u00e9sident du Bayern Munich s'est exprim\u00e9 longuement sur le mercato de son club. Il a avou\u00e9 que des d\u00e9parts auront lieu... mais pas pour l'international fran\u00e7ais Lucas Hernandez.", "url": "https://www.footmercato.net/a2041981217146412802-kai-havertz-lucas-hernandez-thiago-alcantara-la-grosse-mise-au-point-du-bayern-munich-pour-son-mercato", "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/karl-heinz-rummenigge-bayern-2020.jpg", "publishedAt": "2020-07-04T08:25:48Z", "content": "Fra\u00eechement champion d'Allemagne pour la trenti\u00e8me fois de son histoire - la huiti\u00e8me de suite - le Bayern Munich a d\u00e9j\u00e0 bien lanc\u00e9 son mercato. Les Bavarois ont notamment recrut\u00e9 Leroy San\u00e9 pour un \u2026 [+2216 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Culturepsg.com"}, "author": null, "title": "De Mbapp\u00e9 \u00e0 Di Maria, les fins de contrat du PSG grand chantier de Leonardo - CulturePSG.com", "description": "S'il doit renforcer l'effectif avec des moyens limit\u00e9s, le directeur sportif du PSG Leonardo doit aussi g\u00e9rer tous les cas de joueurs pour la fin de contrat est proche, de Draxler \u00e0 Di Maria en passant par Mbapp\u00e9...", "url": "https://www.culturepsg.com/news/club/de-mbappe-a-di-maria-les-fins-de-contrat-du-psg-grand-chantier-de-leonardo/32816", "urlToImage": "http://media.culturepsg.com/image/news/neymar_mbappe_dimaria_psg_nantes.jpg", "publishedAt": "2020-07-04T08:17:34Z", "content": "Si le PSG de QSI\u00a0a pendant longtemps laiss\u00e9 partir certaines de ses gloires en fin de contrat par choix (Ibrahimovic, Motta, Maxwell, Alex, etc),\u00a0il subit depuis quelques temps d\u00e9sormais de nombreux \u2026 [+3007 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": null, "title": "Messi met le Bar\u00e7a dans la tourmente en refusant de prolonger - Le Figaro", "description": "Depuis que la Cadena SER a annonc\u00e9 vendredi que Lionel Messi aurait ordonn\u00e9 \u00e0 son p\u00e8re de geler les n\u00e9gociations pour sa prolongation de contrat (1 an + 1 an en option), l\u2019Argentin a mis son club dans une situation d\u00e9licate. D\u2019abord et avant tout le pr\u00e9sident\u2026", "url": "https://sport24.lefigaro.fr/football/etranger/espagne/fil-info/messi-met-le-barca-dans-la-tourmente-en-refusant-de-prolonger-1006525", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-04T08:11:00Z", "content": "Depuis que la Cadena SER a annonc\u00e9 vendredi que Lionel Messi aurait ordonn\u00e9 \u00e0 son p\u00e8re de geler les n\u00e9gociations pour sa prolongation de contrat (1 an + 1 an en option), lArgentin a mis son club dans\u2026 [+1090 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lesviolets.com"}, "author": "https://facebook.com/lesvioletscom/", "title": "Caen va aussi se faire racheter par un fonds d'investissement am\u00e9ricain - LesViolets.Com", "description": "RedBird Capital Partners &agrave; Toulouse, Oaktree &agrave; Caen ?", "url": "https://www.lesviolets.com/actu/caen-va-aussi-se-faire-racheter-par-un-fonds-d-investissement-americain,54046.html", "urlToImage": "https://www.lesviolets.com/../imagesV2/Petit_20172018/Dupraz/dupraz-banc-tfc-rennes.jpg", "publishedAt": "2020-07-04T08:00:00Z", "content": "RedBird Capital Partners \u00e0 Toulouse, Oaktree \u00e0 Caen ? Si le TFC est en passe d\u2019\u00eatre officiellement rachet\u00e9, d\u2019ici le 15 juillet, ce serait \u00e9galement le cas pour la formation normande selon RMC. Le fo\u2026 [+323 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "author": null, "title": "Real : pas de prime en cas de titre - Maxifoot", "description": "Malgr\u00e9 son statut de 2e club le plus riche du monde, le Real Madrid est lui aussi impact\u00e9 par la crise du coronavirus et...", "url": "https://news.maxifoot.fr/real/pas-de-prime-en-cas-de-titre-foot-328606.htm", "urlToImage": "https://news.maxifoot.fr/amp/328606.jpg", "publishedAt": "2020-07-04T07:42:00Z", "content": "Malgr\u00e9 son statut de 2e club le plus riche du monde, le Real Madrid est lui aussi impact\u00e9 par la crise du coronavirus et ses r\u00e9percussions financi\u00e8res. A ce sujet, le journal Marca nous apprend que l\u2026 [+727 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Webgirondins.com"}, "author": "WebGirondins", "title": "Mercato : Bordeaux dissuade les acheteurs pour Toma Basic - WebGirondins", "description": "L'\u00c9quipe r\u00e9v\u00e8le ce matin que les Girondins de Bordeaux ont repouss\u00e9 une offre de 10M\u20ac pour le transfert vers le Dinamo Moscou de Toma Basic. Le club aurait fix\u00e9 le prix de son transfert \u00e0 20M\u20ac.", "url": "https://www.webgirondins.com/actualite-girondins-mercato-bordeaux-dissuade-les-acheteurs-pour-toma-basic-104834", "urlToImage": "https://www.webgirondins.com/cache/images/_64848c0dd451ebda5e37e33da31da7c3.png", "publishedAt": "2020-07-04T07:40:00Z", "content": "L'\u00c9quipe r\u00e9v\u00e8le ce matin que les Girondins de Bordeaux ont repouss\u00e9 une offre de 10M pour le transfert vers le Dinamo Moscou de Toma Basic. Le club aurait fix\u00e9 le prix de son transfert \u00e0 20M.\r\nVous n\u2026 [+434 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "author": "Rugbyrama", "title": "La FFR condamn\u00e9e \u00e0 verser plus de 3 millions d'euros apr\u00e8s l'abandon du projet \u00ab Grand Stade \u00bb - Rugbyrama.fr", "description": "Le tribunal administratif de Versailles a condamn\u00e9 vendredi la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de rugby \u00e0 verser 3,36 millions d'euros \u00e0 des collectivit\u00e9s locales pour l'abandon du projet de Grand Stade pr\u00e9vu en Essonne. Une information r\u00e9v\u00e9l\u00e9e pour le quotidien Le mond\u2026", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/la-ffr-condamnee-a-verser-plus-de-3-millions-d-euros-apres-l-abandon-du-projet-grand-stade_sto7794645/story.shtml", "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2020/03/13/2793931-57662637-1600-900.png", "publishedAt": "2020-07-04T07:16:47Z", "content": "Cest une nouvelle dont la FFR se serait bien pass\u00e9e. Alors que les clubs sont appel\u00e9s \u00e0 voter le budget 2020/2021 depuis hier et jusqu\u00e0 aujourdhui midi, nos confr\u00e8res du journal Le monde r\u00e9v\u00e8le que l\u2026 [+1830 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nextgen-auto.com"}, "author": "Olivier Ferret", "title": "Selon Button, Ferrari a 'jet\u00e9' Vettel, tout simplement - Nextgen-Auto.com", "description": "Formule 1 | Jenson Button n'est pas vraiment convaincu par les arguments avanc\u00e9s par Mattia Binotto, le directeur de la Scuderia Ferrari. Selon le champion (...)", "url": "https://motorsport.nextgen-auto.com/fr/formule-1/selon-button-ferrari-a-jete-vettel-tout-simplement,149661.html", "urlToImage": "https://motorsport.nextgen-auto.com/IMG/arton149661.jpg", "publishedAt": "2020-07-04T07:11:13Z", "content": "Jenson Button n\u2019est pas vraiment convaincu par les arguments avanc\u00e9s par Mattia Binotto, le directeur de la Scuderia Ferrari.\r\nSelon le champion du monde 2009, son ancien rival, Sebastian Vettel ne f\u2026 [+1657 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Canal-supporters.com"}, "author": "https://www.facebook.com/marc.alvarez1", "title": "Selon Ol\u00e9, \u201ctous les chemins m\u00e8nent \u00e0 Rome\u201d pour Cavani - Canal Supporters", "description": "Aujourd\u2019hui, \"tous les chemins m\u00e8nent \u00e0 Rome\" pour Edinson Cavani. L'ancien attaquant du PSG, libre de tout contrat, se rapproche de l'AS...", "url": "https://canal-supporters.com/2020/07/selon-ole-tous-les-chemins-menent-a-rome-pour-cavani/", "urlToImage": "https://canal-supporters.com/wp-content/uploads/2019/05/cavani.png", "publishedAt": "2020-07-04T07:10:41Z", "content": "Auteur : Marc Alvarez 4 juillet 2020\r\nAujourdhui, \u201ctous les chemins m\u00e8nent \u00e0 Rome\u201d pour Edinson Cavani (33 ans). L\u2019ancien attaquant du PSG, libre de tout contrat depuis le 30 juin, se rapproche s\u00e9rie\u2026 [+549 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot National"}, "author": "foot-national.com", "title": "Amiens : Thuram dans le viseur du club pour remplacer Gurtner ? - Foot National", "description": "C'est une bien mauvaise nouvelle qui est tomb\u00e9e du c\u00f4t\u00e9 d'A", "url": "http://www.foot-national.com/foot-amiens-thuram-dans-le-viseur-du-club-pour-remplacer-gurtner-136230.html", "urlToImage": "http://www.foot-national.com/content/photos/900/20190729Icon_WIN_270719_01_96609.jpg", "publishedAt": "2020-07-04T07:10:18Z", "content": "samedi 04 juillet 2020 \u00e0 00:00 -Article \u00e9crit par La R\u00e9daction - R\u00e9agir \u00e0 cet article\r\n + DE LIENS :|Comp\u00e9tition \u009bLigue 2 | | Joueurs \u009bThuram-Ulien Yohann |\r\nC'est une bien mauvaise nouvelle qui est \u2026 [+1316 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "author": null, "title": "Bar\u00e7a : priv\u00e9 de fin de saison, Umtiti accuse le coup - Maxifoot", "description": "Frein\u00e9 par des blessures \u00e0 r\u00e9p\u00e9tition depuis le Mondial 2018, le d\u00e9fenseur central du FC Barcelone Samuel Umtiti souffre touj ...", "url": "http://www.maxifoot.fr/football/article-44178.htm", "urlToImage": "http://images3.maxifoot.fr/samuel-umtiti-103.jpg", "publishedAt": "2020-07-04T07:09:00Z", "content": "Frein\u00e9 par des blessures \u00e0 r\u00e9p\u00e9tition depuis le Mondial 2018, le d\u00e9fenseur central du FC Barcelone Samuel Umtiti souffre toujours de douleurs au genou gauche. Un nouveau coup dur qui affecte le moral\u2026 [+2100 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "France Football"}, "author": null, "title": "Le onze potentiel du Bayern Munich pour la saison prochaine - France Football", "description": "L'arriv\u00e9e de Leroy San\u00e9, premier \u00e9norme coup du mercato estival, va changer la donne pour le champion d'Allemagne d'un point de vue offensif. Revue d'effectif.", "url": "https://www.francefootball.fr/news/Le-onze-potentiel-du-bayern-munich-pour-la-saison-prochaine/1149600", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/21st-september-2019-premier-league-manchester-city-v-watford-leroy-sane-of-man-city-looks-on-f/1500000001352968/0:242,1667:1350-650-400-75/168a1.jpg", "publishedAt": "2020-07-04T07:07:37Z", "content": "L'arriv\u00e9e de Leroy San\u00e9, premier \u00e9norme coup du mercato estival, va changer la donne pour le champion d'Allemagne d'un point de vue offensif. Revue d'effectif.\r\nUn cador qui arrive, un autre qui s'en\u2026 [+942 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "author": "Rugbyrama", "title": "La FFR rejette le calendrier du Top 14, Bourgarit prolonge... Les 5 infos de ce vendredi - Rugbyrama.fr", "description": "Les \u00e9lections de la pr\u00e9sidence de la FFR maintenues, Folau reste officiellement \u00e0 Perpignan, Bonneval absent six mois.", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/la-ffr-rejette-le-calendrier-du-top-14-bourgarit-prolonge.-les-5-infos-de-ce-vendredi_sto7794636/story.shtml", "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2019/06/15/2615758-54213877-1600-900.jpg", "publishedAt": "2020-07-04T06:57:02Z", "content": "La FFR rejette la proposition de calendrier du Top 14 \r\nCe n'est pas une surprise, hier dans la matin\u00e9e la FFR avait r\u00e9uni son comit\u00e9 directeur. Ce m\u00eame comit\u00e9 a rejet\u00e9 le calendrier de Top 14 propos\u2026 [+1375 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Transferts : Rennes s'active pour trouver deux d\u00e9fenseurs centraux - Foot - Transferts - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Le club breton a activ\u00e9 plusieurs pistes, menant prioritairement \u00e0 Mohammed Salisu, Beno\u00eet Badiashile et Axel Disasi.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Transferts-rennes-s-active-pour-trouver-deux-defenseurs-centraux/1149650", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/axel-disasi-est-convoite-par-rennes-j-m-hervio-l-equipe/1500000001353024/0:0,1992:1328-640-427-75/b1290.jpg", "publishedAt": "2020-07-04T06:52:06Z", "content": "En qu\u00eate de deux d\u00e9fenseurs centraux pour la saison prochaine, l'un gaucher, l'autre droitier, Rennes a activ\u00e9 plusieurs pistes, menant prioritairement \u00e0 Mohammed Salisu (Valladolid, 21 ans), Beno\u00eet \u2026 [+590 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sports.fr"}, "author": "Michael Balcaen", "title": "Quand le Real chambre le Bar\u00e7a\u2026 - Sports.fr", "description": "Le Real Madrid continue d\u2019encha\u00eener les victoires et compte d\u00e9sormais une petite marge en t\u00eate du classement. Ce que le community manager du club madril\u00e8ne n\u2019a pas manqu\u00e9 de souligner sur les r\u00e9seaux sociaux. Le FC Barcelone a compris le message. Et de fait, \u2026", "url": "https://www.sports.fr/football/real-chambre-barca-361026.html", "urlToImage": "https://sf.sports.fr/wp-content/uploads/2020/07/ramos_tete_panoramic_PANOREALGET02072020_058.jpg", "publishedAt": "2020-07-04T06:39:21Z", "content": "Le Real Madrid continue d\u2019encha\u00eener les victoires et compte d\u00e9sormais une petite marge en t\u00eate du classement. Ce que le community manager du club madril\u00e8ne n\u2019a pas manqu\u00e9 de souligner sur les r\u00e9seaux\u2026 [+1279 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lensois.com"}, "author": null, "title": "Franck Haise : \u00ab Les jeunes ? Tout d\u00e9pendra de leur niveau \u00bb - Lensois.com", "description": "Alors que le RC Lens a retrouv\u00e9 le chemin de l\u2019entra\u00eenement, le groupe professionnel a \u00e9t\u00e9 \u00e9toff\u00e9 par quelques jeunes. Ainsi, Isma\u00ebl Boura, Adam Oudjani et David Pereira Da Costa se sont entrain\u00e9s avec le reste de l\u2019\u00e9quipe en ce d\u00e9but de pr\u00e9paration. Interrog\u2026", "url": "https://www.lensois.com/franck-haise-les-jeunes-tout-dependra-de-leur-niveau/", "urlToImage": "https://www.lensois.com/wp-content/uploads/2020/03/Franck_Haise5.jpg", "publishedAt": "2020-07-04T06:03:14Z", "content": "Alors que le RC Lens a retrouv\u00e9 le chemin de lentra\u00eenement, le groupe professionnel a \u00e9t\u00e9 \u00e9toff\u00e9 par quelques jeunes. Ainsi, Isma\u00ebl Boura, Adam Oudjani et David Pereira Da Costa se sont entrain\u00e9s ave\u2026 [+717 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "St\u00e9phane Vrignaud", "title": "Qualifications : Des duels qui s'annoncent chauds dans chaque \u00e9quipe - Eurosport.fr", "description": "GRAND PRIX D'AUTRICHE - La qualification d\u00e9bute \u00e0 15h \u00e0 Spielberg. L'occasion de jauger les duels dans chaque \u00e9quipe sur un tour.", "url": "https://www.eurosport.fr/formule-1/grand-prix-d-autriche/2020/qualifications-des-duels-qui-s-annoncent-chauds-dans-chaque-equipe_sto7794531/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/07/03/2844418-58634388-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2020-07-04T05:46:42Z", "content": "Mercedes : Hamilton vs Bottas\r\nVoil\u00e0 une bagarre loin \u00eatre gagn\u00e9e pour Lewis Hamilton ! L'an dernier, le Britannique a cravach\u00e9 pour \u00e9galiser au dernier moment, \u00e0 5 pole positions partout, au dernier\u2026 [+3723 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot-sur7.fr"}, "author": "FOOT-SUR7.fr", "title": "OGC Nice Mercato : Cyprien et Herrelle mis sur le march\u00e9 - Foot Sur 7", "description": "L\u2019 OGC Nice n\u2019a pas retenu Christophe H\u00e9relle et Wylan Cyprien pour le stage de pr\u00e9paration \u00e0 Divonne-les-Bains. Les deux joueurs sont en instance de transfert.", "url": "https://www.foot-sur7.fr/448791-ogc-nice-mercato-cyprien-herrelle", "urlToImage": "https://cdn.foot-sur7.fr/700x400/articles/2020/07/Morgan%20Schneiderlin%20Icon_Winter_11012020113620.jpg", "publishedAt": "2020-07-04T04:07:32Z", "content": "L OGC Nice na pas retenu Christophe H\u00e9relle et Wylan Cyprien pour le stage de pr\u00e9paration \u00e0 Divonne-les-Bains. Les deux joueurs sont en instance de transfert.\r\nOGC Nice : H\u00e9relle et Cyprien vont quit\u2026 [+1912 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Anthony Hernandez", "title": "Formule 1 : Charles Leclerc sacr\u00e9 nouveau \u00ab roi \u00bb de Ferrari - Le Monde", "description": "A 22\u00a0ans, le pilote n\u2019a eu besoin que d\u2019une saison pour conqu\u00e9rir l\u2019\u00e9curie italienne qui, \u00e0 l\u2019aube d\u2019une ann\u00e9e raccourcie, mise sur le Mon\u00e9gasque pour retrouver sa splendeur. D\u00e9part du Grand Prix d\u2019Autriche dimanche 5 juillet.", "url": "https://www.lemonde.fr/sport/article/2020/07/04/formule-1-charles-leclerc-sacre-nouveau-roi-de-ferrari_6045172_3242.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/07/03/292/0/3500/1750/1440/720/60/0/9a319d5_AI_MOTOR-F1-AUSTRIA-_0703_1B.JPG", "publishedAt": "2020-07-04T04:00:19Z", "content": "Charles Leclerc, le 3 juillet 2020, sur le circuit de Spielberg, en Autriche. HANDOUT / REUTERS\r\nLe couronnement de Charles Leclerc, \u00ab\u00a0le petit prince de Ferrari\u00a0\u00bb, a \u00e9t\u00e9 anticip\u00e9. Arriv\u00e9 discr\u00e8temen\u2026 [+2865 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "T.M.", "title": "Mercato - OM : Eyraud a r\u00e9alis\u00e9 un joli coup \u00e0 0\u20ac, mais\u2026 - Le 10 Sport", "description": "D\u00e9sormais \u00e0 l\u2019OM, Pape Gueye n\u2019aurait rien co\u00fbt\u00e9 \u00e0 Jacques-Henri Eyraud. Toutefois, la note pourrait finalement grimper dans les semaines \u00e0 venir. Explications.", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-om-eyraud-a-realise-un-joli-coup-a-0eur-mais-509584", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0016/167844.jpeg", "publishedAt": "2020-07-04T02:45:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 4 juillet 2020 \u00e0 4h45 par T.M. D\u00e9sormais \u00e0 lOM, Pape Gueye naurait rien co\u00fbt\u00e9 \u00e0 Jacques-Henri Eyraud. Toutefois, la note pourrait finalement grimper dans les semaines \u00e0 venir. Explications.\u2026 [+1216 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "T.M.", "title": "Mercato - PSG : Le nouveau Kurzawa a convaincu Leonardo ! - Le 10 Sport", "description": "Concernant Layvin Kurzawa, Leonardo est finalement revenu sur sa d\u00e9cision, acceptant donc de prolonger le lat\u00e9ral du PSG. Un choix pour lequel l\u2019international fran\u00e7ais semble avoir une explication.", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-psg-le-nouveau-kurzawa-a-convaincu-leonardo-509583", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0016/168613.jpeg", "publishedAt": "2020-07-04T02:30:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 4 juillet 2020 \u00e0 4h30 par T.M. Concernant Layvin Kurzawa, Leonardo est finalement revenu sur sa d\u00e9cision, acceptant donc de prolonger le lat\u00e9ral du PSG. Un choix pour lequel linternational \u2026 [+1242 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "G.d.S.S.", "title": "Mercato - PSG : Tuchel re\u00e7oit un nouveau message fort sur Aubameyang\u2026 - Le 10 Sport", "description": "Courtis\u00e9 par le PSG et d\u2019autres grosse cylindr\u00e9es europ\u00e9ennes, Pierre-Emerick Aubameyang semble promis \u00e0 un d\u00e9part d\u2019Arsenal cet \u00e9t\u00e9. Mais pas pour son entra\u00eeneur, Mikel Arteta\u2026", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-psg-tuchel-recoit-un-nouveau-message-fort-sur-aubameyang-509580", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0016/167087.jpeg", "publishedAt": "2020-07-04T01:00:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 4 juillet 2020 \u00e0 3h00 par G.d.S.S. Courtis\u00e9 par le PSG et dautres grosse cylindr\u00e9es europ\u00e9ennes, Pierre-Emerick Aubameyang semble promis \u00e0 un d\u00e9part dArsenal cet \u00e9t\u00e9. Mais pas pour son entr\u2026 [+894 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Mercato - ASSE : Arteta affiche d\u00e9j\u00e0 une \u00e9norme crainte pour Saliba ! - Le 10 Sport", "description": "Pr\u00eat\u00e9\u00a0cette saison \u00e0 l\u2019ASSE, William Saliba s'appr\u00eate \u00e0 d\u00e9couvrir la Premier League, du c\u00f4t\u00e9 d\u2019Arsenal, d\u00e8s cet \u00e9t\u00e9. Et son entra\u00eeneur chez les Gunners Mikel Arteta semble inquiet concernant son\u2026", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-asse-arteta-affiche-deja-une-enorme-crainte-pour-saliba-509597", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0017/171562.jpeg", "publishedAt": "2020-07-03T23:00:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 4 juillet 2020 \u00e0 1h00 par La r\u00e9daction Pr\u00eat\u00e9\u00a0cette saison \u00e0 lASSE, William Saliba s'appr\u00eate \u00e0 d\u00e9couvrir la Premier League, du c\u00f4t\u00e9 dArsenal, d\u00e8s cet \u00e9t\u00e9. Et son entra\u00eeneur chez les Gunners \u2026 [+1323 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot National"}, "author": "foot-national.com", "title": "LFP : La Ligue se range du c\u00f4t\u00e9 de la FFF pour la Ligue 2 \u00e0 22 - Foot National", "description": "C'est un retournement de situation qui s'est d\u00e9roul\u00e9 ce vendredi", "url": "http://www.foot-national.com/foot-lfp-la-ligue-se-range-du-cote-de-la-fff-pour-la-ligue-2-a-22-136223.html", "urlToImage": "http://www.foot-national.com/content/photos/900/20200413Icon_Winter_13032020122912.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T22:12:05Z", "content": "vendredi 03 juillet 2020 \u00e0 21:42 -Article \u00e9crit par La R\u00e9daction - R\u00e9agir \u00e0 cet article\r\n + DE LIENS :|Comp\u00e9tition \u009bLigue 2 |\r\nC'est un retournement de situation qui s'est d\u00e9roul\u00e9 ce vendredi soir au\u2026 [+1271 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SO FOOT"}, "author": "", "title": "L'Atl\u00e9tico continue sur sa lanc\u00e9e contre Majorque - SO FOOT", "description": "Atl\u00e9tico 3-0 Majorque Buts : Morata (29e et 45e) et Koke (79e) pour l'Atl\u00e9tico Le confinement a d\u00e9cid\u00e9ment fait du bien \u00e0 l\u2019Atl\u00e9tico. ...", "url": "https://www.sofoot.com/l-atletico-continue-sur-sa-lancee-contre-majorque-485572.html", "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-twitter-485572.png", "publishedAt": "2020-07-03T21:59:00Z", "content": "Buts : Morata (29e et 45e) et Koke (79e) pour l'Atl\u00e9ticoLe confinement a d\u00e9cid\u00e9ment fait du bien \u00e0 lAtl\u00e9tico. \r\nSixi\u00e8me de Liga au moment de la coupure en raison du coronavirus, lAtl\u00e9tico ne fait pas\u2026 [+1793 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Johann Crochet", "title": "Double transfert, plus-value fictive : bienvenue dans la nouvelle \u00e9conomie du football - Eurosport.fr", "description": "Le club de Turin n\u2019est pas le seul \u00e0 avoir recours \u00e0 ces m\u00e9thodes. En Italie, c\u2019est m\u00eame devenu un art \u00e0 part enti\u00e8re.", "url": "https://www.eurosport.fr/football/serie-a/2019-2020/double-transfert-plus-value-fictive-bienvenue-dans-la-nouvelle-economie-du-football_sto7791129/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/06/25/2839057-58546168-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T21:34:53Z", "content": "SERIE A - Si l\u00e9change Arthur-Pjanic est une belle vitrine des nouveaux moyens de passer son bilan financier au vert, dautres op\u00e9rations moins connues sont encore plus \u00e9clatantes. Et le club de Turin \u2026 [+10669 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Girondins4Ever"}, "author": null, "title": "Manu Lonjon : \"Ils veulent tous se barrer, ils h\u00e9sitent \u00e0 sortir du bois\" - Girondins4Ever", "description": "Selon Manu Lonjon, \u00e7a bouge dans le vestiaire des Girondins et des joueurs r\u00e9fl\u00e9chiraient actuellement \u00e0 prendre la parole. \"Oui ils veulent tous se barrer. L\u00e0 je peux vous dire qu'ils sont", "url": "https://www.girondins4ever.com/breves/20200703/350617-manu-lonjon-ils-veulent-tous-se-barrer-ils-hesitent-a-sortir-du-bois/", "urlToImage": "https://www.girondins4ever.com/wp-content/uploads/2020/07/bandicam-2020-07-02-16-34-14-222-600x400.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T20:01:00Z", "content": "Selon Manu Lonjon, \u00e7a bouge dans le vestiaire des Girondins et des joueurs r\u00e9fl\u00e9chiraient actuellement \u00e0 prendre la parole. \u201cOui ils veulent tous se barrer. L\u00e0 je peux vous dire qu\u2019ils sont un certai\u2026 [+441 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Mercato - Real Madrid : Nouvelle r\u00e9v\u00e9lation de taille sur le d\u00e9part d'Hakimi ! - Le 10 Sport", "description": "Tout juste arriv\u00e9 \u00e0 l\u2019Inter Milan, Achraf Hakimi pourrait retrouver le Real Madrid dans 3 ans. Le club merengue a effectivement pris soin de signer un option prioritaire pour le rachat du Marocain.", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-real-madrid-laccord-judicieux-entre-zidane-et-linter-milan-pour-hakimi-509534", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0017/171464.jpeg", "publishedAt": "2020-07-03T20:00:00Z", "content": "Foot - Mercato - Real Madrid\r\nPubli\u00e9 le 3 juillet 2020 \u00e0 22h00 par La r\u00e9daction Tout juste arriv\u00e9 \u00e0 lInter Milan, Achraf Hakimi pourrait retrouver le Real Madrid dans 3 ans. Le club merengue a effect\u2026 [+1322 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Football365.fr"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Rennes coche 5 noms pour sa d\u00e9fense - Mercato365", "description": "En qu\u00eate de renforts pour sa d\u00e9fense centrale, le Stade Rennais explore plusieurs pistes. Certains dossiers pourraient s'acc\u00e9l\u00e9rer rapidement.", "url": "https://www.football365.fr/mercato-rennes-coche-5-noms-pour-sa-defense-9855644.html", "urlToImage": "https://cdn.football365.fr/wp-content/uploads/se/2020/01/valladolid_salisu_280120.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T19:43:52Z", "content": "La d\u00e9fense centrale est un chantier identifi\u00e9 comme prioritaire lors de ce mercato estival pour le Stade Rennais. Le club breton serait en qu\u00eate de deux renforts pour sa charni\u00e8re centrale. De profil\u2026 [+1114 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SO FOOT"}, "author": "", "title": "Bernardo Silva n'a pas applaudi lors de la haie d'honneur faite \u00e0 Liverpool - SO FOOT", "description": "Le Portugais m\u00e8ne la fronde. City et Sterling font honneur au champion Ce jeudi avant de mettre une rouste au nouveau champion d'Angleterre ...", "url": "https://www.sofoot.com/bernardo-silva-n-a-pas-applaudi-lors-de-la-haie-d-honneur-faite-a-liverpool-485570.html", "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-twitter-485570.png", "publishedAt": "2020-07-03T19:33:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "OM : Ouvrard menac\u00e9 de mort, c'est chaud \u00e0 la Commanderie - Foot01.com", "description": "Nomm\u00e9 directeur g\u00e9n\u00e9ral d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 de l\u2019Olympique de Marseille, Hugues Ouvrard ne fait pas du tout l\u2019unanimit\u00e9 aupr\u00e8s des supporters. Ces derniers l\u2019ont d\u2019abord cibl\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux, puis sur les murs du centre Robert Louis-Dreyfus.\r\nC\u2019est certain\u2026", "url": "https://www.foot01.com/equipe/marseille/om-ouvrard-menace-de-mort-c-est-chaud-a-la-commanderie,352685", "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1920x1080/2020/Jul/03/om-ouvrard-menace-de-mort-c-est-chaud-a-la-commanderie-eyraud-3,288405.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T19:32:50Z", "content": "Nomm\u00e9 directeur g\u00e9n\u00e9ral d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 de lOlympique de Marseille, Hugues Ouvrard ne fait pas du tout lunanimit\u00e9 aupr\u00e8s des supporters. Ces derniers lont dabord cibl\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux, puis sur les m\u2026 [+1474 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "PSG : Chiper Kouassi \u00e0 Paris, le Bayern r\u00e9v\u00e8le le d\u00e9clic - Foot01.com", "description": "En fin de contrat aspirant au Paris Saint-Germain, Tanguy Kouassi a choisi de passer professionnel au Bayern Munich. Un joli coup racont\u00e9 par Karl-Heinz Rummenigge.\r\nComme le d\u00e9part de Kingsley Coman en 2014, celui de Tanguy Kouassi (18 ans) risque d\u2019affecter\u2026", "url": "https://www.foot01.com/equipe/paris/psg-chiper-kouassi-a-paris-le-bayern-revele-le-declic,352693", "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1920x1080/2020/Jul/03/psg-chiper-kouassi-a-paris-le-bayern-revele-le-declic-kouassi-2,288413.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T19:32:48Z", "content": "En fin de contrat aspirant au Paris Saint-Germain, Tanguy Kouassi a choisi de passer professionnel au Bayern Munich. Un joli coup racont\u00e9 par Karl-Heinz Rummenigge.\r\nComme le d\u00e9part de Kingsley Coman\u2026 [+1441 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Provence"}, "author": "La Provence", "title": "OM : l'ex-Olympien Taye Taiwo trouve un point de chute en Chypre - La Provence", "description": "Dr\u00f4le de fin de carri\u00e8re pour l'ancien Olympien Taye Taiwo. Sans club depuis la fin de son contrat\u00a0avec Rovaniemi (Finlande) en janvier dernier,\u00a0le lat\u00e9ral nig\u00e9rian, aujourd'hui \u00e2g\u00e9 de 35 ans, vient de trouver un point de chute du c\u00f4t\u00e9 de la Chypre. Il s'est \u2026", "url": "https://www.laprovence.com/actu/en-direct/6036875/om-lex-olympien-taye-taiwo-trouve-un-point-de-chute-en-chypre.html", "urlToImage": "https://images.laprovence.com/v1/focus=0x0/cover=993x520/image:media/hermes/2013-07/2013-07-15/20130715_1_5_1_1_0_obj4266992_1.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T18:59:07Z", "content": "Vous avez trouv\u00e9 sur notre site internet un contenu ou un message manifestement illicite et/ou portant atteinte \u00e0 la dignit\u00e9 humaine ?"}, {"source": {"id": null, "name": "Football Club de Marseille"}, "author": "La Redaction FC Marseille", "title": "Mercato Concurrent OM : Un lat\u00e9ral proche de Nice ? - Football Club de Marseille", "description": "L'OGC Nice r\u00e9alise de loin le meilleur mercato des clubs fran\u00e7ais pour le moment. Les Aiglons ont d\u00e9j\u00e0 officia", "url": "https://www.footballclubdemarseille.fr/om-fil-info/mercato-concurrent-om-un-lateral-proche-de-nice.html", "urlToImage": "https://www.footballclubdemarseille.fr/wp-content/uploads/2015/04/Vieira_2015.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T18:55:03Z", "content": "L\u2019OGC Nice r\u00e9alise de loin le meilleur mercato des clubs fran\u00e7ais pour le moment. Les Aiglons ont d\u00e9j\u00e0 officialis\u00e9 cinq recrues dont la r\u00e9cente venue d\u2019Amine Gouiri de Lyon ou m\u00eame Morgan Schneiderli\u2026 [+1056 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "CdF-CdL : C'est confirm\u00e9, les supporters vont boycotter les finales - Foot01.com", "description": "Alors que les instances de football esp\u00e9raient un assouplissent des mesures sanitaires, le gouvernement a confirm\u00e9 sa d\u00e9cision. Tout comme les Ultras du Paris Saint-Germain et de l\u2019AS Saint-Etienne.\r\nCette fois, No\u00ebl Le Gra\u00ebt n\u2019obtiendra pas gain de cause\u2026", "url": "https://www.foot01.com/coupe/cdf-cdl-c-est-confirme-les-supporters-vont-boycotter-les-finales,352671", "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1920x1080/2020/Jul/03/cdf-cdl-c-est-confirme-les-supporters-boycottent-les-finales-le-graet-1,288391.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T18:37:03Z", "content": "Alors que les instances de football esp\u00e9raient un assouplissent des mesures sanitaires, le gouvernement a confirm\u00e9 sa d\u00e9cision. Tout comme les Ultras du Paris Saint-Germain et de lAS Saint-Etienne.\r\n\u2026 [+1479 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onze Mondial"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "OM : le beau geste du club pour les jeunes de la r\u00e9gion - Onze Mondial", "description": "L\u2019Olympique de Marseille a choisi de mettre \u00e0 disposition son campus pour une centaine d'enfants de la r\u00e9gion, ne pouvant pas partir en vacances cet \u00e9t\u00e9.", "url": "https://www.onzemondial.com/ligue-1/2019-2020/om-le-beau-geste-du-club-pour-les-jeunes-de-la-region-222937", "urlToImage": "https://static.onzemondial.com/photo_article/222937/132292/1200-L-ligue-1.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T18:31:47Z", "content": "Zapping Onze Mondial Real Madrid : Federico Valverde, joueur cl\u00e9 du milieu de terrain ?\r\nAlors que beaucoup parlent d\u2019un rachat de L\u2019Olympique de Marseille, le club phoc\u00e9en a lui propos\u00e9 de mettre \u00e0 \u2026 [+1968 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Centre Presse"}, "author": null, "title": "L\u00e9onore Moncond'huy est officiellement la maire de Poitiers - Centre Presse", "description": "La t\u00eate de liste de Poitiers Collectif a \u00e9t\u00e9 \u00e9lue par le conseil municipal ce soir du 3 juillet 2020 : L\u00e9onore Moncond'huy est la premi\u00e8re f", "url": "https://www.centre-presse.fr/article-747920-leonore-moncond-huy-est-officiellement-la-maire-de-poitiers.html", "urlToImage": "https://www.centre-presse.fr/images/articles/800x600_349049.jpg?20200704085524", "publishedAt": "2020-07-03T18:02:00Z", "content": "Conform\u00e9ment au r\u00e9sultat du second tour des municipales dimanche 28 juin 2020 dernier, L\u00e9onore Moncond\u2019huy a \u00e9t\u00e9 \u00e9lue maire de Poitiers, ce vendredi 3 juillet, apr\u00e8s le vote des 53 nouveaux \u00e9lus du c\u2026 [+1049 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Provence"}, "author": "LaProvence", "title": "OM : l'actionnaire de Toulon regrette d'\u00eatre \"tomb\u00e9 dans le pi\u00e8ge\" de Mourad Boudjellal - La Provence", "description": "La rascasse derri\u00e8re Mourad Boudjellal ne s'en est peut-\u00eatre pas remise. Vendredi dernier, elle avait vu l'ancien propri\u00e9taire du RCT annoncer son intention de racheter l'OM, dans les locaux du rival historique. L'actionnaire majoritaire Claude Joye ne dig\u00e8re\u2026", "url": "https://www.laprovence.com/actu/en-direct/6036836/om-lactionnaire-de-toulon-regrette-detre-tombe-dans-le-piege-de-mourad-boudjellal.html", "urlToImage": "https://images.laprovence.com/v1/focus=306.5x198/cover=993x520/image:media/2020/07/03/1593797745_claude-joye-afp.png", "publishedAt": "2020-07-03T17:41:44Z", "content": "La rascasse derri\u00e8re Mourad Boudjellal ne s'en est peut-\u00eatre pas remise. Vendredi dernier, elle avait vu l'ancien propri\u00e9taire du RCT annoncer son intention de racheter l'OM, dans les locaux du rival\u2026 [+1132 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "N.C. avec AFP", "title": "Colombie : Nairo Quintana heurt\u00e9 par une voiture \u00e0 l\u2019entra\u00eenement - 20 Minutes", "description": "Le leader de l\u2019\u00e9quipe fran\u00e7aise Arkea-Samsic est hors de danger, mais on ne conna\u00eet pas encore pr\u00e9cis\u00e9ment ses blessures", "url": "https://www.20minutes.fr/sport/2814267-20200703-colombie-nairo-quintana-heurte-voiture-entrainement", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/w-tjct1UT4ujCEXfmLIKpw/648x360_nairo-quintana-lors-tour-var-21-fevrier-2020.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T16:42:34Z", "content": "Nairo Quintana lors du Tour de Provenc, le 21 f\u00e9vrier 2020. Frederic DIDES/SIPA\r\nLe cycliste colombien Nairo Quintana a \u00e9t\u00e9 heurt\u00e9 par une voiture jeudi alors quil sentra\u00eenait en vue du Tour de Franc\u2026 [+1240 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le 10 Sport"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Mercato - Barcelone : Griezmann a le choix pour son avenir ! - Le 10 Sport", "description": "Annonc\u00e9 sur le d\u00e9part du Bar\u00e7a par de nombreux m\u00e9dias \u00e9trangers apr\u00e8s une premi\u00e8re saison tr\u00e8s compliqu\u00e9e chez les Blaugrana, Antoine Griezmann semble plus que jamais courtis\u00e9 par plusieurs clubs\u2026", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-barcelone-les-pretendants-se-succedent-pour-antoine-griezmann-509592", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0016/168346.jpeg", "publishedAt": "2020-07-03T16:30:00Z", "content": "Foot - Mercato - Barcelone\r\nPubli\u00e9 le 3 juillet 2020 \u00e0 18h30 par La r\u00e9daction Annonc\u00e9 sur le d\u00e9part du Bar\u00e7a par de nombreux m\u00e9dias \u00e9trangers apr\u00e8s une premi\u00e8re saison tr\u00e8s compliqu\u00e9e chez les Blaugr\u2026 [+2628 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot Mercato"}, "author": "Aur\u00e9lien Macedo", "title": "Les belles affaires r\u00e9alis\u00e9es par l'OGC Nice du c\u00f4t\u00e9 de l'OL - Foot Mercato", "description": "Depuis quelques ann\u00e9es, l'OGC Nice a souvent fait son mercato du c\u00f4t\u00e9 des jeunes joueurs de l'Olympique Lyonnais. Une strat\u00e9gie qui a souvent port\u00e9 ses fruits.", "url": "https://www.footmercato.net/a2592928781195458804-les-belles-affaires-realisees-par-logc-nice-du-cote-de-lol", "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/tof-ogc-nice.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T16:06:34Z", "content": "\u00abLOlympique Lyonnais et lOGC Nice sont tomb\u00e9s daccord pour le transfert du jeune attaquant Amine Gouiri (20 ans). Apr\u00e8s avoir \u00e9toff\u00e9 son secteur d\u00e9fensif avec les arriv\u00e9es de Bambu, Flavius Daniliuc \u2026 [+3291 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Touchdownactu.com"}, "author": "Rapha\u00ebl Masmejean", "title": "La franchise de Washington va changer de nom ! - Touchdown Actu", "description": "Depuis ce vendredi matin les pressions se faisaient de plus en plus pressantes contre Washington et Dan Snyder au sujet du nom de la franchise, celui-ci a pris une d\u00e9cision : les Redskins vont changer de nom ! La franchise a publi\u00e9 un communiqu\u00e9 de presse sur\u2026", "url": "https://www.touchdownactu.com/237599/la-franchise-de-washington-va-changer-de-nom/", "urlToImage": "https://www.touchdownactu.com/wp-content/uploads/2020/07/dan-snyder-03072020-1000x600.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T15:31:11Z", "content": "Depuis ce vendredi matin les pressions se faisaient de plus en plus pressantes contre Washington et Dan Snyder au sujet du nom de la franchise, celui-ci a pris une d\u00e9cision : les Redskins vont change\u2026 [+758 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Alsasports.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/lucas.fischer.7374", "title": "Le Racing a essay\u00e9 de doubler le FC Metz pour Vagner Dias - Alsa'Sports", "description": "L\u2019attaquant cap-verdien Vagner Dias (24 ans), a quitt\u00e9 l\u2019AS Saint-Etienne pour rejoindre le FC Metz, o\u00f9 il a sign\u00e9 un contrat de quatre ans. Pr\u00eat\u00e9 \u00e0 l\u2019AS Nancy depuis janvier 2019, le cap-verdien a r\u00e9alis\u00e9 une belle saison en Ligue 2, o\u00f9 il a notamment inscri\u2026", "url": "https://www.alsasports.fr/football/mercato/le-racing-a-essaye-de-doubler-le-fc-metz-pour-vagner-dias/18569/", "urlToImage": "https://www.alsasports.fr/wp-content/uploads/2020/07/Eb7Ed5KUYAEyOE7-1600x1067.jpeg", "publishedAt": "2020-07-03T14:24:39Z", "content": "L\u2019attaquant cap-verdien Vagner Dias (24 ans), a quitt\u00e9 l\u2019AS Saint-Etienne pour rejoindre le FC Metz, o\u00f9 il a sign\u00e9 un contrat de quatre ans. Pr\u00eat\u00e9 \u00e0 l\u2019AS Nancy depuis janvier 2019, le cap-verdien a r\u2026 [+871 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paristeam.fr"}, "author": "Paristeam", "title": "M\u00e9diapro : le Top 10 des affiches du dimanche soir r\u00e9v\u00e9l\u00e9 - paristeam.fr", "description": "M\u00e9diapro : le Top 10 des affiches du dimanche soir r\u00e9v\u00e9l\u00e9", "url": "https://www.paristeam.fr/actu-psg/ligue-1/mediapro-le-top-10-des-affiches-du-dimanche-soir-revele-47794", "urlToImage": "https://www.paristeam.fr/cache/images/_7eae1416903e2eb01aac8d6ecc4e930e.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T13:25:00Z", "content": "Au niveau des droits t\u00e9l\u00e9visuels du football fran\u00e7ais \u00e0 partie de la saison 2020/2021, c'est Mediapro qui aura le choix des affiches qu'elle diffusera en exclusivit\u00e9, ce qu'on appelle le lot 1 : les \u2026 [+889 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SO FOOT"}, "author": "", "title": "Lille annonce le d\u00e9part de R\u00e9my, attendu \u00e0 Benevento - SO FOOT", "description": "Benevent dans le dos. Le LOSC a officialis\u00e9 ce vendredi le d\u00e9part de Lo\u00efc R\u00e9my. Comme annonc\u00e9, l'attaquant lillois va prendre la direction de ...", "url": "https://www.sofoot.com/lille-annonce-le-depart-de-remy-attendu-a-benevento-485469.html", "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-twitter-485469.png", "publishedAt": "2020-07-03T13:15:00Z", "content": "Benevent dans le dos.Le LOSC a officialis\u00e9 ce vendredi le d\u00e9part de Lo\u00efc R\u00e9my. Comme annonc\u00e9, l'attaquant lillois va prendre la direction de l'Italie en signant \u00e0 Benevento. Le club promu en Serie A \u2026 [+692 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.fr"}, "author": null, "title": "LOSC : Osimhen et Gabriel d\u00e9j\u00e0 dans l\u2019avion, la DNCG demande de l\u2019argent au LOSC - Sport.fr", "description": "Football - Ce jeudi soir, la DNCG a demand\u00e9 au LOSC de trouver une certaine somme d'argent avant la mi-juillet, afin de pouvoir rentrer dans les clous - Sport.fr", "url": "https://www.sport.fr/football/losc-osimhen-et-gabriel-deja-dans-lavion-la-dncg-demande-de-largent-au-losc-697462.shtm", "urlToImage": "https://www.sport.fr/wp-content/uploads/2020/07/osimhen.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T13:15:00Z", "content": "Ce jeudi soir, la DNCG a demand\u00e9 au LOSC de trouver une certaine somme d\u2019argent avant la mi-juillet, afin de pouvoir rentrer dans les clous financi\u00e8rement.\r\nPour mieux comprendre, le LOSC doit vendre\u2026 [+469 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Le GP d'Autriche risque-t-il l'annulation si un cas positif au coronavirus est d\u00e9tect\u00e9 ? - F1 - GP d'Autriche - Coronavirus - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Michael Masi, le directeur de course de la FIA, a expliqu\u00e9 ce vendredi que les autorit\u00e9s locales prendraient la d\u00e9cision d'annuler ou non le Grand Prix en cas de contamination au coronavirus.", "url": "https://www.lequipe.fr/Formule-1/Actualites/F1-que-se-passera-t-il-en-cas-de-decouverte-d-un-cas-positif-au-coronavirus/1149436", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/tous-les-membres-du-paddock-doivent-respecter-un-protocole-sanitaire-strict-leonhard-foeger-reuter/1500000001352812/0:0,1942:1294-640-427-75/24461.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T12:40:16Z", "content": "En cas de contamination au coronavirus, la d\u00e9cision de disputer ou non, dimanche, le Grand Prix d'Autriche, manche inaugurale de la saison de F1, \u00ab\u00a0reviendra aux autorit\u00e9s de sant\u00e9 locales\u00a0\u00bb, a pr\u00e9ci\u2026 [+2013 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onze Mondial"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "ASSE, OM, PSG, OL... les 10 affiches de Ligue 1 choisies par Mediapro sont connues - Onze Mondial", "description": "Le groupe sino-espagnol Mediapro qui est le nouveau diffuseur de la Ligue 1 \u00e0 partir de la saison prochaine a communiqu\u00e9 la liste des dix affiches qu\u2019il souhaitait diffuser.", "url": "https://www.onzemondial.com/ligue-1/2019-2020/asse-om-psg-ol-les-10-affiches-de-ligue-1-choisies-par-mediapro-sont-connues-222895", "urlToImage": "https://static.onzemondial.com/photo_article/222895/132218/1200-L-ligue-1.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T12:31:52Z", "content": "Zapping Onze Mondial Cristiano Ronaldo choisit-il ses matchs avec la Juventus Turin ? L'avis de Philippe Genin\r\nLe groupe M\u00e9diapro qui a acquis les droits de diffusion de la Ligue 1 et de la Ligue 2 \u2026 [+951 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Football.fr"}, "author": null, "title": "Une grande nouvelle pour l\u2019OL ? - Football.fr", "description": "Alors que l\u2019UEFA n\u2019a toujours pas annonc\u00e9 o\u00f9 se d\u00e9rouleraient les matches retour des huiti\u00e8mes de finale de la Ligue des champions, une tendance semble se d\u00e9gager qui ne serait pas pour d\u00e9plaire \u00e0 l\u2019Olympique Lyonnais. R\u00e9cemment interrog\u00e9 dans les colonnes de\u2026", "url": "https://www.football.fr/ol/une-grande-nouvelle-pour-lol-351471.html", "urlToImage": "https://sf.football.fr/wp-content/uploads/2020/04/ldc_panoramic.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T12:15:04Z", "content": "Alors que lUEFA na toujours pas annonc\u00e9 o\u00f9 se d\u00e9rouleraient les matches retour des huiti\u00e8mes de finale de la Ligue des champions, une tendance semble se d\u00e9gager qui ne serait pas pour d\u00e9plaire \u00e0 lOly\u2026 [+1936 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": null, "title": "OM-Saint-Etienne en ouverture du championnat - Fil info - Ligue 1 - Football - Le Figaro", "description": "Selon les informations du Parisien , la rencontre phare de la 1ere journ\u00e9e de Ligue 1 opposerait l\u2019Olympique de Marseille \u00e0 l\u2019AS Saint-\u00c9tienne, le 23 ao\u00fbt. Jour pr\u00e9sum\u00e9 de la finale de la Ligue des Champions, \u00e9pilogue du grand huit imagin\u00e9 \u00e0 Lisbonne. Parmi l\u2026", "url": "https://sport24.lefigaro.fr/football/ligue-1/fil-info/om-saint-etienne-en-ouverture-du-championnat-1006441", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-03T11:35:00Z", "content": "Selon les informations du Parisien , la rencontre phare de la 1ere journ\u00e9e de Ligue 1 opposerait lOlympique de Marseille \u00e0 lAS Saint-\u00c9tienne, le 23 ao\u00fbt. Jour pr\u00e9sum\u00e9 de la finale de la Ligue des Cha\u2026 [+285 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "We Love Tennis !"}, "author": null, "title": "US Open, ATP > La reprise aux Etats-Unis en danger ? Djokovic se dit inquiet - We Love Tennis !", "description": "Le tennis pourra-t-il effectuer son grand retour d\u00e8s le 14 ao\u00fbt \u00e0 Washington\u202f? La crise sanitaire du Covid-19 est loin d\u2019\u00eatre ma\u00eetris\u00e9e de l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 de l\u2019Atlantique avec une forte hausse du nombre de cas ces derniers jours. Selon une information du quotidi\u2026", "url": "https://www.welovetennis.fr/atp/la-reprise-aux-etats-unis-en-danger-djokovic-se-dit-inquiet", "urlToImage": "https://www.welovetennis.fr/wp-content/uploads/2020/03/Ambiance-10961.jpeg", "publishedAt": "2020-07-03T11:19:00Z", "content": "Le tennis pourra-t-il effectuer son grand retour d\u00e8s le 14 ao\u00fbt \u00e0 Washington\u202f? La crise sanitaire du Covid-19 est loin d\u00eatre ma\u00eetris\u00e9e de lautre c\u00f4t\u00e9 de lAtlantique avec une forte hausse du nombre de\u2026 [+961 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Chronologie de l'affaire de la sextape (Benzema-Valbuena) : cinq ans de tensions - Foot - Affaire sextape - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Mercredi, le parquet de Versailles a demand\u00e9 le renvoi devant le tribunal de cinq protagonistes de l'affaire de la sextape de Mathieu Valbuena, dont Karim Benzema. Retour sur les \u00e9pisodes marquants.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Chronologie-de-l-affaire-de-la-sextape-benzema-valbuena-cinq-ans-de-tensions/1149395", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/benzema-et-valbuena-a-l-entrainement-avec-les-bleus-b-papon-l-equipe/1500000001352764/335:279,1860:1295-640-427-75/4714c.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T10:42:43Z", "content": "D\u00e9but juin\u00a02015\u00a0: Valbuena ran\u00e7onn\u00e9. Mathieu Valbuena, lors d'un rassemblement des Bleus, re\u00e7oit plusieurs appels t\u00e9l\u00e9phoniques. Ses interlocuteurs auraient tent\u00e9 de le faire chanter, contre la non-d\u2026 [+4306 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trashtalk.co"}, "author": "Thomas Rodriguez", "title": "Pour Anthony Davis, la pause a augment\u00e9 les chances des Lakers d'\u00eatre champions : vous pouvez hausser les sourcils, c'est lui qui le dit - TrashTalk", "description": "Il est l'heure d'assumer vos propos cher ami.", "url": "https://trashtalk.co/2020/07/03/pour-anthony-davis-la-pause-a-augmente-les-chances-des-lakers-detre-champions-vous-pouvez-hausser-les-sourcils-cest-lui-qui-le-dit/", "urlToImage": "https://trashtalk.co/wp-content/uploads/2020/07/Anthony-Davis-interview-1000x600.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T10:10:10Z", "content": "Anthony Davis avait eu un tr\u00e8s joli cadeau cette ann\u00e9e pour son anniversaire avec\u2026 larr\u00eat brutal de la NBA le 11 mars dernier. Sur une belle s\u00e9rie suite au All-Star Break avec huit victoires et deux \u2026 [+2627 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lesviolets.com"}, "author": "https://facebook.com/lesvioletscom/", "title": "Boisgard : \"Les supporters du TFC pensaient que j'allais rester, mais...\" - LesViolets.Com", "description": "Apr&egrave;s 33 matchs disput&eacute;s en professionnel sous le maillot du TFC, Quentin Boisgard a d&eacute;cid&eacute; de quitter le Stadium...", "url": "https://www.lesviolets.com/actu/boisgard-les-supporters-du-tfc-pensaient-que-j-allais-rester-mais-,54044.html", "urlToImage": "https://www.lesviolets.com/../imagesV2/Petit_20192020/Boisgard/boisgard-corner.png", "publishedAt": "2020-07-03T09:15:00Z", "content": "Apr\u00e8s 33 matchs disput\u00e9s en professionnel sous le maillot du TFC, Quentin Boisgard a d\u00e9cid\u00e9 de quitter le Stadium pour rejoindre le stade Yves-Allainmat. Dans une interview pour le journal L\u2019\u00c9quipe, \u2026 [+699 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "buzzsport.fr"}, "author": "Simon Bejard", "title": "PSG \u2013 Mercato : Tuchel tr\u00e8s remont\u00e9 en coulisse\u2026 - buzzsport.fr", "description": "L\u2019entra\u00eeneur du Paris Saint-Germain souhaitait conserver Edinson Cavani. Au sein du Paris Saint-Germain, l\u2019entra\u00eeneur Thomas Tuchel n\u2019a pas forc\u00e9ment appr\u00e9ci\u00e9 les derniers", "url": "https://www.buzzsport.fr/buzz/foot/psg-mercato-tuchel-tres-remonte-en-coulisse-107378", "urlToImage": "https://www.buzzsport.fr/wp-content/uploads/2019/10/1200-iconsport_noe_130912_24_04.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T08:01:00Z", "content": "Au sein du Paris Saint-Germain, lentra\u00eeneur Thomas Tuchel na pas forc\u00e9ment appr\u00e9ci\u00e9 les derniers \u00e9v\u00e8nements li\u00e9s aux fins de contrat. Agac\u00e9 par le d\u00e9part de Tanguy Kouassi, le technicien allemand a \u00e9\u2026 [+299 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nextgen-auto.com"}, "author": "Olivier Ferret", "title": "Villeneuve : Alonso est un bon choix pour Renault F1 mais... - Nextgen-Auto.com", "description": "Formule 1 | Fernando Alonso est-il vraiment en pole position pour remplacer Daniel Ricciardo chez Renault F1 ? Les rumeurs du retour de l'Espagnol se sont (...)", "url": "https://motorsport.nextgen-auto.com/fr/formule-1/villeneuve-alonso-est-un-bon-choix-pour-renault-f1-mais,149595.html", "urlToImage": "https://motorsport.nextgen-auto.com/IMG/arton149595.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T07:47:00Z", "content": "Fernando Alonso est-il vraiment en pole position pour remplacer Daniel Ricciardo chez Renault F1\u00a0?\r\nLes rumeurs du retour de l\u2019Espagnol se sont intensifi\u00e9es ces derni\u00e8res 24 heures et selon Cadena Se\u2026 [+1349 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": null, "title": "Tour de France report\u00e9 : le Mont Aigoual, ma\u00eetre des temp\u00eates - Le Parisien", "description": "D\u00c9TOUR DE FRANCE. Entre Gard et Loz\u00e8re, la montagne qui aurait d\u00fb accueillir l\u2019arriv\u00e9e de la 6e \u00e9tape du Tour pour la premi\u00e8re fois jeudi, e", "url": "https://www.leparisien.fr/sports/cyclisme/tour-de-france-reporte-le-mont-aigoual-maitre-des-tempetes-03-07-2020-8346480.php", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/22P6HFV6CZWKJZYOIB5XRY6AUY.jpg", "publishedAt": "2020-07-03T06:44:00Z", "content": "Un mouton. Puis deux. Puis trois. Une poign\u00e9e de cumulus que l'on n'avait pas vus semblent s'amuser \u00e0 chatouiller la montagne tout l\u00e0-haut. Dans la vall\u00e9e, le mercure indique 30\u00b0C. Les virages s'ench\u2026 [+2487 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "La famille GRIEZMANN tr\u00e8s en col\u00e8re ! DUGARRY insulte MESSI, Nabil FEKIR craque - Top Mercato", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9VUZWOU00dG5vMUHSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-02T09:59:10Z", "content": null}]}