{"status": "ok", "totalResults": 15, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "CNEWS.fr"}, "author": "CNEWS", "title": "Voici les aliments qui acc\u00e9l\u00e8rent le vieillissement selon une di\u00e9t\u00e9ticienne - CNEWS", "description": "Le vieillissement cutan\u00e9 est un ph\u00e9nom\u00e8ne naturel in\u00e9luctable. Pour autant, il est possible de le retarder gr\u00e2ce \u00e0 des soins de peau adapt\u00e9s, mais aussi en surveillant son alimentation.", "url": "https://www.cnews.fr/food/2020-06-30/voici-les-aliments-qui-accelerent-le-vieillissement-selon-une-dieteticienne-973664", "urlToImage": "https://static.cnews.fr/sites/default/files/000_hkg10190210_5efb08602c2a9.jpg", "publishedAt": "2020-06-30T11:57:00Z", "content": "Le vieillissement cutan\u00e9 est un ph\u00e9nom\u00e8ne naturel in\u00e9luctable. Pour autant, il est possible de le retarder gr\u00e2ce \u00e0 des soins de peau adapt\u00e9s, mais aussi en surveillant son alimentation.\r\nOutre les mu\u2026 [+1508 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Antoine Gautherie", "title": "Chine : cette nouvelle grippe porcine est-elle capable de g\u00e9n\u00e9rer une pand\u00e9mie ? - Journal du geek", "description": "\u00c0 l'heure actuelle, elle ne semble pas se transmettre d'humain \u00e0 humain mais une vigilance tr\u00e8s importante est de mise pour \u00e9viter une pand\u00e9mie.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2020/06/30/virus-chine-grippe-porcine-pandemie/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/06/piglet-5240704-1920.jpg", "publishedAt": "2020-06-30T11:55:57Z", "content": "Une lign\u00e9e de virus descendant directement de la grippe H1N1 a \u00e9t\u00e9 rep\u00e9r\u00e9e en Chine. Ces virus baptis\u00e9s G4 pr\u00e9sentent des caract\u00e9ristiques qui pourraient lui permettre de provoquer une pand\u00e9mie \u00e0 l\u2019a\u2026 [+3743 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": null, "title": "On en sait plus sur le MIS-C, cette nouvelle maladie li\u00e9e au Covid-19 qui touche les enfants - Le Parisien", "description": "Appel\u00e9e syndrome inflammatoire multisyst\u00e9mique chez les enfants (MIS-C), cette maladie qui a touch\u00e9 un millier de jeunes patients dans le mo", "url": "https://www.leparisien.fr/societe/coronavirus-on-en-sait-plus-sur-le-mis-c-cette-nouvelle-maladie-liee-au-covid-19-touchant-les-enfants-30-06-2020-8344626.php", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/JWAQEOCTDOAKZYYS4Z3P4M4TSQ.jpg", "publishedAt": "2020-06-30T07:24:00Z", "content": "Il ne s'agit pas de la maladie de Kawasaki. Deux \u00e9tudes am\u00e9ricaines publi\u00e9es lundi fournissent une description plus document\u00e9e qu'auparavant des sympt\u00f4mes de la myst\u00e9rieuse maladie li\u00e9e au nouveau co\u2026 [+3042 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "ENTRETIEN. Vaccin contre le coronavirus : \u00ab Nous n\u2019avons d\u2019autre choix que de prendre des risques \u00bb - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMibmh0dHBzOi8vd3d3Lm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9tb25kZS9pbmRlL2VudHJldGllbi1ub3VzLW4tYXZvbnMtZC1hdXRyZS1jaG9peC1xdWUtZGUtcHJlbmRyZS1kZXMtcmlzcXVlcy02ODg4NTQ10gFuaHR0cHM6Ly9hbXAub3Vlc3QtZnJhbmNlLmZyL21vbmRlL2luZGUvZW50cmV0aWVuLW5vdXMtbi1hdm9ucy1kLWF1dHJlLWNob2l4LXF1ZS1kZS1wcmVuZHJlLWRlcy1yaXNxdWVzLTY4ODg1NDU?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-06-30T05:51:17Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Franceinter.fr"}, "author": "V\u00e9ronique Julia, K\u00e9vin Dufreche", "title": "Des m\u00e9dicaments psychotropes pour se prot\u00e9ger du coronavirus ? - France Inter", "description": "Des chercheurs fran\u00e7ais ont mis en \u00e9vidence un 'effet protecteur' contre le coronavirus de certains m\u00e9dicaments tr\u00e8s utilis\u00e9s en psychiatrie : les antid\u00e9presseurs, les anxiolytiques, ou encore les antihistaminiques, aussi utilis\u00e9s contre les allergies.", "url": "https://www.franceinter.fr/des-medicaments-psychotropes-pour-se-proteger-du-coronavirus", "urlToImage": "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2020/06/76df0ef8-3b12-458c-8b1c-31b3a7fba5b0/1200x680_maxnewsfrthree812528.jpg", "publishedAt": "2020-06-30T04:08:46Z", "content": "Des chercheurs fran\u00e7ais ont mis en \u00e9vidence un \"effet protecteur\" contre le coronavirus de certains m\u00e9dicaments tr\u00e8s utilis\u00e9s en psychiatrie : les antid\u00e9presseurs, les anxiolytiques, ou encore les an\u2026 [+2724 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paris Match"}, "author": "Paris Match", "title": "Immunit\u00e9 : la piste des anticorps monoclonaux - Paris Match", "description": "L\u2019immunit\u00e9 li\u00e9e au virus serait peut-\u00eatre\u00a0plus \u00e9tendue qu\u2019on ne le pense. Une m\u00e9thode innovante, utilisant des anticorps\u00a0neutralisants pu...", "url": "https://www.parismatch.com/Actu/Sante/Covid-19-la-piste-des-anticorps-monoclonaux-1691649", "urlToImage": "https://resize-parismatch.lanmedia.fr/r/940,628/img/var/news/storage/images/paris-match/actu/sante/covid-19-la-piste-des-anticorps-monoclonaux-1691649/27585075-1-fre-FR/Covid-19-la-piste-des-anticorps-monoclonaux.jpg", "publishedAt": "2020-06-30T01:12:05Z", "content": "Limmunit\u00e9 li\u00e9e au virus serait peut-\u00eatre\u00a0plus \u00e9tendue quon ne le pense. Une m\u00e9thode innovante, utilisant des anticorps\u00a0neutralisants puissants, suscite de lespoir. Tandis que lintensit\u00e9 de la pand\u00e9mi\u2026 [+4948 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "author": null, "title": "Cancer de la prostate : un traitement plus efficace et avec moins d\u2019effets secondaires - RTL.fr", "description": "Des chercheurs australiens ont modifi\u00e9 la formule chimique d'un m\u00e9dicament qui pourrait rendre le traitement plus simple.", "url": "https://www.rtl.fr/actu/bien-etre/cancer-de-la-prostate-un-traitement-plus-efficace-et-avec-moins-d-effets-secondaires-7800639670", "urlToImage": "https://cdn-media.rtl.fr/online/image/2020/0630/7800639677_une-modification-chimique-faciliterait-la-prise-d-un-traitement-contre-le-cancer-de-la-prostate.jpg", "publishedAt": "2020-06-30T00:35:00Z", "content": "C'est une simple modification chimique qui pourrait consid\u00e9rablement am\u00e9liorer l'efficacit\u00e9 mais aussi le confort d'un traitement contre le cancer de la prostate. Le Zytiga est un m\u00e9dicament utilis\u00e9 \u2026 [+1286 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "The Conversation Africa"}, "author": "Oussama Kebir", "title": "D\u00e9ficit de l\u2019attention\u2013hyperactivit\u00e9 : les adultes aussi sont concern\u00e9s ! - The Conversation FR", "description": "Une connaissance du trouble longtemps focalis\u00e9e sur les enfants et un a priori n\u00e9gatif sur les m\u00e9dicaments expliquent en partie le sous-diagnostic du TDAH de l\u2019adulte. Il est grand temps d\u2019y rem\u00e9dier.", "url": "https://theconversation.com/deficit-de-lattention-hyperactivite-les-adultes-aussi-sont-concernes-138990", "urlToImage": "https://images.theconversation.com/files/343436/original/file-20200623-188911-1duynf9.jpg?ixlib=rb-1.1.0&q=45&auto=format&w=1356&h=668&fit=crop", "publishedAt": "2020-06-29T19:15:00Z", "content": "Inattention, impulsivit\u00e9, hyperactivit\u00e9 Ces trois sympt\u00f4mes peuvent \u00eatre signe dun trouble de d\u00e9ficit de lattention avec ou sans hyperactivit\u00e9, ou TDAH. En partie h\u00e9r\u00e9ditaire, il est li\u00e9 \u00e0 plusieurs \u2026 [+9273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sud Ouest"}, "author": "Sud Ouest", "title": "Saint-Agnant (17) : le coll\u00e8ge ferm\u00e9 \u00e0 cause d\u2019un cas de Covid-19 - Sud Ouest", "description": "Un membre du personnel non enseignant a \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9 positif. Des d\u00e9pistages ont lieu pour les adultes de l\u2019\u00e9tablissement.", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/06/29/le-college-ferme-a-cause-d-un-cas-de-covid-19-7611691-10413.php", "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/06/29/5efa25de66a4bd1934d490d3/golden/les-548-eleves-scolarises.jpg", "publishedAt": "2020-06-29T17:05:10Z", "content": "Un membre du personnel non enseignant a \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9 positif. Des d\u00e9pistages ont lieu pour les adultes de l\u2019\u00e9tablissement.Le coll\u00e8ge Jean-Monnet situ\u00e9 \u00e0 Saint-Agnant, entre Rochefort et Marennes, n\u2019a \u2026 [+114 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Slate.fr"}, "author": "Slate.fr", "title": "Votre fa\u00e7on de cuisiner pourrait vous tuer | Slate.fr - Slate.fr", "description": "Apparition de toxines et risque accru de cancer du poumon, certains types de cuisine comportent des risques pour la sant\u00e9. Que peut-on faire pour les \u00e9viter?", "url": "http://www.slate.fr/story/192144/facon-cuisiner-rotir-frire-aliments-risque-mortel-cancer", "urlToImage": "http://www.slate.fr/sites/default/files/styles/1200x680/public/photo-1528712306091-ed0763094c98_1.jpg", "publishedAt": "2020-06-29T14:31:00Z", "content": "Temps de lecture: 2 min Rep\u00e9r\u00e9 sur BBC\r\nSi la cuisson des aliments permet l'\u00e9limination d'un grand nombre de bact\u00e9ries potentiellement dangereuses, toutes les techniques ne sont pas pour autant sans \u2026 [+2554 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pourquoi Docteur ?"}, "author": null, "title": "Des chercheurs d\u00e9couvrent une nouvelle forme de d\u00e9mence - Pourquoi Docteur ?", "description": "Des maladies c\u00e9r\u00e9brales peuvent provoquer des sympt\u00f4mes proches voire similaires \u00e0 ceux de la maladie d\u2019Alzheimer..", "url": "https://www.pourquoidocteur.fr/Articles/Question-d-actu/33058-Des-chercheurs-decouvrent-nouvelle-forme-demence", "urlToImage": "https://www.pourquoidocteur.fr/media/article/senior-woman-losing-parts-of-head-feeling-confused-as-symbol-of-mind-picture-id1048265014-1593351299.jpg", "publishedAt": "2020-06-29T12:00:00Z", "content": "<ul><li> Tous les patients que l'on dit atteints d'Alzheimer peuvent en fait souffrir d'autres formes de d\u00e9mence s\u00e9nile</li><li> Une de ces pathologies vient d'\u00eatre identifi\u00e9e par des chercheurs am\u00e9r\u2026 [+2544 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Yohan Demeure, r\u00e9dacteur scientifique", "title": "Nous savons enfin pourquoi la Covid-19 cause parfois une perte d'odorat - SciencePost", "description": "Certaines personnes atteintes par le Covid-19 pr\u00e9sentent un sympt\u00f4me particulier : l'anosmie, c'est-\u00e0-dire une perte totale de l'odorat.", "url": "https://sciencepost.fr/nous-savons-enfin-pourquoi-la-covid-19-cause-parfois-une-perte-dodorat/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2016/05/771px-Icy_Exoplanet_artists_impression-4.jpg", "publishedAt": "2020-06-29T10:54:19Z", "content": "Certaines personnes atteintes par la Covid-19 pr\u00e9sentent un sympt\u00f4me particulier : l\u2019anosmie, c\u2019est-\u00e0-dire une perte totale de l\u2019odorat. \u00c0 force denqu\u00eater sur le sujet, des chercheurs ont enfin compr\u2026 [+3311 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "CNEWS.fr"}, "author": "CNEWS", "title": "L'eau sal\u00e9e pourrait aider \u00e0 traiter le Covid-19 selon des chercheurs - CNEWS", "description": "Un rem\u00e8de de grand-m\u00e8re pour traiter le Covid-19 ? Selon des chercheurs de l\u2019universit\u00e9 d'\u00c9dimbourg (Ecosse), r\u00e9aliser un gargarisme d\u2019eau sal\u00e9e r\u00e9duirait le risque de d\u00e9velopper une forme grave d\u2019infection \u00e0 SARS-CoV-2.", "url": "https://www.cnews.fr/monde/2020-06-29/leau-salee-pourrait-aider-traiter-le-covid-19-selon-des-chercheurs-973232", "urlToImage": "https://static.cnews.fr/sites/default/files/000_del6305527_5ef9972582fab.jpg", "publishedAt": "2020-06-29T09:54:00Z", "content": "Un rem\u00e8de de grand-m\u00e8re pour traiter le Covid-19 ? Selon des chercheurs de luniversit\u00e9 d'\u00c9dimbourg (Ecosse), r\u00e9aliser un gargarisme deau sal\u00e9e r\u00e9duirait le risque de d\u00e9velopper une forme grave dinfec\u2026 [+2277 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L-frii.com"}, "author": "Dammipi BONSA", "title": "Ces aliments acc\u00e9l\u00e8rent le vieillissement, selon une di\u00e9t\u00e9ticienne - L-FRII", "description": "Un certain nombre de produits alimentaires ont des impacts n\u00e9gatifs sur l\u2019organisme et acc\u00e9l\u00e8rent le vieillissement, selon une di\u00e9t\u00e9ticienne.\u00a0\u00ab Les aliments", "url": "https://l-frii.com/ces-aliments-accelerent-le-vieillissement-selon-une-dieteticienne/", "urlToImage": "https://l-frii.com/wp-content/uploads/2020/06/Ces-aliments-acc\u00e9l\u00e8rent-le-vieillissement-selon-une-di\u00e9t\u00e9ticienne.jpg", "publishedAt": "2020-06-28T17:18:00Z", "content": "Un certain nombre de produits alimentaires ont des impacts n\u00e9gatifs sur lorganisme et acc\u00e9l\u00e8rent le vieillissement, selon une di\u00e9t\u00e9ticienne russe.\u00a0\r\nNutrition : voici le top 20 des aliments br\u00fble-gra\u2026 [+1432 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": null, "title": "Une \u00e9tude d\u00e9crit un r\u00e9gime alimentaire susceptible d\u2019affamer les tumeurs - Sputnik France", "description": "Des chercheurs de l\u2019universit\u00e9 de Leiden (Pays-Bas) ont \u00e9tabli que le r\u00e9gime imitant le je\u00fbne hydrique permettait aux patients atteints d\u2019un cancer de mieux r\u00e9pondre \u00e0...", "url": "https://fr.sputniknews.com/sante/202006281044018764-une-etude-decrit-un-regime-alimentaire-susceptible-daffamer-les-tumeurs/", "urlToImage": "https://cdnfr1.img.sputniknews.com/images/103423/12/1034231200.jpg", "publishedAt": "2020-06-28T16:33:00Z", "content": null}]}