{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Ecranlarge.com"}, "author": null, "title": "The Old Guard : critique qui crise quand Charlize s'enlise sur Netflix - \u00c9cranLarge.com", "description": "D\u00e9couvrez la critique du film The Old Guard de Gina Prince-Bythewood, sorti en 2020 - L'avis d'EcranLarge.com", "url": "https://www.ecranlarge.com/films/critique/1183895-the-old-guard-critique-qui-crise-quand-charlize-senlise-sur-netflix", "urlToImage": "https://www.ecranlarge.com/media/cache/1600x1200/uploads/articles/001/183/895/the-old-guard-photo-1184219-large.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T16:18:45Z", "content": "Comics attachant, qui valait surtout pour la patte graphique de ses auteurs et son sens de loutrance,\u00a0The Old Guardvient d\u00eatre adapt\u00e9 par le studio\u00a0Skydance\u00a0et acquis par Netflix. Connaissant la capa\u2026 [+2991 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "CNEWS.fr"}, "author": "CNEWS", "title": "Hermine de Clermont-Tonnerre : les circonstances de sa mort r\u00e9v\u00e9l\u00e9es - CNEWS.fr", "description": "Vedette de la jet-set europ\u00e9enne, Hermine de Clermont-Tonnerre est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e le 3 juillet dernier \u00e0 Paris \u00e0 l'\u00e2ge de 54 ans, des suites d\u2019un accident de moto. Des d\u00e9tails sur les circonstances de sa mort tragique ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9s.", "url": "https://www.cnews.fr/people/2020-07-10/hermine-de-clermont-tonnerre-les-circonstances-de-sa-mort-revelees-977417", "urlToImage": "https://static.cnews.fr/sites/default/files/000_1ud5oy_5f086e7e076e3.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T15:12:47Z", "content": "Vedette de la jet-set europ\u00e9enne, Hermine de Clermont-Tonnerre est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e le 3 juillet dernier \u00e0 Paris \u00e0 l'\u00e2ge de 54 ans, des suites dun accident de moto. Des d\u00e9tails sur les circonstances de sa mor\u2026 [+967 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Emma Vanpoulle", "title": "Antonin (12 Coups de midi) sans \"un rond\" ? Il s'explique sur sa situation - Pure People", "description": "Apr\u00e8s avoir indiqu\u00e9 qu'il avait un temps connu de gros probl\u00e8mes d'argent, Antonin, actuel candidat dans \"Les 12 Coups de midi\", fait l'objet des rumeurs les plus folles. Pour \"Femme actuelle\", il met les choses au clair.", "url": "https://www.purepeople.com/article/antonin-12-coups-de-midi-sans-un-rond-il-s-explique-sur-sa-situation_a396248/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/8/39/62/48/@/5697221-antonin-candidat-des-12-coups-de-midi-opengraph_1200-2.png", "publishedAt": "2020-07-10T12:39:00Z", "content": "C'est le nouveau Ma\u00eetre de midi et il s'appelle Antonin ! \u00c0 seulement 20 ans, il est rentr\u00e9 en force dans la comp\u00e9tition des 12 Coups de midi en \u00e9liminant Colas, celui qui avait pris la place d'\u00c9ric.\u2026 [+2461 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paris Match"}, "author": "Paris Match", "title": "Sophie Davant se confie \u00e0 propos de sa vie sentimentale - Paris Match", "description": "L'animatrice Sophie Davant est attach\u00e9e \u00e0 sa libert\u00e9 mais n'est pas ferm\u00e9e \u00e0 une relation qui soit\u00a0\u00ab\u00e9quilibr\u00e9e\u00bb. Elle a d\u00e9voil\u00e9 quelques d\u00e9tai...", "url": "https://www.parismatch.com/People/Sophie-Davant-se-confie-a-propos-de-sa-vie-sentimentale-1693517", "urlToImage": "https://resize-parismatch.lanmedia.fr/r/940,628/img/var/news/storage/images/paris-match/people/sophie-davant-se-confie-a-propos-de-sa-vie-sentimentale-1693517/27612848-1-fre-FR/Sophie-Davant-se-confie-a-propos-de-sa-vie-sentimentale.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T11:40:16Z", "content": "L'animatrice Sophie Davant est attach\u00e9e \u00e0 sa libert\u00e9 mais n'est pas ferm\u00e9e \u00e0 une relation qui soit\u00a0\u00ab\u00e9quilibr\u00e9e\u00bb. Elle a d\u00e9voil\u00e9 quelques d\u00e9tails de sa vie amoureuse dans les colonnes du magazine \u00abNou\u2026 [+2070 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "13or-du-hiphop.fr"}, "author": "Squat", "title": "Booba affiche sa conversation priv\u00e9e qu\u2019il a eu avec la femme de Gims - 13OR-du-HipHop.fr", "description": "Alors qu'une collaboration entre Kaaris et Gims semble se pr\u00e9ciser depuis quelques semaines, les deux rappeurs", "url": "https://www.13or-du-hiphop.fr/2020/07/10/booba-affiche-sa-conversation-privee-quil-eu-avec-la-femme-de-gims/", "urlToImage": "https://www.13or-du-hiphop.fr/wp-content/uploads/2020/07/d0f45sd.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T11:38:00Z", "content": "Alors qu\u2019une collaboration entre Kaaris et Gims semble se pr\u00e9ciser depuis quelques semaines, les deux rappeurs fran\u00e7ais multiplient en effet les \u00e9changes sur les r\u00e9seaux sociaux pour se soutenir mais\u2026 [+937 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ldpeople.com"}, "author": null, "title": "Joy et Jade abandonn\u00e9es par Laeticia Hallyday? Ou est-elle partie! - LDpeople.com", "description": "Depuis qu'elle a enfin rejoint son compagnon Pascal Balland, Laeticia Hallyday veut vraiment profiter de chaque moment avec son ch\u00e9ri. Apr\u00e8s", "url": "https://www.ldpeople.com/joy-et-jade-abandonnees-par-laeticia-hallyday-ou-est-elle-partie-70229/", "urlToImage": "https://www.ldpeople.com/wp-content/uploads/2020/07/joy-et-jade-abandonnees-par-laeticia-hallyday-ou-est-elle-partie.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T11:37:30Z", "content": "Depuis qu\u2019elle a enfin rejoint son compagnon Pascal Balland, Laeticia Hallyday veut vraiment profiter de chaque moment avec son ch\u00e9ri. Apr\u00e8s une halte tr\u00e8s m\u00e9diatis\u00e9e \u00e0 Paris, les deux amoureux sont \u2026 [+2849 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Fabien Randanne", "title": "\u00ab La France a un incroyable talent \u00bb : Karine Le Marchand est la nouvelle pr\u00e9sentatrice de l\u2019\u00e9mission - 20 Minutes", "description": "Karine Le Marchand\u00a0succ\u00e8de \u00e0 David Ginola\u00a0qui pr\u00e9sentait le \u00ab\u00a0talent show\u00a0\u00bb de M6\u00a0depuis quatre ans", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/television/2819515-20200710-france-incroyable-talent-karine-marchand-nouvelle-presentatrice-emission", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/wqMQQnedSSGHHvBgrbRCPA/648x360_karine-marchand-presentera-saison-15-france-incroyable-talent-m6.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T11:15:57Z", "content": "Karine Le Marchand pr\u00e9sentera la saison 15 de La France a un incroyable talent, sur M6. Benjamin Decoin / M6\r\nLe poste a \u00e9t\u00e9 pourvu en interne. Karine Le Marchand pr\u00e9sentera la prochaine saison de La\u2026 [+1512 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Leila Messabih", "title": "Capucine Anav : Rupture avec Alain-Fabien Delon et nouveau compagnon tr\u00e8s riche - Pure People", "description": "Capucine Anav a rompu avec Alain-Fabien Delon. Et le fils d'Alain Delon est d\u00e9j\u00e0 un remplac\u00e9 ! L'animatrice, com\u00e9dienne et chroniqueuse n'est plus un coeur \u00e0 prendre : elle est en couple avec un jeune homme charmant... et millionnaire !", "url": "https://www.purepeople.com/article/capucine-anav-rupture-avec-alain-fabien-delon-et-nouveau-compagnon-tres-riche_a396224/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/4/39/62/24/@/5696906-capucine-anav-lors-du-photocall-de-la-2e-opengraph_1200-3.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T11:12:00Z", "content": "Capucine Anav et Alain-Fabien Delon, c'est bel et bien termin\u00e9. La jolie brunette de 29 ans a de son c\u00f4t\u00e9 retrouv\u00e9 l'amour. Dans les pages du magazine Public, l'ancienne chroniqueuse de Cyril Hanouna\u2026 [+2019 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telestar.fr"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Claire en deuil apr\u00e8s la mort de son b\u00e9b\u00e9 : les ex-candidats de L'amour est dans le pr\u00e9 la soutiennent - T\u00e9l\u00e9star", "description": "Apr\u00e8s l\u2019annonce du d\u00e9c\u00e8s de son deuxi\u00e8me enfant, Claire a re\u00e7u le soutien de nombreux agriculteurs de L\u2019amour est dans le pr\u00e9.", "url": "https://www.telestar.fr/tele-realite/adp/claire-en-deuil-apres-la-mort-de-son-bebe-les-ex-candidats-de-l-amour-est-dans-le-pre-la-soutiennent-523156", "urlToImage": "https://file1.telestar.fr/var/telestar/storage/images/3/3/3/8/3338589/claire-deuil-apres-mort-son-bebe-les-candidats-amour-est-dans-pre-soutiennent.jpeg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2020-07-10T10:57:14Z", "content": "C'est un terrible \u00e9v\u00e9nement qui est arriv\u00e9 \u00e0 Claire. Alors qu'elle a donn\u00e9 naissance \u00e0 son deuxi\u00e8me enfant, ce dernier n'a pas surv\u00e9cu. C'est dans un d\u00e9chirant post Instagram que l'ancienne candidate\u2026 [+1578 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tirage-gagnant.com"}, "author": "Nicolas Robineau", "title": "Tirage Euromillions My Million du vendredi 10 juillet 2020 : jouer pour 17 millions d\u2019euros - Tirage Gagnant", "description": "Nouveau jackpot Euromillions pour 17.000.000\u20ac ce vendredi 10 juillet 2020 \u2705 Jouer une grille en ligne jusqu'\u00e0 20h15 sur Tirage-Gagnant.com", "url": "https://tirage-gagnant.com/50089/euromillions-vendredi-10-juillet-2020/", "urlToImage": "https://tirage-gagnant.com/wordpress-core/wp-content/uploads/2020/07/jouer-euromillions-vendredi-10-juillet-2020.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T09:31:00Z", "content": "Le tirage de l\u2019Euromillions My Million reviendra ce vendredi 10 juillet 2020 et mettra en jeu une toute nouvelle cagnotte pour 17 millions d\u2019euros. Ce nouveau tirage engagera \u00e0 nouveau des millions d\u2026 [+4570 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "Sylvie Bullo", "title": "Hugues Aufray : \"Si j'ai gard\u00e9 ma jeunesse, c'est en partie gr\u00e2ce \u00e0 Muriel, ma jeune compagne\" - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "Hugues Aufray ne change pas ! Pour rester toujours en forme, le chanteur a un secret : l'amour de Muriel, sa compagne", "url": "https://www.programme-tv.net/news/musique/257485-hugues-aufray-son-secret-de-jeunesse-sa-jeune-compagne-muriel/", "urlToImage": "https://tel.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Ftel.2F2020.2F07.2F10.2Fb0fbb68a-bb12-4e02-91a2-4b36756288fd.2Ejpeg/1200x600/crop-from/top/quality/80/hugues-aufray-si-j-ai-garde-ma-jeunesse-c-est-en-partie-grace-a-muriel-ma-jeune-compagne.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T09:16:14Z", "content": "Hugues Aufray ne change pas ! Pour rester toujours en forme, le chanteur a un secret : l'amour de Muriel, sa compagneA presque 91 ans, qu'il f\u00eatera le 18 ao\u00fbt prochain, Hugues Aufray a toujours fi\u00e8re\u2026 [+2087 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Le tournage de \"Supr\u00eames\", le film sur les d\u00e9buts de NTM, commencera en ao\u00fbt - franceinfo", "description": "", "url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/musique/rap/le-tournage-de-supremes-le-film-sur-les-debuts-de-ntm-commencera-en-aout_4041443.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s2t8dqc-584b/1500/843/21827807.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T09:15:30Z", "content": "Annonc\u00e9 pour d\u00e9but 2020, le tournage de \"Supr\u00eames\", le film d'Audrey Estrougo sur NTM, va pouvoir commencer en ao\u00fbt, a annonc\u00e9 le distributeur.Le tournage de Supr\u00eames, le biopic sur les d\u00e9buts du gro\u2026 [+1787 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "barbanews"}, "author": "Marion Keller", "title": "In\u00e8s Loucif Koh Lanta : en maillot de bain sur Instagram, elle fait de nouveau parler d'elle et il y a de quoi ! - barbanews", "description": "Depuis sa participation \u00e0 Koh-Lanta, la jeune In\u00e8s Loucif est tr\u00e8s m\u00e9diatis\u00e9e. Elle compte plus de 285\u00a0000 abo", "url": "https://www.barbanews.com/peoples/ines-loucif-nouvelle-fois-sur-instagram/", "urlToImage": "https://www.barbanews.com/wp-content/uploads/2020/06/ines-loucif-gate-ses-fans-e1593185801859.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T09:08:00Z", "content": "Depuis sa participation \u00e0 Koh-Lanta, la jeune In\u00e8s Loucif est tr\u00e8s m\u00e9diatis\u00e9e. Elle compte plus de 285\u00a0000 abonn\u00e9s sur Instagram et elle publie des stories tous les jours. Infirmi\u00e8re de profession, e\u2026 [+6971 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Blog de Jean-Marc Morandini"}, "author": "Jean-Marc Morandini", "title": "Sidonie Bonnec, dont l'\u00e9mission avec Thomas Hugues vient d'\u00eatre arr\u00eat\u00e9e sur RTL, va rejoindre France Bl... - Le Blog de Jean-Marc Morandini", "description": "Comme vous l'avait rapport\u00e9 jeanmarcmorandini.com il y a quelques semaines, Sidonie Bonnec a \u00e9t\u00e9 remerci\u00e9e de RTL, suite \u00e0 l'arr\u00eat de son \u00e9mission ave...", "url": "https://www.jeanmarcmorandini.com/article-430405-sidonie-bonnec-dont-l-emission-avec-thomas-hugues-vient-d-etre-arretee-sur-rtl-va-rejoindre-france-bleu-des-le-31-aout.html", "urlToImage": "https://static.jeanmarcmorandini.com/sites/jeanmarcmorandini.com/files/styles/facebook/public/arton89096_0.jpg?itok=LNuNCNsR", "publishedAt": "2020-07-10T09:02:29Z", "content": "Comme vous l'avait rapport\u00e9 jeanmarcmorandini.com il y a quelques semaines, Sidonie Bonnec a \u00e9t\u00e9 remerci\u00e9e de RTL, suite \u00e0 l'arr\u00eat de son \u00e9mission avec Thomas Hugues. Mais la jeune femme sera de reto\u2026 [+1668 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Konbini France"}, "author": null, "title": "Arr\u00eatez tout : Kid Cudi et Eminem viennent de sortir leur toute premi\u00e8re collaboration - Konbini France", "description": "En \u00e9coute : la collaboration in\u00e9dite des deux poids lourds du rap. Et c'est une grande aventure.", "url": "https://www.konbini.com/fr/musique/kid-cudi-eminem-nouveau-morceau/", "urlToImage": "https://cdn-www.konbini.com/fr/images/files/2020/07/kid-cudi-eminem.jpeg", "publishedAt": "2020-07-10T09:00:55Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "melty"}, "author": "", "title": "Riverdale saison 5 : La s\u00e9rie violemment clash\u00e9e par les fans pour une raison \u00e9tonnante - melty", "description": "Depuis la saison 3, le teen-show Riverdale voit sa c\u00f4te de popularit\u00e9 chuter dangereusement !", "url": "https://www.melty.fr/riverdale-saison-5-la-serie-violemment-clashee-par-les-fans-pour-une-raison-etonnante-a725544.html", "urlToImage": "https://media.melty.fr/article-4182170-facebook-f10/riverdale-saison-4-4x19-video-promo-season.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T09:00:03Z", "content": "Coup de tonnerre chez les s\u00e9rivores ! Netflix a d\u00e9cid\u00e9 d'annuler Les Nouvelles Aventures de Sabrina apr\u00e8s seulement quatre saisons. Un coup dur pour les fans du coven de Greendale qui devront seuleme\u2026 [+2774 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Chartsinfrance.net"}, "author": null, "title": "\"Smile\" : Katy Perry retrouve le sourire sur une chanson pop estivale - Charts in France", "description": "Katy Perry est pr\ufffdte \ufffd nous d\ufffdvoiler son nouvel album qui sortira le 14 ao\ufffdt. Pour acc\ufffdl\ufffdrer les choses, la chanteuse vient de sortir le single \"Smile\", qui raconte sa renaissance apr\ufffds une p\ufffdriode tr\ufffds difficile. Un hymne pop \ufffd \ufffdcouter sur Pure Charts !", "url": "http://www.chartsinfrance.net/Katy-Perry/news-114397.html", "urlToImage": "http://www.chartsinfrance.net/style/breves/0/photo_1594371420.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T09:00:00Z", "content": "... les spectacles du moment !\r\nNos dossiers incontournables !\r\nJouez et gagnez des lots !"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "20 Minutes avec agences", "title": "Johnny Depp accuse Amber Heard de lui avoir tranch\u00e9 le doigt avec une bouteille de vodka - 20 Minutes", "description": "La star d\u2019\u00ab\u00a0Aquaman\u00a0\u00bb d\u00e9ment, tout comme son ex-mari nie avoir lev\u00e9 la main sur elle", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/people/2819419-20200710-johnny-depp-accuse-amber-heard-avoir-tranche-doigt-bouteille-vodka", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/WNxqdPtgRe-_q8YLJ-ImpQ/648x360_acteur-johnny-depp-lors-proces.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T08:45:52Z", "content": "L'acteur Johnny Depp lors de son proc\u00e8s Avalon / Starface\r\nAu troisi\u00e8me jour du proc\u00e8s qui oppose Johnny Depp au tablo\u00efd The Sun, lavocate du journal, Sasha Wass, a tent\u00e9 de faire la lumi\u00e8re sur la \r\u2026 [+2549 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Remi Lou", "title": "Zendaya et le r\u00e9alisateur d\u2019Euphoria ont tourn\u00e9 un film pendant le confinement - Journal du geek", "description": "Pendant qu'Hollywood \u00e9tait \u00e0 l'arr\u00eat, le r\u00e9alisateur de la s\u00e9rie Euphoria et son actrice principale Zendaya ont tourn\u00e9 un film, en plein confinement.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2020/07/10/zendaya-realisateur-euphoria-tourne-film/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/07/euphoria.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T08:37:00Z", "content": "Alors que le monde du cin\u00e9ma a \u00e9t\u00e9 paralys\u00e9 durant la crise sanitaire, le r\u00e9alisateur de la s\u00e9rie Euphoria et son actrice principale Zendaya ont tourn\u00e9 un film, en plein confinement.Cr\u00e9dits : HBO\r\nLa\u2026 [+2058 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "author": "[Url href='https://twitter.com/J_M_Renault']Jean-Maxime RENAULT (@J_M_Renault)[/url]", "title": "Harlan Coben sur Netflix : sa prochaine s\u00e9rie Disparu \u00e0 jamais sera fran\u00e7aise [INTERVIEW EXCLUSIVE] - AlloCin\u00e9", "description": "Apr\u00e8s la polonaise \"Dans les bois\", c'est en France que l'auteur Harlan Coben va adapter sa prochaine s\u00e9rie Netflix, d'apr\u00e8s son roman \"Disparu \u00e0 jamais\" (\"Gone for good\"). On retrouvera notamment au...", "url": "http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18691447.html", "urlToImage": "http://fr.web.img5.acsta.net/newsv7/20/07/10/08/55/5084427.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T08:35:00Z", "content": "Apr\u00e8s la polonaise \"Dans les bois\", c'est en France que l'auteur Harlan Coben va adapter sa prochaine s\u00e9rie Netflix, d'apr\u00e8s son roman \"Disparu \u00e0 jamais\" (\"Gone for good\"). On retrouvera notamment au\u2026 [+7324 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": null, "title": "R\u00e9ouverture de Disneyland le 15 juillet, \u00abla m\u00eame \u00e9motion qu\u2019en 1992 !\u00bb, confie un employ\u00e9 - Le Parisien", "description": "Le parc Disneyland-Paris accueillera \u00e0 nouveau du public le 15 juillet avec r\u00e9servation obligatoire en ligne. Les 17 000 membres du personne", "url": "https://www.leparisien.fr/culture-loisirs/reouverture-de-disneyland-le-15-juillet-la-meme-emotion-qu-en-1992-confie-un-employe-10-07-2020-8350509.php", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/DFAUUIFYF4IUJDUPDHXOPWRYXE.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T08:32:00Z", "content": "Mickey, Dingo et Donald d\u00e9barquent en remuant du bassin devant l'Animagique Th\u00e9\u00e2tre. En face, Emmanuel, metteur en sc\u00e8ne du parc Disneyland-Paris, tend son t\u00e9l\u00e9phone avec les trois comp\u00e8res en arri\u00e8r\u2026 [+5313 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "author": "Cl\u00e9ment Cusseau", "title": "Apr\u00e8s Justice League, une version longue pour le Batman Forever de Joel Schumacher ? - AlloCin\u00e9", "description": "Nos confr\u00e8res am\u00e9ricains de Variety r\u00e9v\u00e8lent l\u2019existence d\u2019un montage alternatif, \"plus sombre et plus s\u00e9rieux\", du \"Batman Forever\" de Joel Schumacher.", "url": "http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18691461.html", "urlToImage": "http://fr.web.img6.acsta.net/newsv7/20/07/10/10/17/4761593.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T08:30:00Z", "content": "Nos confr\u00e8res am\u00e9ricains de Variety r\u00e9v\u00e8lent lexistence dun montage alternatif, \"plus sombre et plus s\u00e9rieux\", du \"Batman Forever\" de Joel Schumacher.Warner Bros.\r\nApr\u00e8s #ReleasetheSnyderCut, un hash\u2026 [+1491 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "France Bleu"}, "author": "Audrey Dumain", "title": "INFO FRANCE BLEU P\u00c9RIGORD - Le com\u00e9dien fran\u00e7ais Jean-Fran\u00e7ois Garreaud est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 en Dordogne - France Bleu", "description": "L'acteur fran\u00e7ais Jean-Fran\u00e7ois Garreaud est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \u00e0 Saint-Jory-de-Chalais, en Dordogne, \u00e0 l'\u00e2ge de 74 ans jeudi 9 juillet. Le maire de la commune le confirme \u00e0 France Bleu P\u00e9rigord ce vendredi matin.", "url": "https://www.francebleu.fr/infos/faits-divers-justice/info-france-bleu-perigord-l-acteur-francais-jean-francois-garreaud-est-decede-en-dordogne-1594368232", "urlToImage": "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2020/07/5bb7e883-0a15-4118-8245-1bc62140e7df/870x489_076_chl_143770.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T08:03:59Z", "content": "L'acteur fran\u00e7ais Jean-Fran\u00e7ois Garreaud est mort jeudi 9 juillet \u00e0 l'\u00e2ge de 74 ans. Le maire de Saint-Jory-de-Chalais, Bernard Vauriac, le confirme ce vendredi matin \u00e0 France Bleu P\u00e9rigord. Le p\u00e8re \u2026 [+1907 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zone-turf.fr"}, "author": null, "title": "La derni\u00e8re minute de Zone-Turf pour le Quint\u00e9 du jour : le n\u00b0 15 Diamond Charm - Trot - zone-turf.fr", "description": "La derni\u00e8re minute de Zone-Turf pour le Quint\u00e9 du jour : le n\u00b0 15 Diamond Charm Seize concurrents s'affronteront dans le Prix du Sap sur la distance de 2750 m\u00e8tres.", "url": "https://www.zone-turf.fr/actualite/trot/la-derniere-minute-de-zone-turf-pour-le-quinte-du-jour-le-n-15-diamond-charm-105768.html", "urlToImage": "https://www.zone-turf.fr/media/picture/le-quinte-pmu-se-tiendra-en-nocturne-sur-la-cendree-vendredi-22-mars-2013-3188.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T08:03:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "Pauline Laforgue", "title": "Naya Rivera port\u00e9e disparue : pourquoi son corps pourrait ne jamais \u00eatre retrouv\u00e9 - Closer France", "description": "Port\u00e9e disparue depuis le 8 juillet dernier, le corps de Naya Rivera pourrait ne jamais refaire surface si l'on en croit le sergent Kevin Donoghue, charg\u00e9 de l'enqu\u00eate pour retrouver la star de Glee.", "url": "https://www.closermag.fr/people/naya-rivera-portee-disparue-pourquoi-son-corps-pourrait-ne-jamais-etre-retrouve-1141024", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/1/2/8/13128731/naya-rivera-portee-disparue-pourquoi-son-corps-pourrait-jamais-etre-retrouve.jpg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2020-07-10T08:01:04Z", "content": "Des nouvelles peu rassurantes pour les proches de Naya Rivera. Port\u00e9e disparue depuis le 8 juillet dernier, les autorit\u00e9s ont d\u00e9clar\u00e9 la star de Glee pr\u00e9sum\u00e9e morte alors qu'elle n'a pas refait surfa\u2026 [+1815 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Propos recueillis par Caroline Vi\u00e9", "title": "\u00ab Guillaume Canet a la chance de ne repr\u00e9senter que lui-m\u00eame, ce n\u2019est pas mon cas \u00bb estime Jean-Pascal Zadi - 20 Minutes", "description": "Jean-Pascal Zadi \u00e9voque l\u2019\u00e9volution de la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise sous l'angle du racisme dans une com\u00e9die hilarante, \u00ab\u00a0Tout simplement noir\u00a0\u00bb, en salle depuis mercredi 8 juillet", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/cinema/2811363-20200710-guillaume-canet-chance-representer-cas-estime-jean-pascal-zadi", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/Oz1zefDoQgCWPhlsYkPo3g/648x360_jean-pascal-zadi-tout-simplement-noir-jean-pascal-zadi-john-wax.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T07:35:32Z", "content": "Jean-Pascal Zadi dans \u00abTout simplement noir\u00bb de Jean-Pascal Zadi et John Wax GaumontDistributiont/C8\r\nJean-Pascal Zadi tient la com\u00e9die de l\u00e9t\u00e9 avec Tout simplement noir , en salle depuis mercredi. R\u2026 [+8285 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "barbanews"}, "author": "Ludivine Rivali", "title": "Clara Morgane : Sexy et totalement d\u00e9cha\u00een\u00e9e, elle enl\u00e8ve le haut ! - barbanews", "description": "La jeune maman de 39 ans a une plastique parfaite et le sait parfaitement.Sur son compte Instagram, elle se me", "url": "https://www.barbanews.com/peoples/clara-deconfinee-enleve-le-haut/", "urlToImage": "https://www.barbanews.com/wp-content/uploads/2020/05/Clara-Morgane-Facebook-1.png", "publishedAt": "2020-07-10T07:15:59Z", "content": "La jeune maman de 39 ans a une plastique parfaite et le sait parfaitement.\r\nSur son compte Instagram, elle se met sans cesse en sc\u00e8ne dans toute sorte de situations.\r\nIl en faut plus pour la d\u00e9courag\u2026 [+7846 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sputnik International"}, "author": null, "title": "O\u00f9 se cache le puma sur cette photo? Un nouveau d\u00e9fi cartonne sur la Toile - Sputnik France", "description": "Alors qu\u2019au premier plan de cette photo un wapiti est visible, le puma qui le surveille se camoufle en attendant le moment propice pour bondir. Saurez-vous le localiser...", "url": "https://fr.sputniknews.com/insolite/202007101044081219-ou-se-cache-le-puma-sur-cette-photo-un-nouveau-defi-cartonne-sur-la-toile/", "urlToImage": "https://cdnfr1.img.sputniknews.com/images/104212/19/1042121938.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T06:54:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Info-tours.fr"}, "author": "Contactez Info-Tours.fr", "title": "[Faut y aller] Un c\u00e9l\u00e8bre animateur t\u00e9l\u00e9 \u00e0 Tours pour pr\u00e9senter son 1er film - Info-tours.fr", "description": "Il est sp\u00e9cialiste des voyages \u00e0 l\u2019improviste.", "url": "https://www.info-tours.fr/articles/tours/2020/07/10/13475/faut-y-aller-un-celebre-animateur-tele-a-tours-pour-presenter-son-1er-film/", "urlToImage": "https://www.info-tours.fr/media/Photos/masximy.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T06:44:00Z", "content": "Il est sp\u00e9cialiste des voyages \u00e0 limproviste.\r\n Oblig\u00e9 vous connaissez Antoine de Maximy. Et si son nom ne vous dit rien, vous avez sans doute vu au moins une fois un extrait de son \u00e9mission J\u2019irai d\u2026 [+1700 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ecranlarge.com"}, "author": "", "title": "Le Seigneur des Anneaux : Elijah Wood a d\u00e9j\u00e0 un reproche \u00e0 faire \u00e0 la s\u00e9rie Amazon, mais ne serait pas contre un cameo - Actualit\u00e9 S\u00e9rie - \u00c9cranLarge.com", "description": "Le Seigneur des anneaux: L'acteur a soulev\u00e9 un point n\u00e9gatif autour de la future s\u00e9rie Amazon, mais veut bien reprendre son r\u00f4le de Frodon Sacquet pour faire une apparition dedans.\nAnnonc\u00e9e depuis fin 2017, avec un budget", "url": "https://www.ecranlarge.com/series/news/1184768-le-seigneur-des-anneaux-elijah-wood-a-deja-un-reproche-a-faire-a-la-serie-amazon-mais-ne-serait-pas-contre-un-cameo", "urlToImage": "https://www.ecranlarge.com/media/cache/1600x1200/uploads/articles/000/000/000/le-seigneur-des-anneaux-le-retour-du-roi-photo-elijah-wood-1036902-large.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T06:30:00Z", "content": "L'acteur a soulev\u00e9 un point n\u00e9gatif autour de la future s\u00e9rie Amazon, mais veut bien reprendre son r\u00f4le de Frodon Sacquet pour faire une apparition dedans.\r\nAnnonc\u00e9e depuis fin 2017, avec un budget c\u2026 [+3736 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Voix du Nord"}, "author": "Par La Voix du Nord", "title": "Carla Bruni a d\u00e9voil\u00e9 \u00abquelque chose\u00bb cette nuit - La Voix du Nord", "description": "C\u2019est sa premi\u00e8re chanson en fran\u00e7ais depuis sept ans.", "url": "https://www.lavoixdunord.fr/837962/article/2020-07-10/carla-bruni-devoile-quelque-chose-cette-nuit", "urlToImage": "https://lvdneng.rosselcdn.net/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/07/10/node_837962/47853446/public/2020/07/10/B9723975087Z.1_20200710075957_000%2BGIIGAE4UL.1-0.jpg?itok=Zj7M74YW1594383692", "publishedAt": "2020-07-10T05:59:00Z", "content": "Sept ans apr\u00e8s Little French Songs, Carla Bruni a d\u00e9voil\u00e9 \u00ab\u00a0Quelque chose\u00a0\u00bb dans la nuit de jeudi \u00e0 vendredi. Une ballade estivale, extraite de son prochain album dont la sortie est annonc\u00e9e pour lau\u2026 [+1774 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "author": "David Laurent", "title": "Ready Player Two a d\u00e9sormais une date de sortie - Presse-citron", "description": "Apr\u00e8s le succ\u00e8s du premier film de Steven Spielberg, une suite au livre va bient\u00f4t voir le jour. L'adaptation cin\u00e9matographique pour Ready Player Two n'est sans doute pas loin.", "url": "https://www.presse-citron.net/ready-player-two-a-desormais-une-date-de-sortie/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/wordpress_prod/wp-content/uploads/2020/07/Ready-Player-One-scaled-e1594310587971.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T05:30:43Z", "content": "En 2011, Ernest Cline publiait Ready Player One. Un fabuleux roman de science-fiction, tr\u00e8s vite salu\u00e9 par la critique et devenu un best-seller. On y d\u00e9couvrait un monde futuriste o\u00f9 une majorit\u00e9 de \u2026 [+1641 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "author": "David Laurent", "title": "Warrior Nun sur Netflix : on regarde ou on zappe ? - Presse-citron", "description": "Warrior Nun, c'est une s\u00e9rie Netflix qui d\u00e9pote particuli\u00e8rement ces derniers jours. Mais vaut-elle la peine de voir 10 \u00e9pisodes ? On vous dit tout !", "url": "https://www.presse-citron.net/warrior-nun-sur-netflix-on-regarde-ou-on-zappe/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/wordpress_prod/wp-content/uploads/2020/07/WArrior-Nun-e1594310148601.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T05:03:40Z", "content": "Attention, l\u2019article suivant contient de (l\u00e9gers) spoilers sur la s\u00e9rie Netflix, \u00ab\u00a0Warrior Nun\u00a0\u00bb. Si vous ne l\u2019avez pas encore vue, on vous conseille de passer votre chemin.\u00a0\r\nLe 2 juillet dernier, W\u2026 [+2380 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "M\u00e9lody Husson Garnier", "title": "Prince Charles : ce moment de frayeur lors de sa derni\u00e8re visite avec Camilla (VIDEO) - Closer France", "description": "Jeudi 9 juillet, le prince Charles et Camilla Parker-Bowles ont visit\u00e9 une usine de la ville de Bristol. Alors que le duc discutait avec un homme, soudainement ce dernier s\u2019est \u00e9vanoui.", "url": "https://www.closermag.fr/royautes/prince-charles-ce-moment-de-frayeur-lors-de-sa-derniere-visite-avec-camilla-video-1140897", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/1/2/8/13128626/prince-charles-moment-frayeur-lors-derniere-visite-avec-camilla-video.jpeg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2020-07-10T04:25:42Z", "content": "Apr\u00e8s plusieurs mois de confinement, le prince Charles et son \u00e9pouse Camilla Parker-Bowles sont de retour sur le devant de la sc\u00e8ne m\u00e9diatique. Il faut dire qu'\u00e9tant donn\u00e9 que le duc de Cornouailles \u2026 [+1817 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Arthur RainBot", "title": "Horoscope chinois du Vendredi 10 juillet 2020 - 20minutes.fr", "description": "D\u00e9couvrez l\u2019horoscope chinois de 20 Minutes du 10/07/2020", "url": "https://www.20minutes.fr/horoscope-quotidien-chinois/2812007-20200701-horoscope-chinois-du-vendredi-10-juillet-2020", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/ZW1WRq3LQk6ZALfUdK-VQQ/648x360_horoscope-quotidien-chinois.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T04:05:02Z", "content": "D\u00e9couvrez l'horoscope quotidien chinois DR\r\nConcernant l'argent et le travail, \u00e0 force de multiplier vos contacts et vos d\u00e9marches, vos projets aboutiront. Votre t\u00e9nacit\u00e9 sera payante. Des modificati\u2026 [+9236 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "V\u00e9ronique Cauhap\u00e9", "title": "Avec ses nouveaux statuts, l'Acad\u00e9mie des C\u00e9sars promet plus de parit\u00e9 et de diversit\u00e9 - Le Monde", "description": "Personnalit\u00e9s et professionnels du cin\u00e9ma d\u00e9non\u00e7aient les dysfonctionnements de l\u2019institution et r\u00e9clamaient une profonde r\u00e9forme de sa gouvernance.", "url": "https://www.lemonde.fr/culture/article/2020/07/10/avec-ses-nouveaux-statuts-l-academie-des-cesars-promet-plus-de-parite-et-de-diversite_6045778_3246.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/07/09/131/0/5826/2907/1440/720/60/0/9cdf88b_459441736-000_1PW41M.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T03:53:14Z", "content": "Apr\u00e8s la tourmente, la r\u00e9forme. Et la promesse de plus de mixit\u00e9, douverture et de renouvellement au sein de lune des grandes maisons du septi\u00e8me art, dont la famille a\u00a0connu, au d\u00e9but de lann\u00e9e, pas\u2026 [+2690 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Public"}, "author": "Public", "title": "Les Reines du Shopping : Cristina Cordula choqu\u00e9e par une candidate - Public", "description": "La jolie, gentille et p\u00e9tillante Cristina Cordula est-elle aussi parfaite quand les cam\u00e9ras sont \u00e9teintes\u00a0? C\u2019est un peu la question que tout le monde se pose au fil des ann\u00e9es. Questionn\u00e9e sans rel\u00e2che sur le sujet apr\u00e8s sa participation \u00e0 l\u2019\u00e9mission, Camill\u2026", "url": "https://www.public.fr/News/Les-Reines-du-Shopping-Cristina-Cordula-choquee-par-une-candidate-1646500", "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/les-reines-du-shopping-cristina-cordula-choquee-par-une-candidate-1646500/43739599-1-fre-FR/Les-Reines-du-Shopping-Cristina-Cordula-choquee-par-une-candidate.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T21:30:00Z", "content": "La jolie, gentille et p\u00e9tillante Cristina Cordula est-elle aussi parfaite quand les cam\u00e9ras sont \u00e9teintes\u00a0? Cest un peu la question que tout le monde se pose au fil des ann\u00e9es. Questionn\u00e9e sans rel\u00e2c\u2026 [+1883 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ldpeople.com"}, "author": null, "title": "Nagui est forc\u00e9 de rappeler les r\u00e8gles \u00e0 un participant malhonn\u00eate dans \"N'oubliez pas les paroles\" - LDpeople.com", "description": "Nagui est pr\u00e9sentateur \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision depuis de nombreuses ann\u00e9es. Depuis les ann\u00e9es 1980, il est incontournable et de plus en plus", "url": "https://www.ldpeople.com/nagui-est-force-de-rappeler-les-regles-a-un-participant-malhonnete-dans-noubliez-pas-les-paroles-69721/", "urlToImage": "https://www.ldpeople.com/wp-content/uploads/2020/07/N-oubliez-pas-les-paroles-nagui-triche-regles.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T20:24:43Z", "content": "Nagui est pr\u00e9sentateur \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision depuis de nombreuses ann\u00e9es. Depuis les ann\u00e9es 1980, il est incontournable et de plus en plus populaire. Aujourd\u2019hui, Nagui est une des pr\u00e9sentateurs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 de\u2026 [+5133 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tf1.fr"}, "author": null, "title": "R\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9pisode 705 du jeudi 9 juillet 2020 - TF1", "description": "Dans les \u00e9pisodes pr\u00e9c\u00e9dents : Une jeune fille tr\u00e8s \u00e9trange du nom de Laura est \u00e0 la recherche de Christelle. Georges et Sara trouve une preuve importante contre Quentin Joubert. Ils ne pensait pas d\u00e9couvrir ce qu\u2019ils viennent de voir\u2026 Les policiers vont pour\u2026", "url": "https://www.tf1.fr/tf1/demain-nous-appartient/videos/resume-de-lepisode-705-du-jeudi-9-juillet-2020-21105703.html", "urlToImage": "https://photos.tf1.fr/1200/720/resume-de-lepisode-705-du-jeudi-9-juillet-2020-0b6994-c13f05-0@1x.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T20:00:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Alexandre Boero", "title": "Paris Plages : un cin\u00e9ma... sur l'eau, pour l'ouverture de la saison 2020 - Clubic", "description": "Pour la premi\u00e8re fois le 18 juillet, le bassin de la Villette donnera la possibilit\u00e9 aux spectateurs d'assister \u00e0 la projection du film Le Grand Bain depuis un bateau.", "url": "https://www.clubic.com/films-sagas/actualite-5751-paris-plages-un-cinema-sur-l-eau-pour-l-ouverture-de-la-saison-2020.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1808511/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=ca797aa7d2ae50c8afe1426b4fe28d792eb842df", "publishedAt": "2020-07-09T19:39:00Z", "content": "Pour la premi\u00e8re fois le 18 juillet, le bassin de la Villette donnera la possibilit\u00e9 aux spectateurs d'assister \u00e0 la projection du film Le Grand Bain depuis un bateau.\r\nC'est une exp\u00e9rience insolite,\u2026 [+2031 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "author": "J\u00e9r\u00e9mie Dunand [Url href='https://twitter.com/JejeSeries'](@JejeSeries)[/Url]", "title": "Reef Break (M6) : \"rafra\u00eechissante\", \"dat\u00e9e\", \"insipide\"... que pense la presse de la s\u00e9rie avec Poppy Montgomery ? - AlloCin\u00e9", "description": "Lanc\u00e9e vendredi dernier sur M6, \"Reef Break\" continue demain soir avec deux nouveaux \u00e9pisodes. La presse hexagonale a-t-elle \u00e9t\u00e9 convaincue par cette s\u00e9rie polici\u00e8re ensoleill\u00e9e, produite et port\u00e9e pa...", "url": "http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18691273.html", "urlToImage": "http://fr.web.img5.acsta.net/newsv7/20/07/07/15/49/0000098.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T19:00:00Z", "content": "Lanc\u00e9e vendredi dernier sur M6, \"Reef Break\" continue demain soir avec deux nouveaux \u00e9pisodes. La presse hexagonale a-t-elle \u00e9t\u00e9 convaincue par cette s\u00e9rie polici\u00e8re ensoleill\u00e9e, produite et port\u00e9e p\u2026 [+2747 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Oriane Alcarini", "title": "Micha\u00ebl Youn et Isabelle Funaro : \"Pas super classe au moment de la s\u00e9paration\" - Pure People", "description": "Dans une interview accord\u00e9e \u00e0 \"Gala\", parue le jeudi 9 juillet 2020, Micha\u00ebl Youn \u00e9voque la p\u00e9riode o\u00f9 il a \u00e9t\u00e9 un temps s\u00e9par\u00e9 d'Isabelle Funaro, la m\u00e8re de ses enfants. Une inspiration directe pour le sc\u00e9nario de son dernier film, \"Divorce Club\".", "url": "https://www.purepeople.com/article/michael-youn-et-isabelle-funaro-pas-super-classe-au-moment-de-la-separation_a396107/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/7/39/61/07/@/5694473-naissance-michael-youn-est-papa-pour-l-opengraph_1200-3.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T18:47:00Z", "content": "Depuis plusieurs semaines, Micha\u00ebl Youn a entam\u00e9 la promotion de son nouveau film, Divorce Club. Il raconte l'histoire de Ben, qui d\u00e9couvre que sa femme le trompe et forme un groupe de quatre divorc\u00e9\u2026 [+1707 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Parismatch.be"}, "author": "C. V.", "title": "\u00ab Il me faisait peur \u00bb : Thandie Newton r\u00e9v\u00e8le l'attitude d\u00e9concertante de Tom Cruise en tournage - Paris Match Belgique", "description": "Dans une longue interview accord\u00e9e au magazine Vulture, Thandie Newton s\u2019est confi\u00e9e \u00e0 la fin sur son exp\u00e9rience durant le tournage du film Mission:", "url": "https://parismatch.be/actualites/people/413814/il-me-faisait-peur-thandie-newton-revele-lattitude-deconcertante-de-tom-cruise-en-tournage", "urlToImage": "https://parismatch.be/app/uploads/2020/07/Thandie-Newton.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T18:22:00Z", "content": "Travailler avec Tom Cruise, un enfer ?\r\nDans une longue interview accord\u00e9e au magazine Vulture, Thandie Newton s\u2019est confi\u00e9e \u00e0 la fin sur son exp\u00e9rience durant le tournage du film\u00a0Mission: Impossible\u2026 [+2247 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Audrey Fournier", "title": "Parler d'amour sur un air l\u00e9ger et divertissant - Le Monde", "description": "La s\u00e9rie de Paul Feig, \u00ab\u00a0Love Life\u00a0\u00bb, port\u00e9e par Anna Kendrick, met en sc\u00e8ne une jeune femme en qu\u00eate de stabilit\u00e9.", "url": "https://www.lemonde.fr/culture/article/2020/07/09/parler-d-amour-sur-un-air-leger-et-divertissant_6045757_3246.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/07/07/126/0/6708/3354/1440/720/60/0/85b7a64_316325591-LOVELIF1X03W0166188_008.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T18:00:15Z", "content": "A gauche, Sara (Zoe Chao) et Darby (Anna Kendrick) dans la s\u00e9rie \u00ab\u00a0Love Life\u00a0\u00bb. MMXX Lions Gate Television Inc.\r\nOCS MAX - JEUDI 9\u00a0JUILLET - 20\u00a0H\u00a040 - S\u00c9RIE\r\nDarby Carter nest pas Carrie Bradshaw\u00a0; c\u2026 [+2958 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Oriane Alcarini", "title": "Amir, chirurgien dentaire, intervient sur sa femme Lital ! - Pure People", "description": "Dans une curieuse vid\u00e9o publi\u00e9e sur son compte Instagram, le 8 juillet 2020, Amir offre un d\u00e9tartrage \u00e0 son \u00e9pouse, Lital. Il faut savoir que le chanteur est dipl\u00f4m\u00e9 de chirurgie dentaire, et semble se rappeler des bases...", "url": "https://www.purepeople.com/article/amir-chirurgien-dentaire-intervient-sur-sa-femme-lital_a396146/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/6/39/61/46/@/5695778-lital-et-amir-haddad-20eme-ceremonie-d-opengraph_1200-3.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T17:31:00Z", "content": "Rappelons qu'Amir n'a pas le m\u00eame parcours que tous les autres chanteurs. Tout juste dipl\u00f4m\u00e9 en chirurgie dentaire, il d\u00e9cide de prendre une ann\u00e9e sabbatique pour se consacrer \u00e0 la chanson. Un choix \u2026 [+865 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Intensite.net"}, "author": null, "title": "EURE-ET-LOIR - Des feux de v\u00e9g\u00e9taux ce jeudi apr\u00e8s-midi - Radio Intensit\u00e9", "description": "Plusieurs feux de v\u00e9g\u00e9tation en Eure-et-Loir ce jeudi apr\u00e8s-midi. A Logron, aux abords de la D955, 1 hectare de chaume est parti en fum\u00e9e. A M\u00e9r\u00e9glise, une moissonneuse-batteuse s'est enti\u00e8rement enfl", "url": "https://intensite.net/2009/actu2020/eure-et-loir-des-feux-de-vegetaux-ce-jeudi-apres-midi-317005", "urlToImage": "https://intensite.net/2009/sites/default/files/styles/thumbnail/public/image/feux_champs_illustration.jpg?itok=gwOss6F1", "publishedAt": "2020-07-09T16:50:09Z", "content": "Pour adresser \u00e0 Radio Intensit\u00e9, un communiqu\u00e9, un commentaire, une pr\u00e9cision, ou une info, merci d'utiliser notre formulaire : ICI.\u00a0ou adressez un mail \u00e0 redaction@intensite.net.\r\nPour figurer dans \u2026 [+257 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.jhm.fr"}, "author": null, "title": "Loto : 4 millions d'euros en Haute-Marne, record battu - le Journal de la Haute-Marne", "description": "loto, gros gain, record, Haute-Marne, jeux,", "url": "http://www.jhm.fr/non-classe/loto-4-millions-deuros-en-haute-marne-record-battu/", "urlToImage": "http://www.jhm.fr/wp-content/uploads/2020/07/loto-3-992x662.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T16:46:00Z", "content": "Cat\u00e9gorie : Loto : 4 millions d\u2019euros en Haute-Marne, record battu\r\nUn Haut-Marnais a gagn\u00e9 mercredi 8 juillet 4 millions deuros au loto, il \u00e9tablit ainsi un nouveau record d\u00e9partemental\r\nMercredi 8 \u2026 [+610 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Luc Le Vaillant", "title": "Anne-Claire Coudray, elle s'y est JT - Lib\u00e9ration", "description": "La pr\u00e9sentatrice des journaux du week-end de TF1 cache un caract\u00e8re tranch\u00e9 derri\u00e8re une normalit\u00e9 antistar et une proximit\u00e9 tout-terrain.", "url": "https://www.liberation.fr/france/2020/07/09/elle-s-y-est-jt_1793847", "urlToImage": "https://medias.liberation.fr/photo/1324354-prodlibe-2020-1007-anne-claire-coudray.jpg?modified_at=1594312680&amp;picto=fb&amp;ratio_x=191&amp;ratio_y=100&amp;width=1080", "publishedAt": "2020-07-09T16:06:00Z", "content": "Search\r\nDirect\r\nUser\r\n100\r\nZoom\r\nQuiz\r\n?\r\nLib\u00e9ration Diamond\r\nclock\r\nxml\r\nnetvibes\r\nlive\r\nanciens-numeros\r\ndata\r\ndesintox\r\ndiapo\r\nedito\r\nelection-2017\r\nelection\r\nessentiel\r\ngenerique\r\nidee\r\njo\r\nnext\r\u2026 [+467 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hitek.fr"}, "author": null, "title": "Pr\u00e9commandez le magnifique steelbook de Star Wars, \u00e9pisode III : La Revanche des Sith - Hitek.fr", "description": "Star Wars, \u00e9pisode III va avoir droit \u00e0 un tr\u00e8s beau coffret Steelbook. A pr\u00e9commander d'urgence !", "url": "https://hitek.fr/actualite/star-wars-episode-3-magnifique-steelbook-4k-exclusivite_23450", "urlToImage": "https://hitek.fr/img/up_o/848076438/hitek_11a769693c66e6bd960a69fe0cdde88d_1594135464.jpeg", "publishedAt": "2020-07-09T15:55:35Z", "content": "Il y a \u00e0 peine plus d'un mois sortait l'int\u00e9grale en DVD et Blu-Ray de l'une des saga cin\u00e9matographiques les plus importantes de l'Histoire :\u00a0Star Wars. Aujourd'hui, on d\u00e9couvre le coffret steelbook \u2026 [+1442 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Public"}, "author": "Public", "title": "Laeticia Hallyday et Pascal Balland s\u2019offrent une nouvelle maison : la veuve de Johnny tourne d\u00e9finitivement la page - Public", "description": "Apr\u00e8s plusieurs mois de confinement \u00e0 Los Angeles, seule avec ses deux filles, L\u00e6ticia Hallyday faisait, il y a quelques jours, son grand retour en France. Plus pr\u00e9cis\u00e9ment \u00e0 Paris, aux c\u00f4t\u00e9s de son cher et tendre. Une relation qui semble faite pour durer, et\u2026", "url": "https://www.public.fr/News/Laeticia-Hallyday-et-Pascal-Balland-prets-a-vivre-ensemble-cette-nouvelle-maison-qu-ils-sont-sur-le-point-de-s-offrir-1646468", "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/laeticia-hallyday-et-pascal-balland-prets-a-vivre-ensemble-cette-nouvelle-maison-qu-ils-sont-sur-le-point-de-s-offrir-1646468/43739121-1-fre-FR/Laeticia-Hallyday-et-Pascal-Balland-prets-a-vivre-ensemble-cette-nouvelle-maison-qu-ils-sont-sur-le-point-de-s-offrir.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T15:45:00Z", "content": "Apr\u00e8s plusieurs mois de confinement \u00e0 Los Angeles, seule avec ses deux filles, L\u00e6ticia Hallyday faisait, il y a quelques jours, son grand retour en France. Plus pr\u00e9cis\u00e9ment \u00e0 Paris, aux c\u00f4t\u00e9s de son \u2026 [+1931 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "author": "Valentin Etancelin", "title": "\"The Crown\" aura droit \u00e0 une saison 6 - Le HuffPost", "description": "Contrairement \u00e0 ce que Netflix avait annonc\u00e9, ce n'est pas la cinqui\u00e8me, mais la sixi\u00e8me saison qui conclura la s\u00e9rie sur la famille royale britannique.", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/the-crown-aura-finalement-droit-a-une-saison-6_fr_5f072e8ec5b6480493cca6e0", "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5f07343c270000b107e6681e.jpeg?cache=l4xnKitHBR&ops=1200_630", "publishedAt": "2020-07-09T15:33:39Z", "content": "S\u00c9RIES - L\u2019ann\u00e9e 2020 compte aussi de bonnes nouvelles. Contrairement \u00e0 ce qui avait \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 pr\u00e9c\u00e9demment, la s\u00e9rie \u201cThe Crown\u201d aura bel et bien une sixi\u00e8me saison, comme l\u2019a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 sur Twitter l\u2026 [+1448 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro", "title": "Remaniement : Cam\u00e9lia Jordana et Ang\u00e8le s'indignent des nominations de Darmanin et Dupond-Moretti - Le Figaro", "description": "Les chanteuses ont exprim\u00e9 leur col\u00e8re face aux deux ministres de Jean Castex. Le premier, nouveau locataire de la place Beauvau, car il est vis\u00e9 par une enqu\u00eate pour viol. Le second, nouveau Garde des Sceaux, pour ses propos qu'elles jugent pol\u00e9miques sur #M\u2026", "url": "http://www.lefigaro.fr/culture/remaniement-camelia-jordana-et-angele-s-indignent-des-nominations-de-darmanin-et-dupond-moretti-20200709", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/07/09/ca7b2e44c423d720e70d440a193d9e7e18348fd07e0e31ed0138f597c1c836c4.jpeg", "publishedAt": "2020-07-09T14:12:00Z", "content": "Elles sont remont\u00e9es et le font savoir. Ang\u00e8le, Cam\u00e9lia Jordana, Pomme... Les jeunes chanteuses r\u00e9agissent \u00e0 l'entr\u00e9e de G\u00e9rald Darmanin et \u00c9ric Dupond-Moretti au premier gouvernement de Jean Castex.\u2026 [+1865 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ozap"}, "author": "Florian Guadalupe", "title": "\"Grande consternation\", \"Spectacle affligeant\" : \"Le Figaro\" flingue la nouvelle chanson de Renaud - OZAP", "description": "L'artiste de 68 ans a sorti hier sur Youtube sa nouvelle chanson baptis\u00e9e \"Corona Song\".", "url": "https://www.ozap.com/actu/-grande-consternation-spectacle-affligeant-le-figaro-flingue-la-nouvelle-chanson-de-renaud/594976", "urlToImage": "https://static1.ozap.com/articles/6/59/49/76/@/4635883--corona-song-de-renaud-opengraph_1200-1.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T14:06:05Z", "content": "Toujours debout. Hier, en fin de journ\u00e9e, le chanteur Renaud a mis en ligne sur Youtube son nouveau titre baptis\u00e9 \"Corona Song\", en hommage aux victimes du coronavirus Sars-CoV-2 et aux soignants qui\u2026 [+1726 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "M\u00e9lanie Faure", "title": "Matt Pokora et Christina Milian : leurs vacances de r\u00eave en famille en Corse - Closer France", "description": "Christina Milian et M. Pokora passent leurs vacances en Corse, o\u00f9 le couple a publi\u00e9 des stories paradisiaques des paysages de la M\u00e9diterran\u00e9e.", "url": "https://www.closermag.fr/people/matt-pokora-et-christina-milian-leurs-vacances-de-reve-en-famille-en-corse-1140717", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/1/2/8/13128310/matt-pokora-christina-milian-leurs-vacances-reve-famille-corse.jpg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2020-07-09T14:06:02Z", "content": "M. Pokora et Christina Milian vous emm\u00e8nent en vacances ! Le couple a d\u00e9voil\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux leur vir\u00e9e en Corse, avec la petite Violet. Au programme : vir\u00e9e en bateau, s\u00e9ances de bronzage e\u2026 [+1667 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Parismatch.be"}, "author": "R. P.", "title": "Bella Hadid n'a jamais autant ressembl\u00e9 \u00e0 Carla-Bruni Sarkozy [PHOTOS] - Paris Match Belgique", "description": "Les deux mannequins sont de v\u00e9ritables sosies.", "url": "https://parismatch.be/actualites/people/413723/bella-hadid-na-jamais-autant-ressemble-a-carla-bruni-sarkozy", "urlToImage": "https://parismatch.be/app/uploads/2020/07/BELGAIMAGE-161242504.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T13:30:00Z", "content": "Amies et complices, Carla Bruni-Sarkozy et Bella Hadid n\u2019ont jamais manqu\u00e9 de s\u2019amuser de leur ressemblance qui saute de plus en plus aux yeux. Yeux en amande, nez aquilin, teint de porcelaine\u2026 les d\u2026 [+576 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "Mathis Ferrut", "title": "\"On se remet de nos \u00e9motions\" : Rachel Legrain-Trapani se confie sur son accouchement (PHOTO) - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "Ce mardi 7 juillet 2020, Rachel Legrain-Trapani et Valentin L\u00e9onard sont devenus les heureux parents d'un petit Andrea. Sur Instagram, l'ancienne Miss France a pr\u00e9sent\u00e9 son b\u00e9b\u00e9 et racont\u00e9 son accouchement.", "url": "https://www.programme-tv.net/news/people/257438-on-se-remet-de-nos-emotions-rachel-legrain-trapani-se-confie-sur-son-accouchement-photo/", "urlToImage": "https://tel.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Ftel.2F2020.2F07.2F09.2F94cd2156-8455-4ac8-a287-1e15c90206f9.2Ejpeg/1200x600/crop-from/top/quality/80/on-se-remet-de-nos-emotions-rachel-legrain-trapani-se-confie-sur-son-accouchement-photo.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T12:12:17Z", "content": "Ce mardi 7 juillet 2020, Rachel Legrain-Trapani et Valentin L\u00e9onard sont devenus les heureux parents d'un petit Andrea. Sur Instagram, l'ancienne Miss France a pr\u00e9sent\u00e9 son b\u00e9b\u00e9 et racont\u00e9 son accouc\u2026 [+1845 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le T\u00e9l\u00e9gramme"}, "author": "Julien Boitel", "title": "Une F\u00eate des Cornemuses organis\u00e9e le 8 ao\u00fbt par le Festival interceltique de Lorient - Le T\u00e9l\u00e9gramme", "description": "Faute de 50e \u00e9dition cet \u00e9t\u00e9, report\u00e9e \u00e0 2021, le Festival interceltique de Lorient vient d\u2019annoncer, ce jeudi matin, l\u2019organisation d\u2019un concert unique \u00ab\u00a0La F\u00eate des Cornemuses 2020\u00a0\u00bb. Il se d\u00e9roulera dans le stade du Moustoir, le 8\u00a0ao\u00fbt, avec un public limi\u2026", "url": "https://www.letelegramme.fr/bretagne/une-fete-des-cornemuses-organisee-le-8-aout-par-le-festival-interceltique-de-lorient-09-07-2020-12579952.php", "urlToImage": "https://www.letelegramme.fr/images/2020/07/09/une-fete-des-cornemuses-organisee-le-8-aout-par-le-festival_5220842_1000x526.jpg?v=1", "publishedAt": "2020-07-09T11:29:00Z", "content": "Faute de 50e \u00e9dition cet \u00e9t\u00e9, report\u00e9e \u00e0 2021, le Festival interceltique de Lorient vient dannoncer, ce jeudi matin, lorganisation dun concert unique \u00ab\u00a0La F\u00eate des Cornemuses 2020\u00a0\u00bb. Il se d\u00e9roulera \u2026 [+1992 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Est R\u00e9publicain"}, "author": "AFP", "title": "Justice. Trafic de permis frauduleux : prison ferme pour le mari d'Amel Bent - Est R\u00e9publicain", "description": "Patrick Antonelli, ancien g\u00e9rant d\u2019auto-\u00e9cole et mari de la chanteuse Amel Bent, a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 mercredi \u00e0 quatre ans dont deux avec sursis assortis ...", "url": "https://www.estrepublicain.fr/faits-divers-justice/2020/07/09/trafic-de-permis-frauduleux-prison-ferme-pour-le-mari-d-amel-bent", "urlToImage": "https://cdn-s-www.estrepublicain.fr/images/CF9354BD-06DB-4B7B-962E-54623B6412FD/COM_01/photo-1594288596.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T11:10:57Z", "content": "Les instigateurs de la vaste escroquerie au permis de conduire dont avaient b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 des c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s entre 2013 et 2015 ont \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9s \u00e0 des peines de trois et quatre ans de prison assorties de de\u2026 [+2799 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Charentelibre.fr"}, "author": "Charente Libre", "title": "\"Mais je t\u2019aime\", le duo de Camille Lellouche et Grand Corps Malade qui enflamme la Toile - Charente Libre", "description": "La musique, \u00e9crite \u00e0 quatre mains, fait mouche sur Internet et les r\u00e9seaux sociaux.", "url": "https://www.charentelibre.fr/2020/07/09/mais-je-t-aime-le-duo-de-camille-lellouche-et-grand-corps-malade-qui-enflamme-la-toile,3619786.php", "urlToImage": "https://images.charentelibre.fr/2020/07/09/5f06e0067971bb3c6c1af184/golden/le-clip-a-ete-vu-10.jpg?v1", "publishedAt": "2020-07-09T09:47:39Z", "content": "Plus de 10\u00a0millions de vues sur YouTube, num\u00e9ro 1\u00a0des ventes sur iTunes, unanimit\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux. \"Mais je t\u2019aime\", interpr\u00e9t\u00e9 par l\u2019humoriste et chanteuse Camille Lellouche et Grand Corps \u2026 [+517 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "author": "La\u00ebtitia Forhan", "title": "Teaser 30 jours Max : apr\u00e8s Epouse-moi mon pote, la nouvelle com\u00e9die de Tarek Boudali - AlloCin\u00e9", "description": "Un premier teaser de 30 jours Max, la nouvelle com\u00e9die de et avec Tarek Boudali vient d'\u00eatre d\u00e9voil\u00e9. Le film sortira dans nos salles le 14 octobre prochain.", "url": "http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18691412.html", "urlToImage": "http://fr.web.img4.acsta.net/newsv7/20/07/09/09/43/4462919.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T09:40:00Z", "content": "Un premier teaser de 30 jours Max, la nouvelle com\u00e9die de et avec Tarek Boudali vient d'\u00eatre d\u00e9voil\u00e9. Le film sortira dans nos salles le 14 octobre prochain.\r\nTrois ans apr\u00e8s Epouse-moi mon pote,\u00a0Tar\u2026 [+987 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Valentin P\u00e9rez", "title": "Haute couture : clap de fin, ou presque - Le Monde", "description": "Pour le dernier jour de la Paris Fashion Week haute couture, certains ont montr\u00e9 des cr\u00e9ations in\u00e9dites, \u00e0 l\u2019instar de Bouchra Jarrar et de Viktor &\u00a0Rolf. D\u2019autres ont jou\u00e9 la carte du teaser remettant \u00e0 plus tard une pr\u00e9sentation en bonne et due forme, comme\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/m-styles/article/2020/07/09/haute-couture-clap-de-fin-ou-presque_6045714_4497319.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/07/09/928/0/4389/2181/1440/720/60/0/c5053fc_220119142-12.Viktor-RolfHauteCoutureAW20_byCasperKofi.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T09:37:07Z", "content": "Cest une autre cons\u00e9quence du Covid-19. Non seulement la pand\u00e9mie a oblig\u00e9 la fashion week haute couture de Paris \u00e0 se d\u00e9mat\u00e9rialiser, mais elle a aussi consid\u00e9rablement ralenti la confection des col\u2026 [+3985 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "S\u00e9bastien Bark\u00e9", "title": "Les 12 Coups de midi : qui est Antonin, l'actuel Ma\u00eetre de midi du jeu de TF1 ? - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "Pr\u00e9sent \u00e0 l'antenne depuis le 25 juin 2020, Antonin est l'actuel candidat r\u00e9current des 12 Coups de midi sur TF1. Rencontre avec le jeune \u00e9tudiant de 20 ans, dont le parcours est d\u00e9j\u00e0 pour le moins impressionnant.", "url": "https://www.programme-tv.net/news/tv/257423-les-12-coups-de-midi-qui-est-antonin-lactuel-maitre-de-midi-du-jeu-de-tf1/", "urlToImage": "https://tel.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Ftel.2F2020.2F07.2F09.2Ff89a29c7-b8d0-4fc7-8cd4-4855f05cd3fe.2Ejpeg/1200x600/crop-from/top/quality/80/les-12-coups-de-midi-qui-est-antonin-l-actuel-maitre-de-midi-du-jeu-de-tf1.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T09:35:47Z", "content": "Pr\u00e9sent \u00e0 l'antenne depuis le 25 juin 2020, Antonin est l'actuel candidat r\u00e9current des 12 Coups de midi sur TF1. Rencontre avec le jeune \u00e9tudiant de 20 ans, dont le parcours est d\u00e9j\u00e0 pour le moins i\u2026 [+5776 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "Marc Arlin", "title": "Cin\u00e9mas : la triste raison qui pousse certaines salles \u00e0 refermer d\u00e9j\u00e0 leurs portes - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "En l'absence de blockbusters comme Tenet, le prochain Christopher Nolan, les salles de cin\u00e9ma sont en difficult\u00e9 depuis leur r\u00e9ouverture en France le 22 juin dernier.", "url": "https://www.programme-tv.net/news/cinema/257418-cinemas-la-triste-raison-qui-pousse-certaines-salles-a-refermer-deja-leurs-portes/", "urlToImage": "https://tel.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Ftel.2F2020.2F07.2F09.2Ffebd7efc-a9a7-4326-b8c5-c4192f4ddd08.2Ejpeg/1200x600/crop-from/top/quality/80/cinemas-la-triste-raison-qui-pousse-certaines-salles-a-refermer-deja-leurs-portes.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T09:29:29Z", "content": "En l'absence de blockbusters comme Tenet, le prochain Christopher Nolan, les salles de cin\u00e9ma sont en difficult\u00e9 depuis leur r\u00e9ouverture en France le 22 juin dernier.Le 28 mai dernier, lors de la pr\u00e9\u2026 [+2694 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Chartsinfrance.net"}, "author": null, "title": "Clara Luciani de retour : elle annonce un deuxi\u00e8me album et une tourn\u00e9e - Charts in France", "description": "Alors qu'elle d\ufffdvoilera le clip anim\ufffd de \"La baie\" vendredi, Clara Luciani officialise son retour. La chanteuse annonce qu'elle enregistre actuellement son deuxi\ufffdme album et d\ufffdvoile les concerts de sa nouvelle tourn\ufffde en 2021.", "url": "http://www.chartsinfrance.net/Clara-Luciani/news-114381.html", "urlToImage": "http://www.chartsinfrance.net/style/breves/9/photo_1594283245.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T09:24:00Z", "content": "... les spectacles du moment !\r\nNos dossiers incontournables !\r\nJouez et gagnez des lots !"}, {"source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "author": "Cl\u00e9ment Cusseau", "title": "Batwoman saison 2 : d\u00e9couvrez Javicia Leslie, la rempla\u00e7ante de Ruby Rose - AlloCin\u00e9", "description": "Javicia Leslie, vue notamment dans la s\u00e9rie \"God Friended Me\", va succ\u00e9der \u00e0 Ruby Rose dans le r\u00f4le principal de \"Batwoman\", qui pour rappel introduira une toute nouvelle h\u00e9ro\u00efne dans sa seconde saiso...", "url": "http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18691417.html", "urlToImage": "http://fr.web.img4.acsta.net/newsv7/20/07/09/10/28/2515948.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T08:42:00Z", "content": "Javicia Leslie, vue notamment dans la s\u00e9rie \"God Friended Me\", va succ\u00e9der \u00e0 Ruby Rose dans le r\u00f4le principal de \"Batwoman\", qui pour rappel introduira une toute nouvelle h\u00e9ro\u00efne dans sa seconde sais\u2026 [+1886 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "Pourquoi le prince Philip est furieux contre Meghan Markle et Harry - Yahoo Actualit\u00e9s", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/collectConsent?sessionId=1_cc-session_aa63aa88-afd8-4831-8326-320d45b04038&lang=fr-FR&inline=false", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-09T07:41:00Z", "content": "Yahoo fait partie de Verizon\u00a0Media. Cliquez sur J'accepte afin dautoriser Verizon\u00a0Media et ses partenaires \u00e0 utiliser des cookies et des technologies similaires pour acc\u00e9der \u00e0 votre appareil, utilise\u2026 [+656 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ldpeople.com"}, "author": null, "title": "Agathe Auproux son d\u00e9collet\u00e9 plongeant fait totalement baver ses fans - LDpeople.com", "description": "Agathe Auproux est suivie par des milliers de personnes sur Instagram. Et les fans de la jeune femme ne sont pas l\u00e0 que pour son physique...", "url": "https://www.ldpeople.com/agathe-auproux-plongeant-fait-totalement-baver-ss-fans-68039/", "urlToImage": "https://www.ldpeople.com/wp-content/uploads/2020/07/agathe-auproux-son-grand-fait-totalement-baver-ses-fans.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T06:30:03Z", "content": "Agathe Auproux est suivie par des milliers de personnes sur Instagram. Et les fans de la jeune femme ne sont pas l\u00e0 que pour son physique avantageux. En effet, Agathe Auproux est une tr\u00e8s belle jeune\u2026 [+4529 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"}, "author": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9", "title": "Vaucluse/Le chiffre du jour. Ch\u00e2teauneuf-de-Gadagne : 7 600 billets vendus en 6 jours pour le Lumos Maxima Festival ! - Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9", "description": "Le Lumos Maxima Festival , d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019univers de J.K. Rowling, qui aura lieu les 19 et 20\u00a0septembre au parc de l\u2019Arbousi\u00e8re, \u00e0 Ch\u00e2teauneuf-de-Gadagne, ...", "url": "https://www.ledauphine.com/culture-loisirs/2020/07/09/chateauneuf-de-gadagne-7-600-billets-vendus-en-6-jours-pour-le-lumos-maxima-festival", "urlToImage": "https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/91066AAC-36BD-4953-B031-24649576A4FA/FB1200/photo-1594224999.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T04:06:25Z", "content": "Le Lumos Maxima Festival , d\u00e9di\u00e9 \u00e0 lunivers de J.K. Rowling, qui aura lieu les 19 et 20\u00a0septembre au parc de lArbousi\u00e8re, \u00e0 Ch\u00e2teauneuf-de-Gadagne, a annonc\u00e9 ce mercredi 8\u00a0juillet quil arr\u00eate sa bill\u2026 [+909 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "author": null, "title": "L'horoscope du 9 juillet 2020 - RTL.fr", "description": "Signe par signe, retrouvez l'horoscope de Christine Haas du jeudi 9 juillet 2020.", "url": "https://www.rtl.fr/actu/bien-etre/l-horoscope-du-9-juillet-2020-7800660354", "urlToImage": "https://cdn-media.rtl.fr/online/image/2020/0229/7800180988_christine-haas.jpg", "publishedAt": "2020-07-09T03:30:00Z", "content": "Vous pouvez retrouver votre horoscope quotidien et obtenir une consultation en direct au 3210. Vous pouvez \u00e9galement retrouver chaque jour un conseil de Christine Haas\u00a0sur Instagram\u00a0pour tirer le mei\u2026 [+3288 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "Emilie FLORES", "title": "Affaire conclue : Sophie Davant compl\u00e8tement snob\u00e9e par un vendeur, \"Je suis transparente...\" (VIDEO) - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "Tout le monde ne semble pas \u00eatre fan de Sophie Davant sur France 2. Alors qu'elle cl\u00f4turait l'\u00e9mission du jour d'Affaire conclue, l'animatrice a compl\u00e8tement \u00e9t\u00e9 snob\u00e9e par l'un des vendeurs. Une s\u00e9quence qui a amus\u00e9 les acheteurs de la salle des ventes.", "url": "https://www.programme-tv.net/news/tv/257400-affaire-conclue-sophie-davant-completement-snobee-par-un-vendeur-je-suis-transparente-video/", "urlToImage": "https://tel.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Ftel.2F2020.2F07.2F08.2Fee8ea6e7-9ed4-4d2f-ada9-e55b781d6bf3.2Ejpeg/1200x600/crop-from/top/quality/80/affaire-conclue-sophie-davant-completement-snobee-par-un-vendeur-je-suis-transparente-video.jpg", "publishedAt": "2020-07-08T17:50:00Z", "content": "Tout le monde ne semble pas \u00eatre fan de Sophie Davant sur France 2. Alors qu'elle cl\u00f4turait l'\u00e9mission du jour d'Affaire conclue, l'animatrice a compl\u00e8tement \u00e9t\u00e9 snob\u00e9e par l'un des vendeurs. Une s\u00e9q\u2026 [+2069 chars]"}]}