{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "iGeneration"}, "author": null, "title": "iOS 13.5 : Musique aussi souffre du bug de l'activit\u00e9 en arri\u00e8re-plan - iGeneration", "description": "Apple\u00a0Music fait partie des apps victimes d'un bug d'iOS qui les fait afficher une activit\u00e9 d\u00e9bordante en arri\u00e8re-plan, avec une incidence sur la batterie et l'autonomie. MacRumors signale une longue discussion dans les forums d'Apple \u00e0 propos de ce comportem\u2026", "url": "https://www.igen.fr/ios/2020/07/ios-135-musique-aussi-souffre-du-bug-de-lactivite-en-arriere-plan-116127", "urlToImage": "https://cdn.mgig.fr/2020/07/mg-4c04439a-f54b-464e-a712_accroche.jpg", "publishedAt": "2020-07-08T10:18:45Z", "content": "Apple\u00a0Music fait partie des apps victimes d'un bug d'iOS qui les fait afficher une activit\u00e9 d\u00e9bordante en arri\u00e8re-plan, avec une incidence sur la batterie et l'autonomie.\r\nMacRumorssignale une longue\u2026 [+1774 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "Gerald Camier", "title": "D\u00e9couvrez l'avion \u00e9lectrique toulousain qui d\u00e9collera comme un h\u00e9licopt\u00e8re - LaDepeche.fr", "description": "Une start-up toulousaine n\u00e9e il y a deux ans, Ascendance Flight Technologies, souhaite produire un petit a\u00e9ronef qui transportera quatre personnes \u00e0 partir de 2025. Un avion \u00e9lectrique et hybride qui d\u00e9collera comme un h\u00e9licopt\u00e8re.", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/07/07/decouvrez-lavion-electrique-toulousain-qui-decollera-comme-un-helicoptere-8968094.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5f048ddad286c24f9e56fa86/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2020-07-08T09:35:53Z", "content": "l'essentiel\r\n Une start-up toulousaine n\u00e9e il y a deux ans, Ascendance Flight Technologies, souhaite produire un petit a\u00e9ronef qui transportera quatre personnes \u00e0 partir de 2025. Un avion \u00e9lectrique \u2026 [+3216 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Alexandre Boero", "title": "Facebook : \u00e7a bloque toujours entre Zuckerberg et les acteurs du boycott - Clubic", "description": "Le patron du r\u00e9seau social s'est entretenu avec les repr\u00e9sentants d'organisations de d\u00e9fense des droits civiques qui portent le boycott, mardi. Mais en fin de r\u00e9union, la d\u00e9ception dominait.", "url": "https://www.clubic.com/internet/facebook/actualite-5534-facebook-ca-bloque-toujours-entre-zuckerberg-et-les-acteurs-du-boycott.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1713288/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=46e04b1c289c43cac08898a135c7645eb300c89f", "publishedAt": "2020-07-08T09:13:31Z", "content": "Le patron du r\u00e9seau social s'est entretenu avec les repr\u00e9sentants d'organisations de d\u00e9fense des droits civiques qui portent le boycott, mardi. Mais en fin de r\u00e9union, la d\u00e9ception dominait.\r\nAlors q\u2026 [+2808 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MonPetitForfait"}, "author": null, "title": "Nouvelle promo Free mobile : l\u2019opportunit\u00e9 d\u2019une bonne affaire - MonPetitForfait", "description": "L'offre S\u00e9rie Free de Free mobile affiche une nouvelle promo exclusive, qui permet de faire des \u00e9conomies tout en profitant d'un forfait 4G complet.", "url": "https://www.monpetitforfait.com/telephonie-mobile/free-mobile/180288-promo-free-mobile", "urlToImage": "https://www.monpetitforfait.com/wp-content/uploads/2020/07/free-mobile-affiche.png.webp", "publishedAt": "2020-07-08T09:12:48Z", "content": "L'op\u00e9rateur t\u00e9l\u00e9phonique Free mobile propose peu de forfaits t\u00e9l\u00e9phoniques, mais les propose bien. Son offre S\u00e9rie Free, affichant d\u00e9sormais une nouvelle promotion, en est la preuve. Celle-ci permet \u2026 [+5061 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "St\u00e9phane Ficca", "title": "Comme Netflix ou Disney+, Amazon Prime Video d\u00e9ploie la gestion des profils - Clubic", "description": "Amazon n'est pas peu fier d'annoncer aujourd'hui le d\u00e9ploiement d'une nouvelle fonction pour son service Prime Video.", "url": "https://www.clubic.com/pro/entreprises/amazon/actualite-5524-comme-netflix-ou-disney-amazon-prime-video-deploie-la-gestion-des-profils.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1807471/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=3e51b1e81fc411f9300a1c23dc644f8f08f16c1b", "publishedAt": "2020-07-08T09:07:04Z", "content": "Il y a quelques mois, Amazon permettait \u00e0 certains utilisateurs de profiter d'une nouvelle fonction permettant de cr\u00e9er plusieurs profils, \u00e0 l'instar de ce qui se fait chez Netflix ou encore Disney+.\u2026 [+150 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Kevin Hiot", "title": "Moto G 5G Plus : le second smartphone 5G de Motorola est aussi le moins cher du moment - Les Num\u00e9riques", "description": "Motorola revient avec un nouveau smartphone de sa gamme Moto G. Cette fois-ci, l'accent est mis sur la 5G avec l'int\u00e9gration du Snapdragon 765. Apr\u00e8s le Motorola Edge, il s'agit du deuxi\u00e8me mod\u00e8le 5G de la firme qui vient titiller Xiaomi.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/telephone-portable/moto-g-5g-plus-le-second-smartphone-5g-de-motorola-est-aussi-le-moins-cher-du-moment-n152211.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/152211/eda1b91b-moto-g-5g-plus-le-second-smartphone-5g-de-motorola-est-aussi-le-moins-cher-du-moment__908_512__0-78-1280-799.jpeg", "publishedAt": "2020-07-08T08:28:22Z", "content": "Motorola revient avec un nouveau smartphone de sa gamme Moto G. Cette fois-ci, l'accent est mis sur la 5G avec l'int\u00e9gration du Snapdragon 765. Apr\u00e8s le Motorola Edge, il s'agit du deuxi\u00e8me mod\u00e8le 5G\u2026 [+2296 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Pierre Crochart", "title": "OxygenOS 10.5.10 r\u00e9sout le probl\u00e8me de la cam\u00e9ra photochrome du OnePlus 8 Pro - Clubic", "description": "Peu apr\u00e8s la sortie du OnePlus 8 Pro, des utilisateurs s\u2019\u00e9taient rendu compte que le module photo \u00ab\u00a0Photochrom\u00a0\u00bb du smartphone\u00a0permettait de voir \u00e0 travers des surfaces plastiques, ou des textiles tr\u00e8s fins.\u00a0D\u2019abord d\u00e9sactiv\u00e9e en Chine\u00a0et en Inde, cette fonct\u2026", "url": "https://www.clubic.com/pro/entreprises/oneplus/actualite-5515-oxygenos-10-5-10-resout-le-probleme-de-la-camera-photochrome-du-oneplus-8-pro.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1789862/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=fee0fb00cd1acd4c3cf0d948bcc0be9c33284efe", "publishedAt": "2020-07-08T07:53:48Z", "content": "Si le mode Photochrom ne permet plus de jouer aux agents secrets avec une vision \u00abrayons X\u00bb, il semblerait que OnePlus a opt\u00e9 pour une approche un brin trompeuse. Explications.\r\nPour proposer ce mode\u2026 [+354 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "author": "Bruno Mathieu", "title": "Google Maps : les feux rouges sont d\u00e9sormais signal\u00e9s dans l\u2019application Android - PhonAndroid", "description": "Bonne nouvelle si vous utilisez fr\u00e9quemment Google Maps en ville : les feux de circulation commencent \u00e0 appara\u00eetre dans l'application Android.", "url": "https://www.phonandroid.com/google-maps-affiche-les-feux-de-circulation.html", "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/07/Google-Maps.jpg", "publishedAt": "2020-07-08T07:52:52Z", "content": "Bonne nouvelle pour celles et ceux qui utilisent fr\u00e9quemment Google Maps en ville : les feux de circulation commencent \u00e0 appara\u00eetre dans l\u2019application Android. D\u00e9ploy\u00e9e actuellement aux \u00c9tats-Unis, o\u2026 [+2230 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "author": "Clementoss", "title": "Dragon Quest Tact : le jeu mobile prend date au Japon - jeuxvideo.com", "description": "Apr\u00e8s Dragon Quest Monsters Super Light, Dragon Quest of the Stars ou encore Dragon Quest Walk, voici venir Dragon Quest Tact, nouveau jeu mobile bas\u00e9 sur la licence de Square Enix. Il fera ses d\u00e9buts sur l'App Store et Google Play au Japon le 16 juillet. Ici\u2026", "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1252274/dragon-quest-tact-le-jeu-mobile-prend-date-au-japon.htm", "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/159419/1594192587-4998-card.png", "publishedAt": "2020-07-08T07:52:31Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "MonPetitForfait"}, "author": null, "title": "l\u2019e-SIM d\u00e9barque sur Prixtel apr\u00e8s le communiqu\u00e9 d\u2019Orange - MonPetitForfait", "description": "Orange a notifi\u00e9 par communiqu\u00e9 l'ouverture de l'e-SIM pour les abonn\u00e9s de Prixtel, le petit MVNO Fran\u00e7ais a salu\u00e9 cette d\u00e9cision importante.", "url": "https://www.monpetitforfait.com/telephonie-mobile/180298-e-sim-orange-prixtel-forfait", "urlToImage": "https://www.monpetitforfait.com/wp-content/uploads/2020/07/carte-sim.png.webp", "publishedAt": "2020-07-08T07:10:00Z", "content": "Le premier op\u00e9rateur mobile de France a confirm\u00e9 une nouvelle offre SIM pour les MVNO Fran\u00e7ais. Une bonne nouvelle notamment pour Prixtel qui a salu\u00e9 cette d\u00e9cision. Orange d\u00e9montre encore une fois s\u2026 [+5041 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "R\u00e9mi Bouvet", "title": "\u00c7a y est, les ballons Internet Loon de Google entrent en service au Kenya - Clubic", "description": "Pr\u00e9sent\u00e9 en 2013, le projet Loon de Google est d\u00e9sormais op\u00e9rationnel au Kenya. Les ballons fournissent ainsi un acc\u00e8s Internet sur une zone de plus de 50 000 km\u00b2.", "url": "https://www.clubic.com/pro/entreprises/google/actualite-5487-a-y-est-les-ballons-internet-loon-de-google-entrent-en-service-au-kenya.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1807875/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=250d5aaf43ac71f9d4d0257b676e3aa5235088d9", "publishedAt": "2020-07-08T07:09:19Z", "content": "Au Kenya, le service Loon a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u en partenariat avec la soci\u00e9t\u00e9 de t\u00e9l\u00e9communications locale Telkom Kenya. En termes de qualit\u00e9 r\u00e9seau, la filiale Alphabet revendique un d\u00e9bit moyen descendant d\u2026 [+372 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "author": "Eric", "title": "Ce dr\u00f4le de climatiseur individuel de Sony se glisse dans une poche comme un smartphone - Presse-citron", "description": "Sony vient de lancer le Reon Pocket, un climatiseur personnel de la taille d'un smartphone.", "url": "https://www.presse-citron.net/ce-drole-de-climatiseur-individuel-de-sony-se-glisse-dans-une-poche-comme-un-smartphone/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/wordpress_prod/wp-content/uploads/2020/07/Sony-Reon-Pocket.jpg", "publishedAt": "2020-07-08T07:06:15Z", "content": "Se promener dans une rue surchauff\u00e9e sans transpirer va-t-il devenir possible ? Peut-\u00eatre, gr\u00e2ce \u00e0 Sony, qui lance le Reon Pocket, un climatiseur de poche et portable destin\u00e9 \u00e0 rafraichir individuell\u2026 [+1688 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Cassim Ketfi", "title": "YouTube : vous allez voir beaucoup plus de pubs et voici pourquoi - Frandroid", "description": "YouTube va changer sa politique d'ajouts de publicit\u00e9s au milieu des vid\u00e9os d\u00e8s la fin du mois. Une fa\u00e7on pour le g\u00e9ant de contrecarrer la baisse notable des revenus publicitaires depuis le d\u00e9but de la crise du covid.", "url": "https://www.frandroid.com/marques/google/733166_youtube-publicites-video-mid-roll", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/03/youtube-1200x800.jpg", "publishedAt": "2020-07-08T07:04:46Z", "content": "YouTube va changer sa politique d'ajouts de publicit\u00e9s au milieu des vid\u00e9os d\u00e8s la fin du mois. Une fa\u00e7on pour le g\u00e9ant de contrecarrer la baisse notable des revenus publicitaires depuis le d\u00e9but de \u2026 [+2725 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "author": "Bruno Mathieu", "title": "EMUI 11 : voici la liste des premiers t\u00e9l\u00e9phones Huawei et Honor qui recevront la mise \u00e0 jour - PhonAndroid", "description": "EMUI 11 d'Huawei ne devrait pas tarder \u00e0 \u00eatre d\u00e9voil\u00e9. En attendant, la liste des smartphones concern\u00e9s par cette mise \u00e0 jour vient de fuiter sur la Toile.", "url": "https://www.phonandroid.com/huawei-emui-11-liste-des-smartphones-compatibles-avec-la-mise-a-jour.html", "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/07/Huawei-P40-Pro.jpg", "publishedAt": "2020-07-08T06:19:03Z", "content": "EMUI 11 d\u2019Huawei ne devrait pas tarder \u00e0 \u00eatre d\u00e9voil\u00e9. Le fabricant a annonc\u00e9 il y a peu que l\u2019interface de ses interfaces et t\u00e9l\u00e9phones sera pr\u00e9sent\u00e9e entre juillet et septembre 2020. En attendant, \u2026 [+1825 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": null, "title": "La Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale lance la carte bancaire digitale - Le Parisien", "description": "Fini la gal\u00e8re de l\u2019attente d\u2019une nouvelle carte bancaire en cas de perte ou de vol de votre carte. La banque en \u00e9dite une nouvelle en quelq", "url": "https://www.leparisien.fr/economie/la-societe-generale-lance-la-carte-bancaire-digitale-08-07-2020-8349252.php", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/ECO4FQ23DI4C4XGN3A5WM2DNGE.jpg", "publishedAt": "2020-07-08T06:04:00Z", "content": "Les banques rivalisent d'innovations pour fid\u00e9liser leurs clients. Apr\u00e8s BNP Paribas, qui s'appr\u00eate \u00e0 lancer la carte biom\u00e9trique, c'est au tour de la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale d'\u00eatre la premi\u00e8re grande banqu\u2026 [+3825 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "GinjFo"}, "author": "La r\u00e9daction de GinjFo.com", "title": "Windows 10, comment activer le nouveau menu d\u00e9marrer ? - GinjFo", "description": "Microsoft a annonc\u00e9 une refonte du menu d\u00e9marrer de Windows 10. Il ne s\u2019agit pas d\u2019une r\u00e9volution mais d\u2019ajustements esth\u00e9tiques afin de proposer une exp\u00e9rience plus moderne. L\u2019objectif est tout d\u2019apporter de la coh\u00e9rence avec les derni\u00e8res \u00e9volutions de l\u2019in\u2026", "url": "https://www.ginjfo.com/actualites/logiciels/windows-10/windows-10-comment-activer-le-nouveau-menu-demarrer-20200708", "urlToImage": "https://www.ginjfo.com/wp-content/uploads/2020/07/Windows10_Menu_Demarrer.jpg", "publishedAt": "2020-07-07T22:05:04Z", "content": "Microsoft a annonc\u00e9 une refonte du menu d\u00e9marrer de Windows 10. Il ne sagit pas dune r\u00e9volution mais dajustements esth\u00e9tiques afin de proposer une exp\u00e9rience plus moderne.\r\nLobjectif est tout dapport\u2026 [+2605 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MacGeneration"}, "author": null, "title": "Apple d\u00e9conseille les caches de webcam sur ses portables \ud83c\udd95 - MacGeneration", "description": "Apple d\u00e9conseille l'installation sur son portable d'un cache pour boucher la vue \u00e0 la webcam int\u00e9gr\u00e9e. La fiche d'assistance qui y fait r\u00e9f\u00e9rence ne donne pas d'exemples en particulier sur les accessoires \u00e0 \u00e9viter, mais il faut sans doute comprendre que ce so\u2026", "url": "https://www.macg.co/materiel/2020/07/apple-deconseille-les-caches-de-webcam-sur-ses-portables-115213", "urlToImage": "https://cdn.mgig.fr/2020/07/mg-7e9c5b08-3745-48f8-be2f_accroche.jpg", "publishedAt": "2020-07-07T20:08:58Z", "content": "Apple d\u00e9conseille l'installation sur son portable d'un cache pour boucher la vue \u00e0 la webcam int\u00e9gr\u00e9e. La fiche d'assistance qui y fait r\u00e9f\u00e9rence ne donne pas d'exemples en particulier sur les access\u2026 [+1381 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Nicolas Guyot", "title": "Lecteurs-Testeurs TCL 65C815 : les avis sur la qualit\u00e9 d\u2019affichage - Les Num\u00e9riques", "description": "En partenariat avec TCL, quatre lecteurs des Num\u00e9riques ont pu prendre en main sur plusieurs semaines le t\u00e9l\u00e9viseur 65C815. Apr\u00e8s leurs avis sur le design et l\u2019ergonomie, voici leurs retours d\u2019exp\u00e9rience sur la qualit\u00e9 d\u2019affichage de la TV.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/tv-televiseur/lecteurs-testeurs-tcl-65c815-les-avis-sur-la-qualite-d-affichage-n152183.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/152183/d3e36d5d-lecteurs-testeurs-tcl-65c815-les-avis-sur-la-qualite-d-affichage__908_512__586-893-2260-1837.jpeg", "publishedAt": "2020-07-07T20:07:20Z", "content": "En partenariat avec TCL, quatre lecteurs des Num\u00e9riques ont pu prendre en main sur plusieurs semaines le t\u00e9l\u00e9viseur 65C815. Apr\u00e8s leurs avis sur le design et lergonomie, voici leurs retours dexp\u00e9rien\u2026 [+8371 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FREDZONE"}, "author": "Micka", "title": "Voil\u00e0 comment activer l\u2019emotic\u00f4ne secr\u00e8te de Waze - FREDZONE", "description": "Derni\u00e8rement, de nombreux changements se sont op\u00e9r\u00e9s sur Waze. L'application GPS semble vouloir faire peau neuve. Si vous utilisez souvent Waze, vous avez d\u00fb remarquer qu'une trentaine de no", "url": "https://www.fredzone.org/voila-comment-activer-lemoticone-secrete-de-waze-988", "urlToImage": "https://www.fredzone.org/wp-content/uploads/2020/06/Voiture-640x423.jpg", "publishedAt": "2020-07-07T19:54:46Z", "content": "Derni\u00e8rement, de nombreux changements se sont op\u00e9r\u00e9s sur Waze. Lapplication GPS semble vouloir faire peau neuve. Si vous utilisez souvent Waze, vous avez d\u00fb remarquer quune trentaine de nouvelles \u00e9mo\u2026 [+2392 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "author": "Paul", "title": "Profitez de ce bon prix sur le Samsung Galaxy A50 chez Leclerc - PhonAndroid", "description": "Si vous voulez vous procurer un smartphone milieu de gamme, le Samsung Galaxy A50 fait l'objet d'une belle promotion pendant une dur\u00e9e limit\u00e9e chez Leclerc.", "url": "https://www.phonandroid.com/bon-prix-samsung-galaxy-a50.html", "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/07/Samsung-Galaxy-A50.jpg", "publishedAt": "2020-07-07T19:46:49Z", "content": "Si vous voulez vous procurer un smartphone milieu de gamme, alors le bon plan qui va suivre va vous int\u00e9resser. Chez Leclerc, le joli Samsung Galaxy A50 fait l\u2019objet d\u2019une belle promotion pendant une\u2026 [+1220 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "La fili\u00e8re hydrog\u00e8ne fran\u00e7aise met la pression sur l\u2019\u00c9tat - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMicmh0dHBzOi8vd3d3Lm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9lY29ub21pZS9lbnRyZXByaXNlcy9sYS1maWxpZXJlLWh5ZHJvZ2VuZS1mcmFuY2Fpc2UtbWV0LWxhLXByZXNzaW9uLXN1ci1sLWV0YXQtNjg5ODA4NtIBcmh0dHBzOi8vYW1wLm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9lY29ub21pZS9lbnRyZXByaXNlcy9sYS1maWxpZXJlLWh5ZHJvZ2VuZS1mcmFuY2Fpc2UtbWV0LWxhLXByZXNzaW9uLXN1ci1sLWV0YXQtNjg5ODA4Ng?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-07T18:45:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Ulrich Rozier", "title": "Xiaomi Poco M2 Pro : une version peaufin\u00e9e du Redmi Note 9 Pro - Frandroid", "description": "Poco, une des marques de Xiaomi, vient d'annoncer le Poco M2 Pro. Il s'agit ni plus ni moins d'une version peaufin\u00e9e du Redmi Note 9 Pro.", "url": "https://www.frandroid.com/marques/xiaomi/733057_xiaomi-poco-m2-pro-une-version-peaufinee-du-redmi-note-9-pro", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/07/xiaomi-poco-m2-pro.png", "publishedAt": "2020-07-07T17:38:20Z", "content": "Poco, une des marques de Xiaomi, vient d'annoncer le Poco M2 Pro. Il s'agit ni plus ni moins d'une version peaufin\u00e9e du Redmi Note 9 Pro.\r\nCon\u00e7u pour le march\u00e9 indien, on risque de retrouver le Poco \u2026 [+1482 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Nerces", "title": "Le P.-D.G. de MSI d\u00e9c\u00e8de \u00e0 56 ans en tombant d'un immeuble - Clubic", "description": "Sheng-Chang\u00a0Chiang, \u00e9galement connu sous le nom de Charles Chiang, avait \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9 CEO de la soci\u00e9t\u00e9 ta\u00efwanaise il y a un peu plus d'un an.", "url": "https://www.clubic.com/materiel-informatique/actualite-5490-le-pdg-de-msi-decede-a-56-ans-en-tombant-d-un-immeuble.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1807876/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=3e5ee49cda535211e9929551426cb5d1e3ad2f01", "publishedAt": "2020-07-07T17:34:16Z", "content": "La cause du d\u00e9c\u00e8s de Sheng-Chang Chiang est un traumatisme cr\u00e2nien li\u00e9 \u00e0 sa chute d'un immeuble. Nous n'en savons toutefois pas plus sur les circonstances du drame. La police ta\u00efwanaise indique mener\u2026 [+345 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Rapha\u00ebl Balenieri, Fabienne Schmitt", "title": "\u00ab Orange construit son avenir sur une hypoth\u00e8se de domination du march\u00e9 des t\u00e9l\u00e9coms d'entreprises. Ce n'est pas acceptable \u00bb, s'insurge le pr\u00e9sident de l'Arcep - Les \u00c9chos", "description": "Dans un entretien aux \u00ab\u00a0Echos\u00a0\u00bb, le pr\u00e9sident de l'Arcep S\u00e9bastien Soriano d\u00e9taille les grandes lignes de la r\u00e9gulation du tr\u00e8s haut d\u00e9bit fixe pour la p\u00e9riode 2020-2023 qu'il va soumettre mardi soir \u00e0 l'avis de l'Autorit\u00e9 de la concurrence. Il annonce des me\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/tech-medias/hightech/orange-construit-son-avenir-sur-une-hypothese-de-domination-du-marche-des-telecoms-dentreprises-ce-nest-pas-acceptable-sinsurge-le-president-de-larcep-1222006", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/5f04975dd286c21d6a4e3418/1280x720/0603521229812-web-tete.jpg", "publishedAt": "2020-07-07T16:59:24Z", "content": "Il y a trois\u00a0ans, vous aviez impos\u00e9 une batterie d'obligations \u00e0 Orange que vous jugiez trop dominant dans la fibre. Qu'en est-il aujourd'hui\u00a0?\r\nIl y a trois\u00a0ans, nous \u00e9tions dans un bras de fer avec\u2026 [+394 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "author": "Camille Bouiller", "title": "Tutoriel : comment cr\u00e9er un NAS maison avec des composants PC et unRaid (partie 1) - Presse-citron", "description": "Un NAS (Network Attached Storage) est une solution de stockage accessible sur le r\u00e9seau. Cela peut \u00eatre utile aussi bien dans une entreprise qu\u2019\u00e0 son domicile pour y stocker tout un tas de fichiers.", "url": "https://www.presse-citron.net/tutoriel-comment-creer-un-nas-maison-avec-des-composants-pc-et-unraid-partie-1/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/wordpress_prod/wp-content/uploads/2020/06/nas_maison_pic1.jpg", "publishedAt": "2020-07-07T16:10:31Z", "content": "Dans mon cas, j\u2019ai utilis\u00e9 un Raspberry Pi 3 B+, puis un Odroid HC2 et m\u00eame un NUC i3 pour servir \u00e0 la fois de NAS et de serveur Linux, pour jouer notamment avec des conteneurs Docker.\r\nLa probl\u00e9mati\u2026 [+12051 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FranceGuyane.fr"}, "author": null, "title": "start-up guyanaise cr\u00e9e une application pour lutter contre la propagation du Covid-19 - Toute l'actualit\u00e9 de la Sant\u00e9 en Guyane - FranceGuyane.fr", "description": "Trois jeunes ing&eacute;nieurs guyanais ont mis au point Synergis, une application d'identification des clusters", "url": "https://www.franceguyane.fr/actualite/sante/coronavirus/une-start-up-guyanaise-cree-une-application-pour-lutter-contre-la-propagation-du-covid-19-470230.php", "urlToImage": "http://www.franceguyane.fr/images/2020/07/07/470230_1594154021_capture2.jpg", "publishedAt": "2020-07-07T15:08:00Z", "content": "Trois jeunes ing\u00e9nieurs guyanais ont mis au point Synergis, une application d'identification des clusters\u00a0Les centaines de r\u00e9sultats de tests Covid effectu\u00e9s chaque jour en Guyane dans les diff\u00e9rents\u2026 [+1811 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Bastien Lion", "title": "Logitech repense la souris MX Master et le clavier MX Keys pour les appareils Apple - Les Num\u00e9riques", "description": "D\u00e9voil\u00e9s en septembre dernier, la souris MX Master\u00a03 et le clavier MX Keys seront d\u00e9clin\u00e9s d\u00e9sormais dans des versions d\u00e9di\u00e9es \u00e0 l'\u00e9cosyst\u00e8me Apple. Ces nouveaux produits arriveront en France le 12\u00a0juillet prochain.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/souris/logitech-repense-la-souris-mx-master-et-le-clavier-mx-keys-pour-les-appareils-apple-n152199.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/152199/3cf98eff-logitech-repense-sa-gamme-mx-pour-mac-et-ipad_png__908_512__12-356-5752-3593.jpg", "publishedAt": "2020-07-07T14:55:36Z", "content": "Pour avoir achet\u00e9 le MX Key \u00ab\u00a0classique\u00a0\u00bb pour le boulot, je dois reconna\u00eetre que je suis bluff\u00e9 par la qualit\u00e9 de ce (cher) clavier.La frappe est parfaite, silencieuse, le basculement entre trois de\u2026 [+274 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "TikTok, c'est termin\u00e9 pour les Hongkongais - 20MinutesFR", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9cldOM2dIdDJQX1XSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-07T14:00:42Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Benjamin Cabiron", "title": "Facebook Messenger et WhatsApp bient\u00f4t r\u00e9unis ? - Clubic", "description": "Nous savons depuis plusieurs mois que Facebook cherche \u00e0 lier ses diff\u00e9rents services de messagerie instantan\u00e9e, et entre Messenger, WhatsApp et les direct messages d'Instagram, il y a de quoi faire.", "url": "https://www.clubic.com/telecharger/logiciel-messagerie-instantanee/actualite-5434-facebook-messenger-et-whatsapp-bientot-unifie-.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1807735/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=899bf93a63a2f187cfc90bc7447cd4ce169f55af", "publishedAt": "2020-07-07T13:27:50Z", "content": "On apprend aujourd'hui que le g\u00e9ant am\u00e9ricain s'appr\u00eate \u00e0 permettre la communication entre deux de ses services. De multiples lignes de code faisant r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 WhatsApp ont en effet \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9es d\u2026 [+1812 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "author": "Louise Millon", "title": "Google Plus n\u2019est plus, vive Google Currents - Presse-citron", "description": "Google Plus est officiellement mort, une disparition qui e fait au profit de nouveau r\u00e9seau social d'entreprises Google Currents.", "url": "https://www.presse-citron.net/google-plus-nest-plus-vive-google-currents/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/wordpress_prod/wp-content/uploads/2020/07/google-currents-logo.jpg", "publishedAt": "2020-07-07T13:02:37Z", "content": "Voil\u00e0 des ann\u00e9es que Google tente de cr\u00e9er un r\u00e9seau social viable, un objectif qui n\u2019a jamais \u00e9t\u00e9 atteint par la plateforme Google Plus. Il y a cinq ans d\u00e9j\u00e0, la soci\u00e9t\u00e9 indiquait qu\u2019il n\u2019\u00e9tait plus\u2026 [+1816 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Ulrich Rozier", "title": "La Freebox sera d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e \u00ab plus tard \u00bb gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019application Oqee - Frandroid", "description": "La Freebox Pop vient d'\u00eatre annonc\u00e9e, il s'agit de deux box : la premi\u00e8re est un modem, la seconde est un lecteur multim\u00e9dia sous Android TV. Pour son \u00ab Player \u00bb sous Android TV, Free a d\u00e9velopp\u00e9 toute une interface nomm\u00e9e Oqee. Lors d'une entrevue, Xavier Ni\u2026", "url": "https://www.frandroid.com/telecom/732628_la-freebox-sera-dematerialisee-plus-tard-grace-a-lapplication-oqee", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/07/freebox-oqee-1200x800.jpg", "publishedAt": "2020-07-07T12:29:00Z", "content": "La Freebox Pop vient d'\u00eatre annonc\u00e9e, il s'agit de deux box : la premi\u00e8re est un modem, la seconde est un lecteur multim\u00e9dia sous Android TV. Pour son \u00ab Player \u00bb sous Android TV, Free a d\u00e9velopp\u00e9 tou\u2026 [+2895 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Thomas Delozier", "title": "5G : la France pr\u00e9pare des sanctions imminentes contre Huawei - Les Num\u00e9riques", "description": "Le patron de l'Anssi a confirm\u00e9 les sanctions fran\u00e7aises ciblant le g\u00e9ant chinois Huawei. Les op\u00e9rateurs auront ainsi jusqu'\u00e0 huit ans pour s'affranchir de l'\u00e9quipementier. Une d\u00e9cision qui ne pla\u00eet gu\u00e8re dans l'empire du Milieu.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/telephone-portable/5g-la-france-prepare-des-sanctions-imminentes-contre-huawei-n152151.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/152151/bac3ed29-5g-huawei-ne-sera-pas-banni-selon-l-anssi__908_512__193-108-1725-972.jpeg", "publishedAt": "2020-07-07T12:14:53Z", "content": "Le patron de l'Anssi a confirm\u00e9 les sanctions fran\u00e7aises ciblant le g\u00e9ant chinois Huawei. Les op\u00e9rateurs auront ainsi jusqu'\u00e0 huit ans pour s'affranchir de l'\u00e9quipementier. Une d\u00e9cision qui ne pla\u00eet \u2026 [+3050 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Tanguy Andrillon", "title": "Mi TV Master : Xiaomi pr\u00e9sente un premier t\u00e9l\u00e9viseur Oled 65 pouces prometteur - Les Num\u00e9riques", "description": "Le fabricant Xiaomi vient de d\u00e9voiler son premier t\u00e9l\u00e9viseur Oled en Chine. Un mod\u00e8le int\u00e9ressant sur le papier puisqu'il embarque plusieurs entr\u00e9es HDMI\u00a02.1 supportant le\u00a04K 120\u00a0Hz, ainsi qu'un syst\u00e8me audio Dolby Atmos.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/tv-televiseur/mi-tv-master-xiaomi-presente-un-premier-televiseur-oled-65-pouces-prometteur-n152187.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/152187/4a1635e5-xiaomi-un-premier-televiseur-oled-avec__908_512__231-213-2274-1365.jpeg", "publishedAt": "2020-07-07T12:07:12Z", "content": "Le fabricant Xiaomi vient de d\u00e9voiler son premier t\u00e9l\u00e9viseur Oled en Chine. Un mod\u00e8le int\u00e9ressant sur le papier puisqu'il embarque plusieurs entr\u00e9es HDMI\u00a02.1 supportant le\u00a04K 120\u00a0Hz, ainsi qu'un syst\u2026 [+3382 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Nathan Le Gohlisse", "title": "Le premier PC de bureau 100% Huawei et sans aucune techno am\u00e9ricaine se montre - Frandroid", "description": "Alors que la Chine a annonc\u00e9 vouloir d\u00e9barrasser ses administrations des technologies am\u00e9ricaines, le premier PC de bureau con\u00e7u de bout en bout par Huawei se d\u00e9voile. Bas\u00e9 sur une architecture ARM, l'appareil semble avoir \u00e9t\u00e9 sp\u00e9cialement cr\u00e9\u00e9 pour satisfair\u2026", "url": "https://www.frandroid.com/marques/huawei/732409_le-premier-pc-de-bureau-100-huawei-et-sans-aucune-techno-americaine-se-montre", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/07/huawei-desktop-1.jpg", "publishedAt": "2020-07-07T11:09:37Z", "content": "Alors que la Chine a annonc\u00e9 vouloir d\u00e9barrasser ses administrations des technologies am\u00e9ricaines, le premier PC de bureau con\u00e7u de bout en bout par Huawei se d\u00e9voile. Bas\u00e9 sur une architecture ARM, \u2026 [+2907 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "author": "Clementoss", "title": "Monster Rancher 2 annonc\u00e9 sur Switch, iOS et Android au Japon - jeuxvideo.com", "description": "La franchise Monster Rancher, qui fut \u00e9galement adapt\u00e9e en anime \u00e0 la fin des ann\u00e9es 90, va revenir avec un nouveau portage. Koei Tecmo annonce l'arriv\u00e9e de Monster Rancher 2 sur iOS, Android et Nintendo Switch cet automne au Japon. L'information a \u00e9t\u00e9 diffus\u2026", "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1251910/monster-rancher-2-annonce-sur-switch-ios-et-android-au-japon.htm", "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/159411/1594114202-5941-card.jpg", "publishedAt": "2020-07-07T09:54:29Z", "content": "La franchise Monster Rancher, qui fut \u00e9galement adapt\u00e9e en anime \u00e0 la fin des ann\u00e9es 90, va revenir avec un nouveau portage. Koei Tecmo annonce l'arriv\u00e9e de Monster Rancher 2 sur iOS, Android et Nint\u2026 [+714 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cowcotland.com"}, "author": "Jonathan Riemain", "title": "La carte A100 de Nvidia r\u00e9f\u00e9renc\u00e9e avec un premier tarif - Cowcotland", "description": "Nvidia vient d\u0092officialiser sa nouvelle architecture Ampere et le premier GPU issu de cette architecture est le A100, qui sera..., actualit\u00e9 72516", "url": "https://www.cowcotland.com/news/72516/la-carte-a100-de-nvidia-referencee-avec-un-premier-tarif.html", "urlToImage": "/images/news/2020/07/nvidia-ampere-a100-f.jpg", "publishedAt": "2020-07-07T09:47:04Z", "content": "Nvidia vient d\u0092officialiser sa nouvelle architecture Ampere et le premier GPU issu de cette architecture est le A100, qui sera d\u00e9clin\u00e9 en version SXM et Pci-e.\r\nLes chiffres ont de quoi donner le tou\u2026 [+1519 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "author": "jiikaa", "title": "Test du PC portable Aorus 17X : un monstre de puissance... qui fait mal au portefeuille - jeuxvideo.com", "description": "C\u2019est aujourd\u2019hui un PC portable \u201catypique\u201d que nous testons : le genre de produit qui fera hurler beaucoup de lecteurs et lectrices, scandalis\u00e9s face \u00e0 un tarif compris entre 2999 et 4299 euros en fonction de la configuration. Cependant, en mati\u00e8re de puissa\u2026", "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1251478/test-du-pc-portable-aorus-17x-un-monstre-de-puissance-qui-fait-mal-au-portefeuille.htm", "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/159404/1594041572-8009-card.jpg", "publishedAt": "2020-07-07T09:42:37Z", "content": "C\u2019est aujourd\u2019hui un PC portable \u201catypique\u201d que nous testons : le genre de produit qui fera hurler beaucoup de lecteurs et lectrices, scandalis\u00e9s face \u00e0 un tarif compris entre 2999 et 4299 euros en f\u2026 [+9950 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": "Pierre Bourg\u00e8s", "title": "Le kit de d\u00e9marrage Philips Hue 3 ampoules White est \u00e0 moiti\u00e9 prix - Numerama", "description": "[Le Deal du Jour] Le kit de d\u00e9marrage Philips Hue, avec ses trois ampoules blanches et son pont de connexion, passe sous les 50 euros pour atteindre une nouvelle fois son prix le plus bas sur Amazon.", "url": "https://www.numerama.com/tech/635330-le-kit-de-demarrage-philips-hue-3-ampoules-white-est-a-moitie-prix.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/content/uploads/2019/03/philips-hue-pack-3-ampoules-blanches.jpg", "publishedAt": "2020-07-07T09:28:27Z", "content": "[Le Deal du Jour] Le kit de d\u00e9marrage Philips Hue, avec ses trois ampoules blanches et son pont de connexion, passe sous les 50 euros pour atteindre une nouvelle fois son prix le plus bas sur Amazon.\u2026 [+2638 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Antoine Gautherie", "title": "Windows va-t-il saborder le Panneau de Configuration ? - Journal du geek", "description": "Le panneau de configuration pourrait bien \u00eatre la premi\u00e8re victime de ce marouflage de grande envergure et finir par dispara\u00eetre.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2020/07/07/windows-saborder-panneau-de-configuration/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/07/field-5236879-1920.jpg", "publishedAt": "2020-07-07T08:33:27Z", "content": "Au d\u00e9but du mois, Microsoft annon\u00e7ait dans un billet de blog que le Panneau de Configuration allait perdre quelques fonctionnalit\u00e9s au profit du menu Param\u00e8tres. Un simple changement innocent\u2026 ou le \u2026 [+3169 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "author": "Sam Azzemou", "title": "OnePlus Nord : stabilisateur optique confirm\u00e9 et lancement international le 21 juillet - PhonAndroid", "description": "Le OnePlus Nord serait pr\u00e9sent\u00e9 \u00e0 l'international le 21 juillet selon un leaker. Ce dernier confirme aussi qu'un stabilisateur optique est pr\u00e9sent.", "url": "https://www.phonandroid.com/oneplus-nord-stabilisateur-optique-confirme-et-lancement-international-le-21-juillet.html", "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/07/oneplus-nord-conference-ar-21-juillet.jpg", "publishedAt": "2020-07-07T08:32:34Z", "content": "La pr\u00e9sentation internationale du OnePlus Nord, prochain smartphone de la marque chinoise, pourrait avoir lieu le 21 juillet, alors quune rumeur pr\u00e9c\u00e9dente affirmait quun lancement en Inde aurait lie\u2026 [+2422 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hitek.fr"}, "author": null, "title": "Grosse r\u00e9duction pour le robot aspirateur iRobot Roomba 965 - Hitek.fr", "description": "Pour vous, le m\u00e9nage n'est pas une sin\u00e9cure : laissez vous tenter par une offre all\u00e9chante pour le robot aspirateur iRobot Roomba 965.", "url": "https://hitek.fr/actualite/aspirateur-irobot-roomba-965_23434", "urlToImage": "https://hitek.fr/img/up_o/2066298261/hitek_2ce45c343d3f33a1b6f6f6b0de92b8b2_1594063927.jpeg", "publishedAt": "2020-07-07T08:25:55Z", "content": "Vous n'aimez pas le m\u00e9nage, et le temps que vous passez \u00e0 passer l'aspirateur est pour vous du temps perdu ? Alors vous allez adorer ce petit robot aspirateur que Hitek a d\u00e9got\u00e9 pour vous.\r\nUn robot-\u2026 [+1757 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cowcotland.com"}, "author": "Jonathan Riemain", "title": "Les potentielles sp\u00e9cifications des RTX 3060, 3070 et 3070 Ti - Cowcotland", "description": "C'est incontestable, de nouvelles g\u00e9n\u00e9rations de cartes graphiques vont \u00eatre prochainement annonc\u00e9es et cela suscite une forte..., actualit\u00e9 72511", "url": "https://www.cowcotland.com/news/72511/les-potentielles-specifications-des-rtx-3060-3070-et-3070-ti.html", "urlToImage": "/images/news/2020/07/nvidia-rtx-ampere-f.jpg", "publishedAt": "2020-07-07T08:24:44Z", "content": "C'est incontestable, de nouvelles g\u00e9n\u00e9rations de cartes graphiques vont \u00eatre prochainement annonc\u00e9es et cela suscite une forte attente d\u0092informations, donc logiquement l'existence de nombreuses rumeu\u2026 [+2410 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "author": "akazan", "title": "Microsoft xCloud : une manette en pr\u00e9paration chez 8Bitdo - jeuxvideo.com", "description": "La firme 8Bitdo planche actuellement sur une manette Bluetooth officielle pour pouvoir acc\u00e9der au service de jeux en streaming Projet xCloud de Microsoft depuis n\u2019importe quel appareil sous Android. Microsoft pr\u00e9voit de lancer Projet xCloud, son service de je\u2026", "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1251836/microsoft-xcloud-une-manette-en-preparation-chez-8bitdo.htm", "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/159411/1594108524-6145-card.jpg", "publishedAt": "2020-07-07T08:14:31Z", "content": "La firme 8Bitdo planche actuellement sur une manette Bluetooth officielle pour pouvoir acc\u00e9der au service de jeux en streaming Projet xCloud de Microsoft depuis n\u2019importe quel appareil sous Android.\r\u2026 [+1190 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "author": "Romain Pomian-Bonnemaison", "title": "Free en a assez de payer pour le blocage des sites pirates - PhonAndroid", "description": "Free demande au conseil d'Etat de mettre en place un syst\u00e8me de compensation qui permette de financer ce blocage par les ayants-droits.", "url": "https://www.phonandroid.com/free-en-a-assez-de-payer-pour-le-blocage-des-sites-pirates.html", "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/07/free.jpg", "publishedAt": "2020-07-07T08:13:33Z", "content": "Free en a assez de devoir assumer les co\u00fbts du blocage des sites pirates en France. Lorsqu\u2019un tribunal ou une loi d\u00e9cide du blocage d\u2019un site c\u2019est en effet aux op\u00e9rateurs d\u2019assurer la partie techniq\u2026 [+1942 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "author": "Clementoss", "title": "Pok\u00e9mon GO atteint 3,6 milliards de revenus g\u00e9n\u00e9r\u00e9s en quatre ans - jeuxvideo.com", "description": "Cela fait d\u00e9j\u00e0 quatre ans que la vague Pok\u00e9mon GO a d\u00e9ferl\u00e9 sur le monde entier. L'occasion pour le cabinet sp\u00e9cialis\u00e9 Sensor Tower de faire un bilan sur les revenus g\u00e9n\u00e9r\u00e9s par le jeu en r\u00e9alit\u00e9 augment\u00e9e de Niantic. La crise sanitaire et les mesures de conf\u2026", "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1251822/pokemon-go-atteint-3-6-milliards-de-revenus-generes-en-quatre-ans.htm", "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/159411/1594107903-7348-card.jpg", "publishedAt": "2020-07-07T08:11:53Z", "content": "Cela fait d\u00e9j\u00e0 quatre ans que la vague Pok\u00e9mon GO a d\u00e9ferl\u00e9 sur le monde entier. L'occasion pour le cabinet sp\u00e9cialis\u00e9 Sensor Tower de faire un bilan sur les revenus g\u00e9n\u00e9r\u00e9s par le jeu en r\u00e9alit\u00e9 aug\u2026 [+1246 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Usine Nouvelle"}, "author": "Hassan Meddah", "title": "Pourquoi Airbus se r\u00e9jouit triplement de la reprise de OneWeb - L'Usine A\u00e9ro - L'Usine Nouvelle", "description": "Industriel du spatial pr&eacute;sent au Royaume-Uni, mais &eacute;galement investisseur et &eacute;quipementier du projet OneWeb, Airbus a trois bonnes raisons de se f&eacute;liciter de l&rsquo;initiative du gouvernement anglais associ&eacute; &agrave; l&rsqu\u2026", "url": "https://www.usinenouvelle.com/editorial/pourquoi-airbus-se-rejouit-triplement-de-la-reprise-de-oneweb.N983206", "urlToImage": "https://www.usinenouvelle.com/mediatheque/0/5/0/000732050_image_600x315.jpg", "publishedAt": "2020-07-07T08:00:00Z", "content": "Pour Airbus, l\u2019annonce par le gouvernement britannique et l\u2019industriel indien Bharti de reprendre OneWeb est une triple bonne nouvelle.\u00a0 Philippe Pham, directeur de l\u2019observation de la Terre, de la n\u2026 [+328 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Remi Lou", "title": "Apple : attention \u00e0 ce dangereux virus qui vise les utilisateurs de Mac - Journal du geek", "description": "Un virus baptis\u00e9 ThiefQuest (anciennement EvilQuest) rode sur le web et il s\u2019av\u00e8re particuli\u00e8rement dangereux pour les utilisateurs de Mac.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2020/07/07/mac-dangereux-virus-thiefquest-apple/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/07/markus-spiske-1ninzk7c0hg-unsplash-720x480.jpg", "publishedAt": "2020-07-07T07:58:03Z", "content": "Non, les utilisateurs de Mac ne sont plus aussi prot\u00e9g\u00e9s quauparavant face aux malwares et autres logiciels malveillants. Un virus baptis\u00e9 ThiefQuest (anciennement EvilQuest) rode sur le web et il sa\u2026 [+3173 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Ulrich Rozier", "title": "Ce qu\u2019il faut savoir sur le nouveau format vid\u00e9o H.266 / VVC adapt\u00e9 \u00e0 la 8K - Frandroid", "description": "L'institut Fraunhofer Heinrich-Hertz vient d'annoncer la finalisation du standard H.266 / VVC. Ce nouveau standard vid\u00e9o va \u00eatre d\u00e9ploy\u00e9 aupr\u00e8s des \u00e9diteurs de logiciels mais aussi aupr\u00e8s des fabricants de puces pour le d\u00e9codage et l'encodage.", "url": "https://www.frandroid.com/android/applications/732339_format-video-h-266-vvc", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/07/8k.jpg", "publishedAt": "2020-07-07T07:32:11Z", "content": "L'institut Fraunhofer Heinrich-Hertz vient d'annoncer la finalisation du standard H.266 / VVC. Ce nouveau standard vid\u00e9o va \u00eatre d\u00e9ploy\u00e9 aupr\u00e8s des \u00e9diteurs de logiciels mais aussi aupr\u00e8s des fabrica\u2026 [+2289 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "ZDNet France"}, "author": "Simon Bisson", "title": "Raspberry PI 4 : comment j'ai construit un syst\u00e8me radio pour suivre le trafic a\u00e9rien - ZDNet France", "description": "La r\u00e9daction de ZDNet a profit\u00e9 du confinement pour construire son propre r\u00e9cepteur de donn\u00e9es de vol ADS-B et suivre le trafic a\u00e9rien en temps r\u00e9el. Mode d'emploi pour reproduire l'exp\u00e9rience \u00e0 domicile.", "url": "https://www.zdnet.fr/actualites/raspberry-pi-4-comment-j-ai-construit-un-systeme-radio-pour-suivre-le-trafic-aerien-39906285.htm", "urlToImage": "https://d1fmx1rbmqrxrr.cloudfront.net/zdnet/i/edit/ne/2019/02/Raspberry%20Pi%20620.jpg", "publishedAt": "2020-07-07T07:32:02Z", "content": "Le confinement a parfois du bon. Alors que j'\u00e9tais bloqu\u00e9 dans mon appartement londonien, la crise sanitaire m'a donn\u00e9 l'occasion de travailler sur divers projets mis en veilleuse depuis longtemps. A\u2026 [+5040 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Atlantico.fr"}, "author": null, "title": "Apr\u00e8s avoir massivement accept\u00e9 le t\u00e9l\u00e9travail, les Fran\u00e7ais commencent \u00e0 en ressentir les perversions... - Atlantico.fr", "description": "Un peu, \u00e7a va ! Mais beaucoup de t\u00e9l\u00e9travail, \u00ab y en a marre ! \u00bb. Le t\u00e9l\u00e9travail commence \u00e0 provoquer autant d\u2019agacement, de lassitude et d\u2019inqui\u00e9tude qu\u2019il a soulev\u00e9 d\u2019enthousiasme pendant le confinement.", "url": "https://www.atlantico.fr/decryptage/3590946/apres-avoir-massivement-accepte-le-teletravail-les-francais-commencent-a-en-ressentir-les-perversions--entreprises-methodes-atouts-contraintes-organisation-informatique-visioconference-jean-marc-sylvestre", "urlToImage": "https://static.atlantico.fr/sites/default/files/styles/media_image_960x533/public/000_1SF6GY%20(1).jpg?itok=GcNF_ytM", "publishedAt": "2020-07-07T07:13:36Z", "content": "Peu de dirigeants et encore moins de salari\u00e9s osent en parler haut et fort, mais le t\u00e9l\u00e9travail commence \u00e0 leur peser.\r\nAu moment du confinement, au mois de mars, lorsque beaucoup dentreprises ont de\u2026 [+6184 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journalducoin.com"}, "author": null, "title": "20 millions de dollars, un partenariat avec le g\u00e9ant Coinbase : la vie est belle pour Cardano - Journal du Coin", "description": "Le projet Cardano encha\u00eene les bonnes nouvelles : des dollars en veux-tu en voil\u00e0, et un partenariat strat\u00e9gique avec le g\u00e9ant Coinbase !", "url": "https://journalducoin.com/altcoins/20-millions-de-dollars-un-partenariat-avec-le-geant-coinbase-la-vie-est-belle-pour-cardano/", "urlToImage": "https://journalducoin-com.exactdn.com/wp-content/uploads/2020/05/shutterstock_1176063592-1.jpg?lossy=1&ssl=1", "publishedAt": "2020-07-07T06:56:00Z", "content": "Happy Times \u2013 Les bonnes nouvelles sencha\u00eenent pour le projet Cardano (ADA). En plus de la cr\u00e9ation dun nouveau fonds de 20 millions de dollars pour d\u00e9velopper son \u00e9cosyst\u00e8me, Cardano sassocie au ser\u2026 [+2550 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tom's Guide"}, "author": null, "title": "Tesla : un homme ach\u00e8te accidentellement 28 Model 3 pour 1,4 million d\u2019euros - Tom's Guide", "description": "Un client d\u00e9termin\u00e9 \u00e0 acheter une Tesla Model 3 a fini par acqu\u00e9rir par erreur 28 voitures de ce mod\u00e8le, accumulant ainsi un total de plus d'un million et demi de dollars \u00e0 l'achat", "url": "https://www.tomsguide.fr/tesla-un-homme-achete-accidentellement-28-model-3-pour-14-million-deuros/", "urlToImage": "https://cdn.tomsguide.fr/content/uploads/sites/2/2020/06/car-4781370-1920-1.png", "publishedAt": "2020-07-07T04:37:00Z", "content": "Un client d\u00e9termin\u00e9 \u00e0 acheter une Tesla Model 3 a fini par acqu\u00e9rir par erreur 28 voitures de ce mod\u00e8le, accumulant ainsi un total de plus d\u2019un million et demi de dollars \u00e0 l\u2019achatAcheter des voiture\u2026 [+1857 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maison et Domotique"}, "author": "pages/Maison-et-Domotique/186181664736460", "title": "Chauffage solaire piscine: temp\u00e9rature agr\u00e9able et \u00e9conomies d'\u00e9nergie - Maison et Domotique", "description": "Chauffer l'eau de sa piscine gr\u00e2ce au soleil ? C'est possible ! Gr\u00e2ce au syst\u00e8me de chauffage solaire piscine que je vous pr\u00e9sente ici...", "url": "https://www.maison-et-domotique.com/118848-chauffage-solaire-piscine/", "urlToImage": "https://www.maison-et-domotique.com/wp-content/uploads/2020/07/chauffage-solaire-piscine-7.jpg", "publishedAt": "2020-07-07T04:33:00Z", "content": "Avoir une piscine est quelque chose de tr\u00e8s appr\u00e9ciable en \u00e9t\u00e9, et qui devient maintenant beaucoup plus abordable gr\u00e2ce aux piscines hors sol, comme nous l'avions vu avec notre piscine acier Gr\u00e9 par \u2026 [+10401 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MacGeneration"}, "author": null, "title": "Comment tester macOS Big Sur sans abandonner macOS Catalina - MacGeneration", "description": "Avec sa nouvelle apparence color\u00e9e, macOS\u00a0Big\u00a0Sur vous fait de l\u2019\u0153il. Sauf que vous n\u2019avez pas envie de compromettre la stabilit\u00e9 de votre machine. Au contraire, vous voudriez anticiper les futures instabilit\u00e9s et incompatibilit\u00e9s, en testant les applications\u2026", "url": "https://www.macg.co/macos/2020/07/comment-tester-macos-big-sur-sans-abandonner-macos-catalina-115189", "urlToImage": "https://cdn.mgig.fr/2020/07/mg-40f0d8cc-31bb-4abc-96c6_accroche.jpg", "publishedAt": "2020-07-06T18:47:55Z", "content": "Avec sa nouvelle apparence color\u00e9e, macOS\u00a0Big\u00a0Sur vous fait de lil. Sauf que vous navez pas envie de compromettre la stabilit\u00e9 de votre machine. Au contraire, vous voudriez anticiper les futures inst\u2026 [+5299 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "author": "Kevin Dachez", "title": "Pixel 5 : voil\u00e0 \u00e0 quoi pourrait bien ressembler le prochain smartphone de Google - PhonAndroid", "description": "Le site Pigtou vient de publier quelques concepts du Google Pixel 5 bas\u00e9 sur les diff\u00e9rentes rumeurs et brevets concernant le prochain smartphone de Google.", "url": "https://www.phonandroid.com/pixel-5-decouvrez-ces-concepts-du-prochain-smartphone-de-google.html", "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/07/pixel-cinq-photo-une.jpg", "publishedAt": "2020-07-06T18:07:22Z", "content": "Le Pixel 5 n\u2019a toujours pas de date de sortie. En attendant une officialisation dans le courant de l\u2019ann\u00e9e 2020, le site Pigtou vient de publier quelques concepts du prochain smartphone de la firme d\u2026 [+1907 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Louis Royer", "title": "Le Sony Alpha 7S III serait annonc\u00e9 d\u00e8s cet \u00e9t\u00e9 avec des caract\u00e9ristiques bien originales - Les Num\u00e9riques", "description": "Attendu depuis pr\u00e8s de cinq ans, le successeur du Sony Alpha 7S II serait en passe d'\u00eatre d\u00e9voil\u00e9 par Sony. L'A7S III, toujours orient\u00e9 vid\u00e9o, aurait le droit \u00e0 quelques caract\u00e9ristiques uniques, notamment un viseur \u00e0 9\u00a0millions de points\u00a0!", "url": "https://www.lesnumeriques.com/photo/le-sony-alpha-7s-iii-serait-annonce-des-cet-ete-avec-des-caracteristiques-bien-originales-n152149.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/152149/4dd0ce91-le-sony-alpha-7s-iii-serait-annonce-des-cet-ete-et-avec-des-caracteristiques-bien-originales__908_512__0-455-3503-2430.jpeg", "publishedAt": "2020-07-06T17:34:32Z", "content": "Attendu depuis pr\u00e8s de cinq ans, le successeur du Sony Alpha 7S II serait en passe d'\u00eatre d\u00e9voil\u00e9 par Sony. L'A7S III, toujours orient\u00e9 vid\u00e9o, aurait le droit \u00e0 quelques caract\u00e9ristiques uniques, not\u2026 [+2735 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Marie Bartnik", "title": "Les Fran\u00e7ais vont pouvoir acheter des panneaux solaires chez Ikea - Le Figaro", "description": "Le groupe su\u00e9dois a nou\u00e9 un partenariat avec le groupe Voltalia, pour une commercialisation \u00e0 partir de la rentr\u00e9e.", "url": "http://www.lefigaro.fr/societes/les-francais-vont-pouvoir-acheter-des-panneaux-solaires-chez-ikea-20200706", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/629x354_crop/2020/07/06/XVM397dfa18-bf9e-11ea-90a9-4e32efae7004.jpg", "publishedAt": "2020-07-06T17:00:00Z", "content": "Ikea fera-t-il d\u00e9coller les ventes de panneaux solaires en France? Le g\u00e9ant su\u00e9dois, leader de lameublement en France, vient de signer un partenariat avec la soci\u00e9t\u00e9 Voltalia pour proposer \u00e0 ses clie\u2026 [+2893 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "P\u00e9rovskites : leur structure pourrait r\u00e9volutionner les cellules photovolta\u00efques - Trust My Science", "description": "Il y a environ 200 ans, le g\u00e9ologue russe Gustav Rose d\u00e9couvrait les p\u00e9rovskites, une classe de min\u00e9raux \u00e0 la structure particuli\u00e8re nomm\u00e9e en l\u2019honneur du min\u00e9ralogiste Lev Perovski. Aujourd\u2019hui, les physiciens \u00e9tudient activement ces structures cristallines\u2026", "url": "https://trustmyscience.com/structure-perovskites-pourrait-revolutionner-cellules-photovoltaiques/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2020/07/perovskites-cellules.jpeg", "publishedAt": "2020-07-06T16:12:21Z", "content": "Il y a environ 200 ans, le g\u00e9ologue russe Gustav Rose d\u00e9couvrait les p\u00e9rovskites, une classe de min\u00e9raux \u00e0 la structure particuli\u00e8re nomm\u00e9e en l\u2019honneur du min\u00e9ralogiste Lev Perovski. Aujourd\u2019hui, le\u2026 [+6395 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "author": "Gabriel Foffano", "title": "Bon Plan : ce SSD Samsung 1 To \u00e0 prix cass\u00e9 sur Amazon (-34%) - Presse-citron", "description": "Un SSD 860 QVO de chez Samsung est en promotion chez Amazon. Ce disque dur pourra ais\u00e9ment vous satisfaire et vous suivre pendant tr\u00e8s longtemps.", "url": "https://www.presse-citron.net/bon-plan-ce-ssd-samsung-1-to-a-prix-casse-sur-amazon-34/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/wordpress_prod/wp-content/uploads/2020/07/rsz_860_qvo_pkg-full.jpg", "publishedAt": "2020-07-06T15:56:36Z", "content": "Les SSD de chez Samsung sont pr\u00e9sents dans beaucoup dordinateurs de nos jours. Pourquoiprendre un SSD au lieu d\u2019un disque sur classique ? Ces SSD nous procurent de tr\u00e8s bonnes performances pour longt\u2026 [+1549 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lemondedelenergie.com"}, "author": null, "title": "L'Allemagne sombre dans l'hydrog\u00e8ne... Et Macron applaudit\u2026 (Tribune) - Le Monde de l'Energie", "description": "L\u2019Allemagne a fait le choix d\u2019investir dans l\u2019hydrog\u00e8ne (H2) \u00e0 grands coups de milliards d\u2019euros pour en faire un \u00ab\u00a0carburant du futur\u00a0\u00bb neutre en \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre afin de remplacer les produits p\u00e9troliers, notamment dans le secteur du transp\u2026", "url": "https://www.lemondedelenergie.com/allemagne-hydrogene-macron/2020/07/06/", "urlToImage": "https://www.lemondedelenergie.com/wp-content/uploads/2020/07/hydrogene.jpg", "publishedAt": "2020-07-06T15:39:17Z", "content": "L\u2019Allemagne a fait le choix dinvestir dans lhydrog\u00e8ne (H2) \u00e0 grands coups de milliards d\u2019euros pour en faire un \u00ab\u00a0carburant du futur\u00a0\u00bb neutre en \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre afin de remplacer le\u2026 [+8897 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "author": "jameson30", "title": "Promo Fnac : L'\u00e9cran Gaming PC Millenium 49\" en r\u00e9duction de 200\u20ac - jeuxvideo.com", "description": "La Fnac propose l'\u00e9cran gaming PC de Millenium au prix de 699,99\u20ac au lieu de 899,99\u20ac soit une r\u00e9duction de 22%. Promo Fnac Gaming : Ecran PC Millenium 49\" J'ach\u00e8te l'\u00e9cran gaming Millenium de 49\" au prix de 699,99\u20ac au lieu de 899,99\u20ac Disposant d'une fr\u00e9quence\u2026", "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1251698/promo-fnac-l-ecran-gaming-pc-millenium-49-en-reduction-de-200.htm", "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/159405/1594047841-9704-card.png", "publishedAt": "2020-07-06T15:08:20Z", "content": "La Fnac propose l'\u00e9cran gaming PC de Millenium au prix de 699,99\u20ac au lieu de 899,99\u20ac soit une r\u00e9duction de 22%. \r\nDisposant d'une fr\u00e9quence de 144 Hz et d'un temps de r\u00e9ponse de 4 millisecondes, cet \u2026 [+403 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Silicon.fr"}, "author": "Cl\u00e9ment Bohic", "title": "Navigateurs : Google poursuit sa chasse au JavaScript - Silicon France", "description": "Pour diminuer la consommation de ressources de Chrome, Google exp\u00e9rimente une r\u00e9duction de l'activit\u00e9 JavaScript sur les onglets en arri\u00e8re-plan.", "url": "https://www.silicon.fr/navigateurs-google-javascript-342786.html", "urlToImage": "https://www.silicon.fr/wp-content/uploads/2020/07/Google-Chrome-JavaScript.jpg", "publishedAt": "2020-07-06T14:49:41Z", "content": "Pour diminuer la consommation de ressources de Chrome, Google exp\u00e9rimente une r\u00e9duction de l\u2019activit\u00e9 JavaScript sur les onglets en arri\u00e8re-plan.Comment rendre Chrome moins gourmand en ressources ? F\u2026 [+3016 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Forfait Free : d\u00e9couvrez le nouveau bon plan sur le forfait S\u00e9rie jusqu\u2019\u00e0 mardi - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiemh0dHBzOi8vd3d3Lm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9zaG9wcGluZy9mb3JmYWl0LWZyZWUtZGVjb3V2cmV6LWxlLW5vdXZlYXUtYm9uLXBsYW4tc3VyLWxlLWZvcmZhaXQtc2VyaWUtanVzcXUtYS1tYXJkaS02ODk2Mjg20gF6aHR0cHM6Ly9hbXAub3Vlc3QtZnJhbmNlLmZyL3Nob3BwaW5nL2ZvcmZhaXQtZnJlZS1kZWNvdXZyZXotbGUtbm91dmVhdS1ib24tcGxhbi1zdXItbGUtZm9yZmFpdC1zZXJpZS1qdXNxdS1hLW1hcmRpLTY4OTYyODY?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-06T14:30:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Nathan Le Gohlisse", "title": "Intel : le Core i7-1165G7 'Tiger Lake' martyriserait les Ryzen 7 4700U et 4800U d'AMD - Clubic", "description": "Au d\u00e9but du printemps, AMD parvenait \u00e0 regagner un certain avantage face \u00e0 Intel avec ses processeurs Ryzen mobile de quatri\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration. Si l'on en croit certains Benchmarks des nouvelles puces \u00ab\u00a0Tiger Lake\u00a0\u00bb d'Intel, cette avance n'aura \u00e9t\u00e9 que de courte \u2026", "url": "https://www.clubic.com/pro/entreprises/intel/actualite-5333-sr-auto-intel-le-core-i7-1165g7-tiger-lake-martirise-les-ryzen-7-4700u-et-4800u-d-amd.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1735799/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=30e4f8c90ad087dd0ebb076d8a2ff6b0d8a98251", "publishedAt": "2020-07-06T14:09:46Z", "content": "De mani\u00e8re plus factuelle, on observe un \u00e9cart abyssal de 36,8 % en single core entre le Core i7-1165G7 et le Ryzen 7 4700U. En multi-core, la puce d'Intel ne s'impose cette fois que de 0,5 % face au\u2026 [+807 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "author": "daFrans", "title": "Xbox 20/20 : La diffusion de juillet est dat\u00e9e - jeuxvideo.com", "description": "Avec l'arriv\u00e9e de la crise sanitaire et l'annulation de l'E3, les grands noms de l'industrie vid\u00e9oludique ont d\u00fb revoir leurs plans de communication. Exit les conf\u00e9rences de Los Angeles, ce sont d\u00e9sormais les diffusions maison qui prennent la rel\u00e8ve. Pour cel\u2026", "url": "https://www.jeuxvideo.com/news/1251020/xbox-20-20-la-diffusion-de-juillet-est-datee.htm", "urlToImage": "https://image.jeuxvideo.com/medias-md/159379/1593786116-8937-card.png", "publishedAt": "2020-07-06T14:00:02Z", "content": "il y a 1 heure, popmus a \u00e9crit :Si Microsoft est \u00e0 fond dans les services c\u2019est parce que c\u2019est un aveu d\u2019\u00e9chec concernant les jeux et leurs qualit\u00e9s intraseque qu\u2019ils n\u2019arriveront jamais \u00e0 faire .Ap\u2026 [+1831 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "GinjFo"}, "author": "J\u00e9r\u00f4me Gianoli", "title": "Ryzen 9 3900XT, Ryzen 7 3800XT et Ryzen 5 3600XT, les performances en simple et multic\u0153urs - GinjFo", "description": "Suite au lancement des Core de 10\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration, AMD s\u2019est empress\u00e9 d\u2019annoncer ses puces Ryzen \u00ab Matisse Refresh \u00bb, les Ryzen 3000XT series. Cette gamme se compose de trois processeurs. Il n\u2019y a pas de r\u00e9volution mais un \"speed-bump\" de l\u2019existant. AMD pousse\u2026", "url": "https://www.ginjfo.com/actualites/composants/processeurs/ryzen-9-3900xt-ryzen-7-3800xt-et-ryzen-5-3600xt-les-performances-en-simple-et-multicoeurs-20200706", "urlToImage": "https://www.ginjfo.com/wp-content/uploads/2020/06/Ryzen3000XT_03.jpg", "publishedAt": "2020-07-06T13:58:55Z", "content": "Suite au lancement des Core de 10\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration, AMD sest empress\u00e9 dannoncer ses puces Ryzen \u00ab Matisse Refresh \u00bb, les Ryzen 3000XT series. Cette gamme se compose de trois processeurs.\r\nIl ny a pas de\u2026 [+2094 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Pierre Bourg\u00e8s", "title": "La performante microSD SanDisk Extreme 128 Go est de retour \u00e0 moiti\u00e9 prix - Frandroid", "description": "La version 128 Go de la carte microSD SanDisk Extreme est de retour \u00e0 moins de 25 euros. Elle b\u00e9n\u00e9ficie en effet d'une promotion de plus de 50 % sur Amazon.", "url": "https://www.frandroid.com/bons-plans/732190_la-performante-microsd-sandisk-extreme-128-go-est-de-retour-a-moitie-prix", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2019/12/microsd-sandisk-xtreme-128-go-a2-v30.jpg", "publishedAt": "2020-07-06T13:52:57Z", "content": "La version 128 Go de la carte microSD SanDisk Extreme est de retour \u00e0 moins de 25 euros. Elle b\u00e9n\u00e9ficie en effet d'une promotion de plus de 50 % sur Amazon.\r\nLes cartes microSD SanDisk Extreme r\u00e9pond\u2026 [+1856 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "01net.com"}, "author": "01net", "title": "Bon plan : le Samsung Galaxy S20+ et son grand \u00e9cran sont \u00e0 645 euros sur Rakuten - 01net.com", "description": "Rakuten\u00a0propose le smartphone 6,7 pouces de Samsung \u00e0 644,99 euros au lieu de 1009 euros.", "url": "https://www.01net.com/actualites/bon-plan-le-samsung-galaxy-s20-plus-et-son-grand-ecran-sont-a-645-euros-sur-rakuten-1943785.html", "urlToImage": "https://www.01net.com/i/0/0/e57/2f248c9eab64d8dcfede46c0e0364.jpg", "publishedAt": "2020-07-06T12:32:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Developpez.com"}, "author": null, "title": "\u00ab Je n'\u00e9cris plus de code, je ne me vois plus comme un programmeur, mais plut\u00f4t comme un gestionnaire et mainteneur de code \u00bb, a d\u00e9clar\u00e9 Linus Torvalds - Developpez.com", "description": "Si la plupart des gens peuvent penser que Linus Torvalds passe une grande partie de son temps \ufffd \ufffdcrire du code pour les mises \ufffd jour du noyau Linux, il a r\ufffdcemment r\ufffdv\ufffdl\ufffd que ce n\ufffdest pas du tout ce qu\ufffdil fait. En effet, lors d\ufffdune conversation publique avec \u2026", "url": "https://www.developpez.com/actu/306909/-Je-n-ecris-plus-de-code-je-ne-me-vois-plus-comme-un-programmeur-mais-plutot-comme-un-gestionnaire-et-mainteneur-de-code-a-declare-Linus-Torvalds/", "urlToImage": "https://www.developpez.com/images/logos/linus-torvalds.png", "publishedAt": "2020-07-06T12:27:29Z", "content": "Si la plupart des gens peuvent penser que Linus Torvalds passe une grande partie de son temps crire du code pour les mises jour du noyau Linux, il a rcemment rvl que ce nest pas du tout ce quil fait.\u2026 [+4263 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Avcesar.com"}, "author": "Vincent Morette, Vincent Morette", "title": "Usine TV Oled LG Display Guangzhou : explications d'une production (encore report\u00e9e) chaotique - AVCesar", "description": "Vous \u00eates nombreux \u00e0 nous interroger sur les tarifs des TV Oled, plus particuli\u00e8rement sur une baisse des prix attendue \u2011et annonc\u00e9e\u2011 qui ne vient toujours pas, ou si\u00a0peu.", "url": "https://www.avcesar.com/actu/id-31235/usine-tv-oled-lg-display-guangzhou-explications-dune-production-encore-reportee-chaotique.html", "urlToImage": "https://www.avcesar.com/source/actualites/00/00/7A/03/usine-tv-oled-lg-display-de-guanzhou-en-chine-cest-parti_08430225.jpg", "publishedAt": "2020-07-06T12:00:00Z", "content": "Vous avez \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s nombreux \u00e0 r\u00e9agir \u00e0 notre actualit\u00e9 publi\u00e9e la semaine derni\u00e8re intitul\u00e9e\u00a0TV\u00a0Oled 48''/55''/65''/77'', baisse des tarifs \u00e0 partir de\u00a02021\u00a0?\u00a0Avec, pour l'immense majorit\u00e9 d'entre vo\u2026 [+4310 chars]"}]}